<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- edited with XMLSpy v2011 sp1 (http://www.altova.com) by End User (free.org) -->
<!-- Mardukane specific events -->
<Events>
	<!-- Event that happens when your slave visit court, and before selecting a particular person/place
	Note: any events here prevent any default processing
	-->
	<DoAttendCourt>
	
	
	<!-- First meeting with Lady Farun when you attend court -->
	<if eventtotal='1'>
		<ShowPerson person='Lady Farun' place='main' align='center' frame='8'/>
		<SetFlag flagLadyFarun-met='true'/>
		<AddText>Вы посетили Королевский Двор, ваше положение Тренера Рабов дает вам права мелкого дворянина. Здесь находятся множество чиновников и придворных, соперничающих за положение при дворе, и внимание Лорда.\r\rСамого Лорда Миойи лучше всего описать как эксцентричного человека, склонного к резким и причудливым переменам, не обделенного энтузиазмом. Будучи простым, и в то же время благородным, он не теряет своего изящества.\r\rОсваиваясь, вы встречаете красивую женщину, представленную вам как Леди Фарун, придворную даму, и торговца рабами. Она довольно очаровательна и очень кокетлива, но так же и уклончива в ответах, когда вы спрашиваете, о чем бы то ни было. В ответ на предложение <b>навестить</b> ее, она сохраняет молчание. Лишь наклоняется, целует вас в щеку, и уходит, покачивая бедрами.</AddText>
	</if>
			
	</DoAttendCourt>
	
	<!-- Events at the start of each day -->
	<Daily>
		<TachibaParty flagtachiba-65="true">
			<SetFlag flagtachiba-66="true"/>
			<SetFlag flagtachiba-65="false"/>
			<ShowImage image="Images/Parties/Carriage.jpg"/>
			<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="3" frame="4"/>
			<ShowSlaveMaker/>
			<SetText>Утром прибыл посланник в дорогой повозке, он доставил сообщение от посла Тачибы, она будет ждать вас этим вечером на вечеринке.
			
			Должно быть это та вечеринка, о которой она недавно говорила, когда вы видели ее с Верховной Жрицей Даруной.</SetText>
		</TachibaParty>
	</Daily>
	
	<!-- Events that happen in the morning after all events/early morning events. Generally used to customize assistant morning messages-->
	<StartMorning>
	</StartMorning>
	
	<!-- Events that happen at the end of evening planning (ie after daytime trainings complete-->
	<StartEvening>
		<TachibaParty1 flagtachiba-66="true">
			<SetFlag flagtachiba-66="false"/>
			<HideImages/>
			<HideDresses/>
			<ShowImage image="Images/Parties/Carriage.jpg"/>
			<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="3" frame="4"/>
			<ShowSlaveMaker/>
			<SetText>Вечером прибывает повозка, со знаком Империи Айзен. Одна из слуг посла стоит впереди нее. Она одета в тесно обтягивающую тело кожаную одежду, а рот заткнут кляпом. Она молча вручает вам письмо, в котором говорится, что вас и одного из ваших слуг официально приглашают на прием, который состоится сегодня. Вы решаете взять с собой #slave и оставить #assistant приглядывать за домом, пока вас не будет.

			Девушка-рабыня ждет, пока вы и #slave соберетесь, а потом помогает вам взобраться на повозку. Вы точно уверены, что видели эту рабыню раньше вместе с послом Тачибой. Она была непростым рабом, и складывалось мнение, что ей полностью доверяют, хотя формально она все еще оставалась рабыней. Вы вспоминаете, что посол предпочитает называть своих рабов обслугой, а не рабами, но для вас это всего лишь формальность. Вблизи вы видите, что ее кожаная одежда очень плотно обтягивает тело и наверняка стесняет движения, но, несмотря на это она двигается даже с некоторой элегантностью, что говорит о ее большом опыте и сноровке.

			Рабыня отвозит вас и #slave в северную часть Мардукана, и спустя полчаса вы оказываетесь перед небольшим особняком. Здание весьма изысканное и, очевидно, принадлежит кому-то очень богатому. Повозка останавливается перед парадным входом. Рабыня жестом дает вам понять, чтобы немного подождали, и направляется к зданию. Через пару минут она выходит вместе с послом Тачибой и еще одной рабыней. </SetText>
			<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Добрый вечер, #slavemakername, я вижу, вы взяли с собой своего раба, чтобы прислуживал вам. Позволите мне проводить вас?</PersonSpeak>
			<AddText>Она протягивает вам руку и увлекает за собой к особняку. Слуги посла сопровождают #slave.....</AddText>
			<DoEvent>TachibaParty2</DoEvent>
		</TachibaParty1>
		<TachibaParty2>
			<HideImages/>
			<ShowMovie module="Parties" submovie="EventParties" frame="4"/>
			<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="3" frame="3"/>
			<ShowSlaveMaker/>
			<SetText>Вас привели в роскошную столовую, в которой уже находилось примерно 20 человек. Все они были довольно влиятельными женщинами, дворянками или имевшими большой капитал. По залу суетилось несколько слуг, среди них практически не было мужчин.

			Посол Тачиба была одета в довольно экзотическое вечернее платье, несмотря на то, что это официальный прием, а не бал-маскарад. Ее волосы частично окрашены в очень светлый, находящийся на грани белого, цвет. Вы похвалили ее платье,</SetText>
			<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Спасибо, это - мое любимое платье, оно напоминает одеяние пустынной ведьмы из одной древней легенды. Она была жестока, но всегда держала свое слово. Этим я похожа на нее.</PersonSpeak>
			<AddText>Вы не можете понять, дразнит ли она вас или откровенно смеется над вами. Не похоже, что Посол способна, открыто смеяться или шутить над кем-то, но бывают моменты, когда вам кажется, что у нее есть чувство юмора. Вы заводите разговор о ее великолепной репутации во дворце, а потом спрашиваете о том, где находиться #slave,</AddText>
			<PersonSpeak person="Посол Тачиба">#slave вместе с моими рабынями находиться в другой комнате. Этот прием исключительно для знатных женщин, рабам здесь не место. Слуг нам предоставила владелица особняка.</PersonSpeak>
			<AddText>Вы подаете знак слуге, и она приносит вам два бокала вина. Вы с послом Тачиба провозглашаете тост за красоту</AddText>
			<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Можете называть меня просто Тачиба. В конце концов, вы сопровождаете меня этой ночью.</PersonSpeak>
			<AddText>Она улыбается, вы слышите шум, и взгляд Тачибы устремляется в направлении шума,</AddText>
			<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Ах, прибыла эта раздражающая Верховная Жрица. К сожалению, я должна идти расплачиваться за этот вечер...</PersonSpeak>
			<DoEvent>TachibaParty3</DoEvent>
		</TachibaParty2>
		<TachibaParty3>
			<HideImages/>
			<ShowSlaveMaker/>
			<ShowImage image="Images/Parties/Event - Feeldo.jpg"/>
			<SetText>Верховная жрица Даруна стоит в центре комнаты и жестами объясняет что-то беременной женщине стоящей возле нее. Вы замечаете, что между ними существует некая привязанность, поскольку Верховная Жрица слегка обнимает женщину. Верховная Жрица Даруна обращается к аудитории,</SetText>
			<PersonSpeak person="Верховная Жрица Даруна">Богами был установлен специальный Декрет о браке и сексе для продолжения рода. Несмотря на этот декрет, государство дозволяет браки, как между женщинами, так и между мужчинами. Этот закон был издан Лордом и его предшественниками. Я не возражаю против подобных браков, несмотря на то, что они противоречат Декрету. Тем более что многие пары находят другие способы почитать наших Богов. Моя дорогая подруга как раз создала подобную семью!

			Посол Тачиба недавно предложила способ, благодаря которому две женщины могут создать полноценную семью, не нарушая запреты Богов. Существует специальное устройство, которое женщины могут использовать для получения сексуального удовольствия, но оно также превращает соки одной из женщин в семя, которое попадает в тело партнера! Посол утверждает, что дети, появившиеся на свет, будут также сильны и здоровы, как и зачатые естественным путем.

			Это замечательная новость и церковь Новых Богов одобряет подобное устройство, позволяющее создавать полноценные семьи.</PersonSpeak>
			<AddText>После этой речи в зале начинается небольшое волнение, и вы слышите, как одна из женщин шепчет леди, стоящей рядом с ней,</AddText>
			<PersonSpeak person="Женщина">Интересно, как скоро мы увидим беременных послушниц...</PersonSpeak>
			<AddText>Вы замечаете Тачибу, которая, похоже, не заинтересована этим обсуждением. Она приглашает вас прогуляться снаружи, заверяя, что ничего интересного вы не пропустите.</AddText>
			<DoEvent>TachibaParty4</DoEvent>
		</TachibaParty3>
		<TachibaParty4>
			<HideImages/>
			<ShowSlaveMaker/>
			<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="3" frame="3"/>
			<Backgrounds place="garden" frame="6"/>
			<SetText> Вы вместе с Тачибой направляетесь в сад. Проходя мимо одной из девушек, вы замечаете, что она немного взволнована и слегка касается своего живота. Вы спрашиваете у нее, все ли в порядке и она немного замявшись, отвечает,</SetText>
			<PersonSpeak person="Прислуга">Моя госпожа вероятно захочет... Ну, вы понимаете...</PersonSpeak>
			<AddText>Вы догадываетесь о том, что она имела в виду, и отправляетесь в сад. Тачиба садится на одну из скамеек, и Вы присоединяетесь к ней.</AddText>
			<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Как же меня раздражает эта женщина и ее святые Декреты. Сама она их редко соблюдает, но сживет со свету любого, кто их нарушит.

			Я уверена, что она всеми силами притесняет последователей Старых Богов, не открыто, конечно, но пытается сделать их жизнь невыносимой.

			Вещь, о которой она говорила, сделана людьми моей страны. Они не поклоняются Новым Богам, их вера ближе к Старым, но все же немного отличается. Тем не менее, эта вещь работает именно так, как она и сказала, но создать подобное устройство довольно трудно, поэтому их очень мало. Та женщина будет продавать их за 10000 монет и вероятно продаст все, что я ей дала.

			Мне уже надоел этот прием, думаю нам пора уезжать!</PersonSpeak>
			<AddText>Она настойчива и Вы сопровождаете ее к выходу. У дверей Вы замечаете #slave с уставшим взглядом в сопровождении рабов Тачибы. Вы интересуетесь, чем же они занимались все это время,</AddText>
			<PersonSpeak person="slave">Они привели меня в одну из комнат и крепко связали. Одна из них стала трахать меня страпоном, а другая села мне на лицо и заставила вылизывать ее киску, в процессе они несколько раз менялись. Все это время, они не вытаскивали затычки из своих ртов, приглушающие их стоны. Даже когда они кончали, а кончали они часто.</PersonSpeak>
			<AddText>Тачиба объясняет, что ее рабы, таким образом, развлекали Вашего раба. После этого вы садитесь в повозку, на которой прибыли, но сейчас Тачиба едет вместе с Вами, а ее слуги снова правят повозкой.

			Через некоторое время вас привозят домой и перед тем, как попрощаться, Тачиба говорит,</AddText>
			<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Если вы желаете, я могла бы продать один из этих волшебных страпонов по сниженной цене, всего за 2000 монет. Я сомневаюсь, что смогу заработать больше после этого вечера, поэтому, пожалуйста, хорошо подумайте. Я могу отдать в долг, если у Вас сейчас нет денег.</PersonSpeak>
			<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -2, 2, 5, 4, 0, 2, 0, 0, </Points>
			<YesNoQuestion event="FeeldoPurchase">Хотите купить?</YesNoQuestion>
		</TachibaParty4>
		<FeeldoPurchaseYes>
			<HideImages/>
			<Backgrounds place="house"/>
			<ShowItem item="47" place="0"/>
			<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="3" frame="3"/>
			<SetText>Вы закончили сделку с Тачиба и собрались уезжать, когда она послала вам воздушный поцелуй и сказала,</SetText>
			<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Я бы посмотрела, как вы будите этим пользоваться...</PersonSpeak>
			<OwnItem>47</OwnItem>
			<SMMoney>-2000</SMMoney>
			<DoEvent>254</DoEvent>
		</FeeldoPurchaseYes>
		<FeeldoPurchaseNo>
			<HideImages/>
			<Backgrounds place="house"/>
			<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="3" frame="3"/>
			<SetText>Вы решили не заключать сделок с Тачиба, она выглядит очень удивленной. Она легонько поцеловала вас в щечку и ушла. </SetText>
			<DoEvent>254</DoEvent>
		</FeeldoPurchaseNo>
	</StartEvening>
	
	<!-- Events when walking, sub-node is the location it can happen, attribute chance is the percent chance to happen.
	if there is no attribute then the event will not happen automatically.
	-->
	<Walk>
		<BeachPrivate>
			<Day-Nothing-4>
				<AddText>#slave получила приятную, но странную прогулку: иногда издалека доносились стоны, однако вы никого не встретили.</AddText>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 4, 0, 0, 0</Points>
			</Day-Nothing-4>
			<Night-Nothing-6>
				<AddText>#slave получила приятную, но странную прогулку: иногда издалека доносились стоны, однако вы никого не встретили.</AddText>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 4, 0, 0, 0</Points>
			</Night-Nothing-6>
		</BeachPrivate>
		<BeachRocks>
			<Day-Pleasant-1>
				<if slavefemale="true">
					<SetText>#slave хорошо провела время, поднимаясь по скалам, и получила хорошую тренировку.</SetText>
					<else/>
					<SetText>#slave хорошо провел время, поднимаясь по скалам, и получил хорошую тренировку.</SetText>
				</if>
				<Points>0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 2, 1, 0, 0</Points>
				<ChangeVar fitness="0.5"/>
			</Day-Pleasant-1>
			<Day-Lovers chance="5%">
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Beach Rocks - Lovers 1.jpg" place="1" align="1"/>
				<if slavefemale="true">
					<SetText>Когда #slave ходила рядом с местом уединения, она услышала страстные звуки. #slave с любопытством посмотрела в ту сторону и увидела пару, энергично занимающуюся сексом.</SetText>
					<else/>
					<SetText>Когда #slave ходил рядом с местом уединения, он услышал страстные звуки. #slave с любопытством посмотрел в ту сторону и увидел пару, энергично занимающуюся сексом.</SetText>
				</if>
				<Points>
					<Lust>2</Lust>
					<Nymphomania>2</Nymphomania>
				</Points>
			</Day-Lovers>
			<Day-MermaidSunbathing chance="5%">
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Beach Rocks - Mermaid Sunbathing 1.jpg" place="1" align="1"/>
				<if slavefemale="true">
					<SetText>Когда #slave ходила возле скал, она увидела красивую русалку, греющуюся на камнях. Русалка посмотрела на #slave и улыбнулась. Не говоря ни слова, она нырнула в море и исчезла из виду.</SetText>
					<else/>
					<SetText>Когда #slave ходил возле скал, он увидел красивую русалку, греющуюся на камнях. Русалка посмотрела на #slave и улыбнулась. Не говоря ни слова, она нырнула в море и исчезла из виду.</SetText>
				</if>
				<Points>
					<Lust>2</Lust>
				</Points>
			</Day-MermaidSunbathing>
			<Night-Dangerous-3>
				<if supervise="slavemaker">
					<SetText>Вы понимаете, что слишком опасно подниматься по скалам ночью, если только вы не знаете точно, куда идете.</SetText>
					<else>if</else>
					<SetText>#assistant понимает, что слишком опасно подниматься по скалам ночью, если только #assistant знает точно, куда идет.</SetText>
				</if>
			</Night-Dangerous-3>
		</BeachRocks>
		<BeachSwim>
			<Night-Nothing1-12>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 2, 0, 0, 0</Points>
				<AddText>#slave нравится, когда вода прохладная.</AddText>
			</Night-Nothing1-12>
			<Night-Nothing1-13>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 2, 0, 0, 0</Points>
				<AddText>#slave нравится, когда вода прохладная.</AddText>
			</Night-Nothing1-13>
			<Night-Nothing1-14>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 2, 0, 0, 0</Points>
				<AddText>#slave нравится, когда вода прохладная.</AddText>
			</Night-Nothing1-14>
		</BeachSwim>
		<BeachWalk>
			<MeetMarine>
				<ShowPerson person="18" place="1" align="left" frame="1"/>
				<if flagalsha-32="true">
					<AddText>#slave снова встретила Спасателя, самозваную пляжную смотрительницу.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#slave встречает привлекательную девушку в необычном купальнике, она представилась Спасателем.</AddText>
				</if>
				<SetFlag flagalsha-32="true"/>
			</MeetMarine>
			<RefuseAccess>
				<DoXML>MeetMarine</DoXML>
				<PersonSpeak person="18">Прошу прощения, вы должны одеть купальники, чтобы посетить пляж. Это неофициальное, но строгое правило. Пожалуйста, вернитесь в другой раз с милым купальником.</PersonSpeak>
				<DoEvent>9999</DoEvent>
			</RefuseAccess>
			<Day-LadyOkyanu-3>
				<ShowPerson person="ladyokyanu" place="main" align="center" frame="9"/>
				<Points>3,0,2,0,0,0,0,0,2,0,0,0,1,0,2,0,0,0,0,0</Points>
				<SetText>#slave встретила Леди Окяну во время прогулки на пляже, некоторое время они сидели и разговаривали. Купальник леди Окяны очень маленький, и почти ничего не скрывает.
				
				Она объясняет, что в большинстве случаев обычное платье - самая лучшая одежда, однако здесь, на пляже, самый маленький тонкий купальник является нормой.</SetText>
			</Day-LadyOkyanu-3>
			<Day-LadyAzure-7>
				<ShowPerson person="Lady Azure" place="main" align="0" frame="5"/>
				<Points>1,1,2,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,1,0,-4,0,0,0</Points>
				<SetText>#slave видит владелицу горячих источников, Леди Азуру, сидящую на пляже и просто отдыхающую. Леди просит #slave присоединиться к ней на некоторое время.
				
				Леди Азура очень элегантна, несмотря на то, что носит только купальник. Им трудно находить темы для разговора, поэтому вскоре они расходятся.
				
				#slave немного узнает о том, как быть элегантным благодаря позе и манерам, а не только словам и одежде.</SetText>
			</Day-LadyAzure-7>
			<Day-LatexMermaid chance="5%">
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Beach - Latex Mermaid.jpg" place="1" align="1"/>
				<SetText>#slave замечает молодую женщину, одетую в купальник, сделанный из очень облегающего латекса. Ее ноги связаны, будто у русалки. Женщина приглашает #slave посидеть и поговорить некоторое время. Она объясняет, что она рабыня, и ждет, пока хозяйка закончит плавать. #slave спрашивает про ее странный купальник,</SetText>
				<PersonSpeak person="Латексная Русалка">Моя хозяйка очень любит русалок и одевает меня так ради собственного удовольствия. Она часто приказывает мне "сопровождать" ее, пока находится в воде, и воображает, будто я одна из ее любимых русалок. Очень часто.</PersonSpeak>
				<AddText>Женщина наклоняется к #slave и шепчет #slavehimher на ухо,</AddText>
				<PersonSpeak person="Латексная Русалка">Повезло, что этот костюм имеет большой резиновый фаллоимитатор, вставленный в мою киску. Моя хозяйка любит смотреть, как я ублажаю себя, особенно "сопровождая" ее.</PersonSpeak>
				<AddText>Их прерывает хозяйка, закончившая плавать. Она с любопытством смотрит на #slave, извиняется, и объясняет, что женщина-русалка должна сопроводить ее.
				
				Рабыня немного краснеет и улыбается.</AddText>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0.5, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			</Day-LatexMermaid>
		</BeachWalk>
		<DocksPort>
			<MeetBountyHunter-5>
				<Backgrounds hide="true"/>
				<Meet person="BountyHunter"/>
			</MeetBountyHunter-5>
			<MeetNun-6>
				<Meet person="Nun">#slave посетила небольшой храм в порту и поговорила о вере с монахиней.</Meet>
			</MeetNun-6>
			<Day-CuteSailor chance="5%">
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Docks - Cute Sailor 1.jpg" place="1" align="1"/>
				<SetText>#slave встретила симпатичную молодую морячку, моющую палубу судна, и звонко поющую. Она позвала #slave присоединиться к ней на некоторое время. #slave предложила немного помочь с уборкой, и пока они вдвоем чистили палубу, морячка напевала свою песенку.</SetText>
				<Points>
					<Conversation>1</Conversation>
					<Joy>1</Joy>
					<Cleaning>2</Cleaning>
				</Points>
			</Day-CuteSailor>
		</DocksPort>
		<DocksSlavePens>
			<!-- BigBreastedSlave - meet a big breasted slave in the Slave Pens
			Start of event -->
			<BigBreastedSlave-1>
				<ShowSupervisor/>
				<ShowMovie movie="WalkSlavesMovie" submovie="WalkSlavePens" place="1" align="0" frame="2"/>
				<Points>0, 2, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, -1, 1, 0, 0, -3, 0, 0</Points>
				<if supervise="slavemaker">
					<SetText>Вы ведете #slave мимо клеток с рабами и обращаете внимание на зону ожидания и службу безопасности, которая следит за экзотическими и опасными рабами. Вы показываете, как на самом деле здесь тренируют некоторых рабов. В конце концов, квалифицированные Тренеры редкость, а спрос на рабов большой. Некоторые рабы получают лишь базовое обучение, прежде чем их отдадут владельцу. Большинство из этих несчастных девушек просто станут секс-игрушками или служанками.
					
					Пока вы говорили, #slave замечает поблизости связанную девушку с кляпом во рту. Она обнажена и имеет довольно большие груди. Рядом стоит человек и грубо ласкает ее грудь. #slave подслушивает часть его беседы и кажется, что он заинтересован только грудью, и ее размером. Он говорит, что рад кляпу у нее во рту, и хочет только ее сиськи и задницу...
		
		#slave расстроена этим черствым заявлением и тем, что ему не интересно, чтобы рабы говорили с ним.</SetText>
					<else>if</else>
					<SetText>#assistant приводит #slave мимо клеток с рабами и обращает внимание на зону ожидания и службу безопасности, которая следит за экзотическими и опасными рабами. #assistant показывает, как на самом деле здесь тренируют некоторых рабов. В конце концов, квалифицированные Тренеры редкость, а спрос на рабов большой. Некоторые рабы получают лишь базовое обучение, прежде чем их отдадут владельцу. Большинство из этих несчастных девушек просто станут секс-игрушками или служанками.
		
		Пока #assistantheshe и #slave говорили, #slave замечает поблизости девушку связанную и с кляпом во рту. Она обнажена и имеет довольно большие груди. Рядом стоит человек и грубо ласкает ее грудь. #slave подслушивает часть его беседы и кажется, что он заинтересован только грудью, и ее размером. Он говорит, что рад кляпу у нее во рту, и хочет только ее сиськи и задницу...
		
		#slave расстроена этим черствым заявлением и тем, что ему не интересно, чтобы рабы говорили с ним.</SetText>
				</if>
				<AskQuestions caption="Что #slave должна сделать?">
					<Question event="BigBreastedSlaveComfort">Утешить ее, ведь жизнь раба хороша</Question>
					<Question event="BigBreastedSlaveFree">Пообещать помочь, как только #slaveheshe сможет</Question>
				</AskQuestions>
			</BigBreastedSlave-1>
			<!-- BigBreastedSlave - Choice of promise to free her -->
			<BigBreastedSlaveFree>
				<Points>0, 2, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0</Points>
				<SetText>#slave поговорила с девушкой и посочувствовала ее положению. #slave действительно понимает, почему церковь не поддерживает рабство.
		
				#slave обещает, когда #slaveheshe сможет найти девушку и ее хозяина снова, #slave освободит ее.
		
				Когда рабынь стали уводить их хозяева, #slave видела, как девушку уводили с жесткими зажимами, прикрепленными к ее соскам. Слезы медленно текли у нее из глаз...</SetText>
			</BigBreastedSlaveFree>
			<!-- BigBreastedSlave - choice of comfort her -->
			<BigBreastedSlaveComfort>
				<if slutiness="6+">
					<Points>0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 2, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave некоторое время поговорила с девушкой, при этом медленно лаская ее сиськи. #slave думает, что жизнь рабов не так уж плоха.</SetText>
					<if joy="40+">--фактически, это получилось приятное времяпрепровождение.</if>
					<AddText>#slave говорила о преимуществах постоянной половой жизни и бесконечных оргазмах. #slave радовалась, рассказывая о тех многих случаях, когда ее использовали, она в красках рассказывал о каждом оргазме. Рассказывая это, она ласкала пальцем клитор девушки, доводя ее до оргазма.</AddText>
					<else/>
					<Points>0, 2, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave объяснила девушке, что жизнь раба не так уж и плоха, какой кажется сейчас.</SetText>
					<if joy="40+">--фактически, это получилось приятное времяпрепровождение.</if>
					<AddText>. #slave говорила о том, что ее жизнь проста и беззаботна, и немного о том, насколько она сексуально удовлетворена.
		
				Хозяин девушки вернулся, и #slave видела, как ее уводят, держа за поводок, прикрепленный к ее соскам. Слезы медленно текли у нее из глаз. #slave остается лишь надеяться, что ее слова достигли рабыни.</AddText>
				</if>
				<SetFlags flagdocksslavepenssecure-35="true"/>
			</BigBreastedSlaveComfort>
			<MeetNun-7>
				<Meet person="Nun">#slave встретила монахиню, которая утешала рабов и критиковала работорговцев.</Meet>
			</MeetNun-7>

		
		<!-- meet sareth -->
		<Sareth-2.1>
			<ShowSupervisor/>
			<NoRepeatEvent>Sareth-2.1</NoRepeatEvent>
			<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='0' frame='3'/>
			<AddText>#slave услышала девушку, зовущую #slavehisher по имени, а затем увидела пару девушек, запертых в клетке. </AddText>
			<if supervise='slavemaker'>
				<AddText>Вы объяснили,</AddText>
			<else>if</else>
				<AddText>#assistant говорит,</AddText>
			</if>
			<AddText>что в этой зоне временного содержания они ожидают своих владельцев. #slave видит стоящую у самой решетки шатенку, и уставшую зеленоволосую девушку, сидящую в глубине клетки.
			
			#slave подходит ближе, и шатенка начинает разговор с #slavehimher. Представившись как Сарет, она говорит что видела, как #slave недавно утешала девушку. Она благодарит #slave за #slavehisher сочувствие, ее тоже утешил тот факт, что есть рабыни, довольные своей жизнью.
			
			Сарет рассказала, как попала в рабство в результате набега на одну из далеких стран, и нежно упомянула о плюшевом мишке, которого тогда потеряла...</AddText>
			<if totalteddybear='1+'>
				<AddText>
				#slave имеет плюшевого мишку. Следует #slavehimher подарить медвежонка Сарет?</AddText>
				<DoYesNoEvent>SarethGive</DoYesNoEvent>
			<else>if</else>
				<DoEvent>SarethComfort</DoEvent>
			</if>
		</Sareth-2.1>
					
		<!-- Slave Comfort - give teddy bear -->
	 	<SarethGive>
			<Points>0, 2, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 2, -9, 0, 0</Points>
			<AddText>#slave очень расстраивается из-за Сарет, и начинает плакать. Внезапно #slaveheshe прекращает, и о чем-то задумывается. Она хватает #assistant за руку и убегает прочь, говоря, что скоро они вернутся.\r\rОна возвращается к вам домой, пытаясь отдышаться. Затем бежит к себе в комнату, и берет плюшевого мишку, которого вы ей подарили</AddText>
			<if flagslavepens-35='true'>
				<AddText>. #slave пытается поместить в тело медведя маленький провод, который можно было бы использовать как отмычку, однако #assistant замечает это и останавливает #slavehisher. Смутившись, #slaveheshe хватает медведя</AddText>
			</if>
			<AddText> и бежит обратно в Главную Зону Рабов.
			
			Едва переводя дыхание, уставшие они, прибегают обратно. #slave отдает плюшевого мишку Сарет, которая буквально светится счастьем. Слезы радости начинают течь по ее лицу. Она благодарит #slave снова и снова.\r\r#slave немного жаль отдавать медвежонка, но #slavehimher приятно видеть девушку счастливой.</AddText>
			<SetFlag flagslavepens-34='true'/>
			<ShowItem item='20' place='1'/>
			<ChangeVar totalteddybear='-1'/>
		</SarethGive>
		
		<!-- Slave Comfort - no teddy bear -->
		<SarethComfort>
			<SetFlag flagslavepens-37='true'/>
			<Points>0, 3, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -2, 0, 0</Points>
			<AddText>#slave очень расстраивается из-за девушки и начинает плакать. </AddText>
			<if totalteddybear='1+'>
				<if flagslavepens-35='true'>
					<AddText>#slave очень хочет помочь ей как-нибудь, но охрана очень плотная и сбежать практически невозможно. #slave решает не отдавать своего медвежонка, и притворяется, будто его нет вовсе.</AddText>
				<else>if</else> 
					<AddText>#slave решает не отдавать своего медвежонка, и притворяется, будто его нет вовсе.</AddText>
				</if>
				<AddText>
				
				#slave успокаивается, и обещает помочь девушке, чем только #slaveheshe сможет. Рабыня благодарит #slavehimher, но выглядит очень расстроенной.</AddText>
			<else>if</else>
				<if flagslavepens-35='false'>
					<AddText>#slave очень хочет помочь ей как-нибудь, но охрана очень плотная и сбежать практически невозможно. Быть может, имей #slave медвежонка, можно было бы утешить девушку, отдав игрушку ей.</AddText>
				<else>if</else>
					<AddText>Имей #slave медвежонка, можно было бы утешить девушку, отдав игрушку ей.</AddText>
				</if>
				<AddText>
				
				#slave успокаивается, и обещает помочь девушке, чем только #slaveheshe сможет. Рабыня благодарит #slavehimher, но выглядит очень расстроенной.</AddText>;
			</if>
		</SarethComfort>

		<!-- second visit to slave pens -->
		<Sareth-2.2>
			<NoRepeatEvent>Sareth-2.2</NoRepeatEvent>
			<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='0' frame='4'/>
			<AddText>#slave снова услышала девушку, зовущую #slavehisher по имени, и увидела одинокую зеленоволосую девушку, запертую в клетке. Недавно в этой же клетке сидела и другая девушка, Сарет, но теперь ее нет. А она ее соседка по заточению.
			
			#slave подошла ближе, и девушка рассказала, как</AddText>
			<if flagslavepens-34='false'>
				<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -2, 0, 0</Points>
				<AddText> ей грустно, что какой-то странный, жуткий тип увел ее подругу Сарет сегодня чуть ранее. Он был тяжело одет, источал жуткую вонь, и грубо потащил ее прочь. Сарет плакала, когда ее уволакивали отсюда.\r\rДевушка спросила, может ли #slave помочь ей. Она слышала, как мужчина неподалеку с отвращением говорил о шахте в руинах.
				
				</AddText>
				<if flagruins-accessible='true'>
					<AddText>#slave рассказала, что вы говорили о каких-то руинах, но ничего не упоминали о шахте, и пообещала заняться поисками девушки.</AddText>
				<else>if</else>
					<AddText>#slave грустно сообщила, что не слышала ни о каких руинах. #slave планирует поискать их, как только #slaveheshe сможет.</AddText>
					<SetFlag flagruins-32='true'/>
				</if>
				<SetFlag flagruins-34='true'/>
				<SetFlag flagruins-0='true'/>
			<else>if</else>
				<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0</Points>
				<AddText> какой-то иностранец увел Сарет сегодня чуть ранее. Этот человек хорошо выглядел, а ее подруга, сжимая медвежонка, счастливо помахала ей на прощание.</AddText>
			</if>
			<SetFlag flagslavepenssecure-accessible='true'/>
		</Sareth-2.2>

		<BoundPair-3>
			<if incest='true'>
				<ShowSupervisor/>
				<NoRepeatEvent>BoundPair3Incest</NoRepeatEvent>
				<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='center' frame='6'/> 
				<AddText>#slavesee двух девушек, плотно привязанных цепями друг к другу. У обеих надеты плотные капюшоны, не дающие ни видеть, ни слышать. Они шевелятся и трутся друг о друга, немного соприкасаясь кисками и периодически целуясь.
				
				Мужчина стоящий рядом держит их цепи. #slave спрашивает его о девушках. Он выглядит отстраненным и игнорирует #slave до тех пор, пока </AddText>
				<if supervise="slavemaker">
					<AddText>не вмешиваетесь вы, и не спрашиваете его снова. На дружеский манер он обращается к вам, полностью при этом игнорируя #slave,\r\r</AddText>
				<else>if</else>
					<AddText>не вмешивается #assistant, и не спрашивает его снова. Он обращается строго к #assistant\r\r</AddText>						
				</if>
				<PersonSpeak person='Мужчина'>Это две сестренки, которых я приобрел и тренирую. Взялся за заказ, так что буду обучать их так полно, как смогу. Я хочу, чтобы эти девчонки совершали лесбийские "представления" для меня и моих гостей. Ну и конечно трахать их, как только захочу. Вот только их предыдущий Тренер справился не до конца, и они отказываются развлекаться друг с другом. До этого они были только с другими рабынями, поэтому и нужны капюшоны. Они уверены, что скованны с совершенно посторонними женщинами.</PersonSpeak>
				<AddText>\r\rВозмутившись его обманом, #slave бросается вперед и...</AddText>
				<AskQuestions caption='Что будет делать #slave?'>
					<Question event='BoundPairIncestEarmuffAnswer'>Сорвать с рабынь капюшоны.</Question>
					<Question event='BoundPairIncestSlapAnswer'>В гневе ударить мужчину.</Question>
				</AskQuestions>				
			<else>if</else>					
				<DoXML>BoundPair3Default</DoXML>
			</if>
		</BoundPair-3>
		
		<BoundPair3Default>
			<NoRepeatEvent>BoundPair3Default</NoRepeatEvent>
			<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='center' frame='12'/>
			<SetText>#slavesee пару молодых девушек, связанных на открытой площадке, одна кажется высокородной девой, а другая служанкой. Они одеты в сексуальные лингерье и легко, но надежно связаны вместе. Мужчина, очевидно, их хозяин, стоит рядом и разговаривает с чиновником. #slave и #super подслушивают их беседу.\r\r</SetText>
			<PersonSpeak person='Мужчина'>....бывшая дворянка и ее горничная теперь мои. Еще нужно показать им их место. Леди бунтует, и отказывается мне подчиняться, а горничная все считает себя слугой Леди, а не моей.\r\rЯ покажу кто тут главный. Леди накрепко запомнит, что я тренирую ее служанку как главную рабыню, и всегда трахаю ее первой, а Леди будет начисто ее вылизывать, киску, задницу, везде. Она будет ублажать свою служанку задолго до того, как самой что-нибудь перепадет, и как только попадет ко мне....</PersonSpeak>
			<if supervise='slavemaker'>
				<if smdominance='51+'>
					<AddText>\r\rМужчина замечает, что #slave подслушивает его, и впивается взглядом в вашего подопечного. Вы вызывающе смотрите на него, а затем поворачиваетесь спиной и уводите #slave прочь.</AddText>
				<else>if</else>
					<AddText>\r\rМужчина замечает, что #slave подслушивает его, и впивается взглядом в вашего подопечного. Вы не хотите его провоцировать, и быстро уводите #slave прочь.</AddText>						
				</if>
			<else>if</else>
				<AddText>\r\rМужчина замечает, что #slave подслушивает его, и впивается взглядом в вашего подопечного. #assistant уводит #slave прочь.</AddText>					
			</if>
			<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -4, 0, 0</Points>
		</BoundPair3Default>
	
		<BoundPair3DickGirl>
			<if dickgirlevent='true'>
				<ShowSupervisor/>
				<NoRepeatEvent>BoundPair3DickGirl</NoRepeatEvent>
				<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='center' frame='7'/>
				<AddText>#slavesee пару девушек-футанари, проходящих обучение в клетке. Они связаны в позе 69, и делают минет одна другой, и пока #slave наблюдает, бедра у той, что снизу дергаются в порыве оргазма. Другая девушка проглатывает небольшое количество спермы. Она продолжает сосать член девушки снизу, который едва стал мягким, но спустя мгновение снова стоит.\r\r</AddText>
				<AddText>Здесь же #slavesee и женщину, наблюдающую за этим актом, записывающая время оргазмов девушек. Она поднимает взгляд и замечает, что девушка сверху напряглась и тоже кончила. Ее член тоже продолжил стоять, и другая девушка продолжила сосать. Женщина записала и это.\r\r</AddText>
				<if supervise="slavemaker">
					<AddText>Вы говорите с женщиной, спрашивая о тестировании. Она холодно смотрит на вас.\r\r</AddText>
					<PersonSpeak person='Женщина'>Эти девушки тестируются перед отправкой хозяйке, одной благородной даме. Она пожелала, чтобы девушек тренировали как помешанных на сексе члено-шлюх. Их тренировки были сконцентрированы на продолжительности эрекции, а так же способности трахнуться и кончить в любой момент. Их госпожа хочет, чтобы они могли трахнуть ее, ее гостей или друг друга, как только это потребуется. Комплексный прием особых микстур и продолжительного секса сосредоточил их целиком на своих членах, почти постоянно поддерживающим эрекцию и, сделав девушек ужасно похотливыми, желающими только трахаться и кончать.
						Ох, вот номер один снова кончила.
						Их хозяйка очень богата. Им дали зелье Спермоеда, и теперь им не нужна никакая еда, кроме спермы.</PersonSpeak>
					<AddText>\r\rВы возвращаетесь к #slave. Вы оскорблены этой пародий на истинное обучение рабов. Дворянка заслуживает наказания за создание таких рабынь только для траханья самой себя.
						Вы покидаете Зону Рабов и оставляете девушек наедине с их полной траханья и жажды секса жизнью. #slave расстроена, но и немного возбуждена.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#assistant недолго беседует с женщиной и возвращается к #slave, выглядя сердито и настаивающей, чтобы они ушли. #assistant объясняет, что девушки закончили тренировки и тестируются перед отправкой их новой хозяйке, высокородной дворянке.
						#assistant рассказывает, что из них сделали помешанных на сексе члено-шлюх. Их тренировали только постоянно поддерживать свою эрекцию и быть способной трахнуться, когда бы ни попросили. Комплексный прием особых микстур и продолжительного секса сосредоточил их целиком на своих членах, почти постоянно поддерживающим эрекцию и, сделав девушек ужасно похотливыми, желающими только трахаться и кончать.
						#assistant злится, говоря, что это лишь пародия на истинное обучение рабов. Дворянка заслуживает наказания за создание таких рабынь только для траханья самой себя.
						Они покидают Зону Рабов и оставляют девушек наедине с их полной траханья и жажды секса жизнью. #slave расстроена, но и немного возбуждена.</AddText>
				</if>
				<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -4, 0, 0</Points>
				<else>if</else>
				<DoXML>BoundPair3Default</DoXML>
			</if>
		</BoundPair3DickGirl>
	
		<BoundPairIncestEarmuffAnswer>
			<PlaySound>Spank</PlaySound>
			<AddText>#slave бежит к девушкам, снимает с них капюшоны, и быстро рассказывает, что каждая из них трется об сестру! Девушки вздрагивают и отскакивают назад.\r\r</AddText>
			<if supervise="slavemaker">
				<AddText>Их владелец грубо отталкивает #slave и сердито бьет #slavehimher. Он требует строго наказать вашего подопечного, но вы отвечаете ему отказом!\r\rВы хватаете #slave и уходите.</AddText>
			<else>if</else>
				<AddText>Их владелец грубо отталкивает #slave и сердито бьет #slavehimher. Он требует строго наказать вашего подопечного, но #assistant отвечает, что решать Тренеру #slave, а не ему!
					#assistant хватает #slave и они уходят.</AddText>
			</if>
			<Points>0, 2, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
		</BoundPairIncestEarmuffAnswer>
	
		<BoundPairIncestSlapAnswer>
			<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 3, 2, 0, 0, 0, 0</Points>
			<Money>-1</Money>
			<if supervise="slavemaker">
				<AddText>#slave сердито подходит к мужчине, чтобы его ударить, но вы перехватываете #slavehisher руку и говорите &apos;Нет&apos;. Мужчина шокирован, тем более что вы сами подходите к девушкам и снимаете капюшоны. Девушки очень удивлены сложившейся ситуации. Их хозяин выглядит оскорбленным и требует компенсации за прерванную тренировку. Вы бросаете ему 1 монету и уводите #slave.</AddText>
			<else>if</else>
				<AddText>#slave сердито подходит к мужчине, чтобы его ударить, но #assistant перехватывает #slavehisher руку и говорит &apos;Нет&apos;. Мужчина шокирован, тем более что #assistant подходит к девушкам и снимает капюшоны. Девушки очень удивлены сложившейся ситуации. Их хозяин выглядит оскорбленным и требует компенсации за прерванную тренировку. #assistant бросает ему 1 монету и уводит #slave.</AddText>
			</if>
		</BoundPairIncestSlapAnswer>
			
		<BoundSlave-4>
			<ShowSupervisor/>
			<NoRepeatEvent>BoundSlave4</NoRepeatEvent>
			<if dickgirlevent="false">
				<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='left' frame='9'/>
				<Backgrounds hide='true'/>
				<AddText>#slavesee большегрудую женщину, связанную рядом со стеной. Все ее лицо и грудь забрызганы спермой, и выглядит она очень возбужденной. #slave немного поговорила с ней, и женщина объяснила, что ждет Тренера, который уведет ее отсюда. О тренировке рабов она слышала много отвратительного и извращенного, и кажется, с нетерпением этого ожидает.\r\rОна объясняет, что множество мужчин уткнули в нее свои члены и она с радостью... эмм, была вынуждена сосать их до оргазма, и большинство заставило ее выпить их вкусную... эмм, отвратительную сперму.\r\rПока она рассказывала это, #slave заметила, что ее бедра медленно двигаются, а затем разглядела огромный фаллос, закрепленный в ее киске. #slave прощается с ней, так как бедра женщины задвигались быстрее, а перед ней встал мужчина, и достал свой член. Она наклонилась и нетерпеливо...</AddText>
				<else>if</else>
				<if dickgirltesticles='false'>
					<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='center' frame='13'/>
					<AddText>#slavesee видит скованную, и привязанную цепью к колонне девушку. Она явно на среднем сроке беременности, к тому же имеет напряженно стоящий член. Слуга трогает ее член, но только дразня и возбуждая девушку. Через некоторое время слуга уходит, а #slave и #super подходят, чтобы поговорить с ней. Она задыхается от возбуждения, и лишь говорит,\r\r</AddText>
					<PersonSpeak person= "Рабыня">Жена моего хозяина очень сильно разозлилась на нас двоих. Я ношу его ребенка, но она настолько ревнива, что продала меня Тренеру Рабынь, а сама сказала хозяину, что меня похитили пираты.\r\rЦелыми днями она дразнит и бьет меня, возбуждает и стимулирует, но никогда, никогда не дает мне кончить! Сейчас она подыскивает мне покупателя, который никогда бы не дал мне кончить.\r\rПожалуйста, расскажите хозяину и что я здесь, и прошу, прошу, дайте мне кончить!</PersonSpeak>
					<AskQuestions caption='Что #slave будет делать?'>
						<Question event='BoundSlave4Blowjob'>Отсосать у нее.</Question>
						<Question event='BoundSlave4Refuse'>Отказать.</Question>
					</AskQuestions>
				<else>if</else>
					<!--dickgirltesticles true-->
					<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='center' frame='10'/>
					<AddText>#slavesee девушку, привязанную к стене. Ее член стоит, а сама она забрызгана спермой. #slave немного поговорила с ней, и девушка объяснила, что ждет Тренера, который уведет ее отсюда. Она говорить, что охранник заставил ее у него отсосать, а затем обкончал ее. Она много слышала о тренировке рабов, экстремальном сексе, извращениях и изнасилованиях снова и снова. Ее член упруго стоит, и выглядит она очень возбужденной.\r\rОна очень просит #slave дать й кончить...</AddText>
					<AskQuestions caption='Что #slave будет делать?'>
						<Question event='BoundSlave4Blowjob'>Отсосать у нее.</Question>
						<Question event='BoundSlave4Refuse'>Отказать.</Question>
					</AskQuestions>
				</if>
			</if>
		</BoundSlave-4>
	
		<BoundSlave4Blowjob>
			<HideImages/>
			<ChangeVar TotalBlowjob='+1'/>
			<Points>0, 0, -2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<ShowActImage lesbian='false'>Blowjob</ShowActImage>
			<if lastnumevent='4.2'>
				<if slavegender='3+'>
					<AddText>#slave оглядываются, и быстро опускаются вниз, а затем #slavea берет член девушки в рот, и начинает делать ей минет. #slaveb лижет киску девушки и основание ее члена. Очень скоро она вскрикивает и кончает, заполняя спермой рот #slavea.\r\rОна вздыхает и благодарит #slave, которые улыбаются и машут ей на прощание.</AddText>
				<else>if</else>
					<AddText>#slave оглядывается, быстро опускается вниз, а затем берет член девушки в рот, и начинает делать ей минет. Очень скоро она вскрикивает и кончает, в основном в рот #slave. Она вздыхает и благодарит #slave, которая улыбается и машет ей на прощание.</AddText>
				</if>
				<else>if</else>
				<if slavegender='3+'>
					<AddText>#slave оглядываются, и быстро опускаются вниз, а затем #slavea берет член девушки в рот, и начинает делать ей минет. #slaveb лижет киску девушки и основание ее члена. Очень скоро она вскрикивает и кончает, заполняя спермой рот #slavea.\r\rОна вздыхает и благодарит #slave, которые улыбаются и машут ей на прощание.</AddText>
				<else>if</else>
					<AddText>#slave оглядывается, быстро опускается вниз, а затем берет член девушки в рот, и начинает делать ей минет. Очень скоро она вскрикивает и кончает, в основном в рот #slave. Она вздыхает и благодарит #slave, которая улыбается и машет ей на прощание.</AddText>
				</if>
			</if>
			<if cumsluttraining='true'>
				<ChangeVar cumslut='+1'/>
				<AddText>\r\r#slave облизывает свои губы, и думает, какой же вкусной была сперма девушки.</AddText>
			</if>
		</BoundSlave4Blowjob>
	
		<BoundSlave4Refuse>
			<Points>0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0</Points>
			<if lastnumevent='4.2'>
				<AddText>#slave извиняется, и говорит, что не станет делать такое на людях. Девушка выглядит расстроенной, однако ее стояк ничуть не ослаб.</AddText>
			<else>if</else>
				<AddText>#slave извиняется, и говорит что не станет делать такое на людях. Девушка выглядит расстроенной, однако ее стояк ничуть не ослаб.</AddText>
			</if>
		</BoundSlave4Refuse>
		
		<MerchantSlave-5>
			<ShowPerson person='merchant' place='0' align='1' frame='random2+1'/>
			<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='center' frame='8'/>
			<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 0</Points>
			<AddText>#slavesee торговца, идущего вместе с рабыней. Девушка выглядит абсолютно счастливой и вся внимает своему хозяину, смотря на него едва ли не с любовью. #slave видит, какими довольными могут быть рабы.</AddText>
		</MerchantSlave-5>
	
		<MeetBHPony-6>
			<if ponygirls='false'>
				<Backgrounds hide='true'/>
				<Meet person='BountyHunter'/>
			<else>if</else>
				<ShowMovie module='SlaveMarket' submovie='WalkSlavePens' place='1' align='center' frame='5'/>
				<ShowSupervisor/>
				<ChangeVar difficultybondage='-1'/>
	
				<if isponygirl='true'>
					<AddText>#slavesee такую же </AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#slavesee </AddText>
				</if>
	
				<if ponygirlaware='true'>
					<AddText>девушку-пони, </AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>рабыню, </AddText>
				</if>
	
				<AddText>тренируемую в странном сооружении. Она связана, с кляпом во рту, повязкой на глазах, и с затычкой в ее анусе.\r\rПохоже ее обучают ходить на какой-то странный, высоко-ступающий манер. Тренер шлепает ее каждый раз, когда она оступается. Это похоже на пытку, однако #slave понимает, что рабыне это нравится. Ее киска выглядит очень влажной, и она часто стонет с очевидной страстью.</AddText>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, -1, 0, 1, 3, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			</if>
		</MeetBHPony-6>
		
		<NothingSpecial-8>
			<ShowSupervisor/>
			<AddText>#slave прошлась по Зоне Рабов, посмотрела на тамошние дела, однако больше ничего не произошло.</AddText>
			<Points>0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
		</NothingSpecial-8>

			<!-- see some girls waiting -->
			<!-- new 3.3.05 -->
			<WaitingSlaves chance="5%" furries="true">
				<SetVar var1="random5"/>
				<if day="false">
					<SetVar var1="3"/>
				</if>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Slave Pens - Waiting" place="1" align="1" frame="var1"/>
				<if var1="3">
					<Backgrounds colour="black"/>
				</if>
				<if var1="4">
					<Backgrounds hide="true"/>
				</if>
				<SetText>Гуляя, #slave видит, что некоторые рабы ждут, пока их заберут тренера или пока их поместят в клетку для начальной подготовки. Трудно сказать, поскольку нет никого поблизости, а у рабов завязаны роты.</SetText>
				<Points>
					<Intelligence>1</Intelligence>
					<Joy>-1</Joy>
				</Points>
			</WaitingSlaves>
		</DocksSlavePens>
		<DocksSlavePensSecure>
			<!-- encounters where the slave sees a monster in a cage
			note there are a set of standard events that happen in addition to these
			-->
			<VisitMonster>
				<!-- See an Elemental in the Slave pens -->
				<Elemental chance="15%">
					<Backgrounds colour="0"/>
					<ShowMonster monster="Elemental" place="1" align="1"/>
					<ShowMovie movie="Bars" place="1" align="0" delay="50"/>
					<SetText>#slavesee в клетке очень странную девушку. Кажется, будто она вся состоит из </SetText>
					<Choices>
						<Choice currentframe="1">
							<AddText>воды</AddText>
						</Choice>
						<Choice currentframe="4-">
							<AddText>огня</AddText>
						</Choice>
						<Choice currentframe="5">
							<AddText>земли</AddText>
						</Choice>
						<Choice currentframe="6">
							<AddText>воздуха</AddText>
						</Choice>
					</Choices>
					<AddText>. Когда #slave следила за формами девушки, ей казалась, что та смещается и искажается. В следующий момент охранник взял #slavehimher за руку и увел прочь.</AddText>
					<PersonSpeak person="Охранник">Пожалуйста, будьте осторожны, этого раба называют "элементалем". Я не до конца разбираюсь, но похоже она способна убить, даже несмотря на все эти решетки и цепи...</PersonSpeak>
					<AddText>Жестом он приказал #slave немедленно уйти.</AddText>
				</Elemental>
				<!-- See a Goo Girl in the Slave pens -->
				<GooGirl chance="15%">
					<Backgrounds place="dungeon" align="0" frame="4"/>
					<if isdickgirlevent="true">
						<ShowMonster monster="GooGirl" place="1" align="1" dickgirl="true"/>
						<if eventtotal="0">
							<SetText>#slave услышала хлюпающий звук и заглянула в ближайшую клетку. Внутри она увидела странную девушку, полупрозрачную и фиолетового цвета, целиком состоящую из слизи, и с длинным хвостом. Она трахала связанного раба, а #slave заметила, что эта девушка гермафродит, ее большой фиолетовый член раскачивался, когда она насаживала себя на член раба.
						
						Охранник, стоящий рядом, наблюдал за ними. Он заметил #slave и произнес,</SetText>
							<PersonSpeak person="Охранник">Необычное существо, не правда ли? Ее нашли в болоте на другой стороне леса, она наполовину жидкая и может менять свою форму, когда захочет. Ее очень сложно содержать, она нуждается в специальной обработке и уходе.</PersonSpeak>
							<AddText>Пока они говорили, один из связанных рабов кончил, и женщина жадно облизала капли спермы, попавшие на ее кожу. Сперма на коже быстро впитывалась. Охранник продолжил,</AddText>
							<PersonSpeak person="Охранник">Ей нужна человеческая сперма чтобы выжить. Мы должны давать ей рабов, чтобы развлекать и кормить ее. Нам приходится довольно часто менять рабов, она быстро вытягивает из них все соки.</PersonSpeak>
							<AddText>Охранник жестом просит #slave уйти. Уходя, она слышала стоны из клетки - мужчина опять кончил.</AddText>
							<else>if</else>
							<SetText>#slave услышала хлюпающий звук и снова увидела странную девушку гермафродита. Она с наслаждением трахала связанного раба.
						
						Охранник, стоящий рядом, наблюдал за ними. Он заметил #slave и произнес,</SetText>
							<PersonSpeak person="Охранник">Я почти завидую рабам, которых мы ей дали. Она выглядит довольно опытной, когда доит их.
						
						Они кончают снова и снова, я никогда такого не видел. Должно быть, есть что-то в ее прикосновениях, что усиливает ощущения. Я тоже хочу попробывать...</PersonSpeak>
							<AddText>Охранник замолкает и жестом просит #slave уйти. Когда она уходила, она слышала стоны из клетки - мужчина опять кончил.</AddText>
						</if>
						<else>if</else>
						<ShowMonster monster="GooGirl" place="1" align="1"/>
						<if eventtotal="0">
							<SetText>#slave услышала хлюпающий звук и заглянула в ближайшую клетку. Внутри она увидела странную девушку, полупрозрачную и фиолетового цвета, целиком состоящую из слизи, и с длинным хвостом. Она терлась грудью о член одного из связанных рабов, а рукой дрочила другому.
						
						Охранник, стоящий рядом, наблюдал за ними. Он заметил #slave и произнес,</SetText>
							<PersonSpeak person="Охранник">Необычное существо, не правда ли? Ее нашли в болоте на другой стороне леса, она наполовину жидкая и она может менять свою форму, когда захочет. Ее очень сложно содержать, она нуждается в специальной обработке и уходе.</PersonSpeak>
							<AddText>Пока они говорили, один из связанных рабов кончил, и женщина жадно облизала капли спермы, попавшие на ее кожу. Сперма на коже быстро впитывалась. Охранник продолжил,</AddText>
							<PersonSpeak person="Охранник">Ей нужна человеческая сперма чтобы выжить. Мы должны давать ей рабов, чтобы развлекать и кормить ее. Нам приходится довольно часто менять рабов, она быстро вытягивает из них весь сок.</PersonSpeak>
							<AddText>Охранник жестом просит #slave уйти. Когда она уходила она слышала стоны из клетки, мужчина опять кончил.</AddText>
							<else>if</else>
							<SetText>#slave услышала хлюпающий звук и снова увидела странную девушку гермафродита. Она с удовольствием трахалась с двумя связанными рабами. #slave видела, как женщина засунула в себя член одного из них, а член второго взяла в рот.
						
						Охранник, стоящий рядом, наблюдал за ними. Он заметил #slave и произнес,</SetText>
							<PersonSpeak person="Охранник">Я почти завидую рабам, которых мы ей дали. Она выглядит довольно опытной, когда доит их. Они кончают снова и снова, я никогда такого не видел. Должно быть, есть что-то в ее прикосновениях, что усиливает ощущения.

						Это может быть опасным, но я тоже хочу попробовать...</PersonSpeak>
							<AddText>Охранник замолкает и жестом просит #slave уйти. Когда она уходила, она слышала стоны из клетки - мужчина опять кончил.</AddText>
						</if>
					</if>
					<ShowMovie movie="Bars" place="1" align="0" delay="40"/>
				</GooGirl>
				<!-- Bee girl
				new 3.3.04d
				-->
				<BeeGirl chance="10%">
					<Backgrounds colour="white"/>
					<ShowMonster monster="BeeGirl" place="1" align="1"/>
					<ShowMovie movie="Bars" place="1" align="0" delay="50"/>
					<SetText>#slave видит странного вида девушку в клетке, которая, кажется, является представителем расы разумных пчел - они в Миойя редкие гости. Как известно, пчело-люди враждебны ко всем другим расам мира.

					#slave подходит к клетке, чтобы поговорить с девушкой, а она начинает издавать странный, почти жужжащий, звук. Это очень приятный, привлекательный звук, и #slave наклоняется ближе...

					Вдруг, #slave отталкивает охранник,</SetText>
					<PersonSpeak person="Охранник">Будь осторожна, она опасна: жужжанием они порабощают представителей других рас, гипнотизируют людей, чтобы те были их слугами. Если вы не хотите провести остаток своей жизни, рожая пчелиные яйца или как-то еще служа улью, то, услышав ее жужжание, вам стоит удалиться.</PersonSpeak>
					<AddText>#slave отступает - шум в #slavehisher голове затих, наверное, и в правду стоит держаться подальше от девушки-пчелы.</AddText>
				</BeeGirl>
				<!-- See rare, unknowm creature
				new 3.3.04d
				-->
				<Unknown chance="15%">
					<Backgrounds colour="white"/>
					<ShowMonster monster="Unknown" place="1" align="1"/>
					<ShowMovie movie="Bars" place="1" align="0" delay="50"/>
					<SetText>#slave заметила в клетке девушку очень странного вида. Ни #super, ни #slave не знают, какой расы эта девушка, так что #super спрашивает охранника,</SetText>
					<PersonSpeak person="Охранник">В этом мире существует множество редких и странных существ, неизвестных жителям Миойи. Эта девушка, как раз, и является представителем таких существ.</PersonSpeak>
				</Unknown>
				<!-- See a harpy in the Slave pens
				new 3.3.04e
				-->
				<Harpy chance="15%">
					<ShowMonster monster="Harpy" place="1" align="1"/>
					<ShowMovie movie="Bars" place="1" align="0" delay="50"/>
					<SetText>#slave видит в клетке крылатую девушку, ее вид хорошо известен, но редок. Она - гарпия, родом из высокогорных районов; они довольно враждебны к любому, кто забредает в их земли.</SetText>
				</Harpy>
				<!-- See the Lamia in the Slave Pens
				These are not randomly chosen here, but included here for consistency
				-->
				<Lamia>
					<ShowPerson person="sola" place="0"/>
					<ShowMovie movie="Bars" place="1" align="0"/>
					<Backgrounds place="tunnelschamber" align="0" frame="2"/>
					<Choices>
						<Choice eventtotal="0">
							<PlaySound>Sounds/Snakes.mp3</PlaySound>
							<ShowMovie movie="WalkDocksMovie" submovie="Lamia" place="1" align="13" frame="1"/>
							<Points>0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
							<SetText>#slave замечает странную девушку, которая лежит на полу и смотрит на нее с улыбкой. #slave испугалась, увидев нижнюю часть тела девушки - она была наполовину змеей. Девушка начала говорить, но прежде чем она произнесла хоть слово, охранник вдруг потянул #slave в сторону. Охранником оказалась женщина, которая с беспокойством говорит #slave:</SetText>
							<PersonSpeak person="Сола">Будьте осторожны, она очень, очень опасна. На самом деле опасно даже держать ее здесь, но люди идиоты, они полагают, что смогут контролировать неконтролируемое...
						
						Она обладает гипнозом и ее слова могут помутить рассудок. Даже если вы не подвержены гипнозу, она очень ядовита. Ее укус может убить ... или еще хуже. Говорят, она приносит такое удовольствие, которое человек никогда не сможет испытать сам, конечно если не убивает его. Она использует вас для самоудовлетворения. Ее укус может повредить твое тело и душу.</PersonSpeak>
							<AddText>Охранник оттащила #slave в безопасное место.</AddText>
						</Choice>
						<Choice eventtotal="1">
							<PlaySound>Sounds/Snakes.mp3</PlaySound>
							<ShowMovie movie="WalkDocksMovie" submovie="Lamia" place="1" align="13" frame="1"/>
							<Points>0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
							<SetText>#slave слышит шуршание. Прежде чем она обернулась, она услышала прекрасный голос:</SetText>
							<PersonSpeak person="Ламия">Не верьте всему, что говорит охранник. Я конечно опасна, но не больше всего остального в этом мире.</PersonSpeak>
							<AddText>Через мгновение охранник схватил #slave и оттащил в сторону.</AddText>
						</Choice>
						<Choice eventtotal="2">
							<PlaySound>Sounds/Snakes.mp3</PlaySound>
							<ShowMovie movie="WalkDocksMovie" submovie="Lamia" place="1" align="13" frame="1"/>
							<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
							<SetText>#slave приближается к клетке, где держат Ламию, Девушку-Змею. Охранник, стоящий вдалеке, замечает #slave и говорит ей не подходить.
						
						#slave уходит прочь и слышит прекрасный голос Ламии,</SetText>
							<PersonSpeak person="Ламия">Трепещешь пред опасностью? Соблазн красоты и обещания...</PersonSpeak>
							<AddText>Охранник приказывает Ламии заткнутся. Она улыбнулась и подчинилась охраннику.</AddText>
						</Choice>
						<Choice eventtotal="6">
							<Points>0, 0, 0, 2, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, 0</Points>
							<SetText>#slave приближается к клетке, где раньше она видела Ламию, но клетка оказывается пустой. Она подошла к охраннику поинтересоваться.</SetText>
							<PersonSpeak person="Сола">Ее забрали, какой-то дурак решил испытать ее.
						
						Насколько я слышала, он получил столько удовольствия, сколько не испытывал за всю жизнь.
						
						В конце концов, яд Ламии сделал свою работу и она сбежала. Я не знаю где она сейчас, да и не хочу знать.</PersonSpeak>
							<AddText>Охранник оставляет #slave одну возле клетки и уходит.</AddText>
							<NoRepeatEvent>Lamia</NoRepeatEvent>
						</Choice>
						<DefaultChoice>
							<PlaySound>Sounds/Snakes.mp3</PlaySound>
							<ShowMovie movie="WalkDocksMovie" submovie="Lamia" place="1" align="13" frame="1"/>
							<SetText>#slave приближается к клетке Ламии, охранник внимательно наблюдает за ней.
						
						#slave остановилась рядом с клеткой, </SetText>
							<if chance="intelligence">
								<AddText>а охранник, немного спустя, убежала, вроде бы услышав крик о помощи.
							
							</AddText>
								<YesNoQuestion event="LamiaSpeak">#slave может подойти к Ламии и поговорить. Если хочет.</YesNoQuestion>
								<else>if</else>
								<Points>0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
								<AddText>но охранник сразу это заметила, и отвела #slave в сторону. #slave четко услышала шелест чешуек Ламии.</AddText>
							</if>
						</DefaultChoice>
					</Choices>
				</Lamia>
				<LamiaSpeakYes>
					<NoRepeatEvent>Lamia</NoRepeatEvent>
					<PlaySound>Sounds/Snakes.mp3</PlaySound>
					<SetText>#slave подошла к Ламии, и услышала громкий шелест, но его почти заглушил прекрасный тихий шепот Ламии, когда она начала говорить.
				
				#slave погрузилась в этот звук, утонула в глазах и голосе Ламии.
				
				</SetText>
					<if supervise="true">
						<AddText>Вы почувствовали волну усталости, переходящую в глубокий сон.</AddText>
						<else>if</else>
						<AddText>#super почувствовала волну усталости, переходящую в глубокий сон.</AddText>
					</if>
					<DoEvent>LamiaEscape</DoEvent>
				</LamiaSpeakYes>
				<LamiaEscape>
					<ChangeDate>1</ChangeDate>
					<HideImages/>
					<PlaySound repeats="999">Sounds/Snakes.mp3</PlaySound>
					<SetText>Через некоторое время #slave обнаружила, что находится в лесу, рядом с Ламией. </SetText>
					<if nonhumans="true">
						<if slavefemale="true">
							<ShowMovie movie="WalkDocksMovie" submovie="Lamia" place="1" align="1" frame="3"/>
							<AddText>Ламия крепко держит #slave, лаская ее грудь и пощипывая ее соски. #slave чувствует кончик хвоста Ламии, скользящий вдоль ее киски. Ламия не производит никаких звуков, кроме легкого шипения, своим языком она облизывает ухо и шею раба.

						#slave чувствует нарастающую страсть и удушье, когда Ламия больно щиплет ее твердые соски. Она снова задыхается, когда хвост Ламии пронзает ее киску, как будто необычной формы член. Хвост трахает #slave, в то время как руки Ламии ласкают клитор раба и ее грудь. #slave уже чувствует близость оргазма, когда Ламия замедляется и прикасается губами к шее раба, целуя и облизывая ее. #slave страстно ждет оргазма, который был уже близко, но Ламия меньше трогает и трахает ее, чтобы он не наступил.

						Время течет, в то время как Ламия трахает и лижет #slave, не давая ее страсти вырасти достаточно для оргазма. #slave кричит в отчаянии, Ламия лишь говорит, "Сейчас", ее хвост начинает сильнее трахать, а ее руки и пальцы - тереть клитор раба. #slave плачет от облегчения и удовольствия, когда оргазм настигает #slavehimher.</AddText>
							<else>if</else>
							<ShowMovie movie="WalkDocksMovie" submovie="Lamia" place="1" align="1" frame="2"/>
							<AddText>Ламия глубоко целует #slave, в то время как ее тело извивается и скользит вокруг тела раба. #slave чувствует, как кончик хвоста Ламии оборачивается вокруг #slavehisher члена, сжимая и поглаживая его, пока он твердеет. Ламия продолжает целовать #slave и двигать своим телом, #slave ощущает странное, но привычное чувство, как будто прохладная влажность обволакивает #slavehisher член. Ламия прерывает поцелуй, когда вставляет член раба, она не производит ни единого звука, кроме легкого шипения, ее язык высовывается и она иногда лижет щеку раба.

						#slave ощущает нарастающую страсть, в то время как Ламия прыгает на члене, вскрикивает и иногда больно пощипывает твердые соски. Киска Ламии необычная и довольно узкая, это ощущается, когда она трахает себя странным образом, когда она извивается и корчится. #slave чувствует, что оргазм уже близится, как вдруг Ламия замедляется, касается своими губами шеи раба, лижет и целует ее. #slave страстно ждет эякуляции, которая была уже близко, но Ламия слишком медленно движется, не достаточно, чтобы #slave кончил.

						Время течет, в то время как Ламия трахается и лижет #slave, не позволяя страсти раба вырасти достаточно, чтобы кончить. #slave кричит в отчаянии, Ламия лишь говорит, "Сейчас", она начинает трахаться быстрее, #slave вскрикивает, когда чувствует, как кончик хвоста Ламии проталкивается в анальное отверстие. #slave плачет от облегчения и удовольствия, когда кончает, его член извергается и выбрасывает сперму в Ламию.</AddText>
						</if>
						<AddText>На пике удовольствия #slave чувствует острую боль, когда Ламия погружает свои клыки в шею раба. #slave кричит, пока яд распространяется по телу, оргазм нарастает, но ощущение невероятной боли тоже курсирует по телу. Два чувства смешиваются и #slave уже с трудом их различает.</AddText>
						<if slavefemale="true">
							<AddText>Интенсивные спазмы ее оргазма усиливаются болью, удовольствие и боль становятся неотличимы, когда она кричит.</AddText>
							<else>if</else>
							<AddText>Пульсация его члена усиливается болью, семя извергается в Ламию, а затем выходит и брызгает из ее киски. #slave кричит, удовольствие и боль становятся неотличимы друг от друга.</AddText>
						</if>
						<Backgrounds place="forest"/>
						<Points>0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 1, 1, 0, 2, 0, 4, 2, 0, 0</Points>
						<else>if</else>
						<ShowMovie movie="WalkDocksMovie" submovie="Lamia" place="1" align="13" frame="1"/>
						<AddText>Ламия не издает ни звука, только легкое шипение, и затем #slave чувствует острую боль, когда Ламия погружает свои клыки в шею раба. #slave кричит, пока яд распространяется по телу, ощущение невероятной боли курсирует по нему, но также присутствует и чувство интенсивного удовольствия.

					Чувства наслаждения и боли смешиваются, подкрепляют друг друга, наращиваются и усиливаются. #slave кричит от удовольствия и боли.</AddText>
						<Points>0, 1, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 4, 2, 0, 0</Points>
					</if>
					<AddText>#slave падает в обморок, не в состоянии выдержать удовольствие и боль.</AddText>
					<if badends="true" constitution="70-">
						<if supervise="true">
							<AddText>Вы просыпаетесь в лесу, видите #slave, лежащую без сознания, и забираете ее домой.</AddText>
							<else>if</else>
							<AddText>#assistant просыпается в лесу, видит #slave, лежащую без сознания, и забирает ее домой.</AddText>
						</if>
						<AddText>
					
					Через некоторое время #slave просыпается, #slave стонет и дрожит, тело, кажется, поочередно подвергается оргазмам и болевым спазмам. Вы отправляете #assistant за доктором и осматриваете #slave. Проходит некоторое время, приходит эксперт, осматривающий #slave, и в конечном итоге говорит,</AddText>
						<PersonSpeak person="Доктор">Какой-то очень сильный яд влияет на вашего раба, вызывая удовольствие и боль. Я ничего не знаю об этом яде или о том, как его лечить.

Я надеюсь, она восстановится через некоторое время, я дам вам кое-какие лекарства, которые успокоят #slave.</PersonSpeak>
						<AddText>Врач оставляет вас, проходит некоторое время, прежде чем #slave погружается в удовольствие и боль.</AddText>
						<DoEvent>LamiaTransform</DoEvent>
						<EndEvent/>
					</if>
					<AddText>Когда #slave просыпается, Ламия уже ушла, и #slave видит #super, привязанного к дереву неподалеку чем-то похожим на змеиную кожу. Порезы и кровь покрывают #super, но раны несерьезны.

#slave чувствует странное, необычное ощущение удовольствия и также небольшую боль. #slave помогает #super добраться до дома, и спустя немного времени #slave и #super восстанавливаются.

Чуть позже #slave смотрит в зеркало</AddText>
					<Alternatives>
						<Alternate>
							<AddText>и видит, что глаза выглядят иначе - стали узкими и немного похожими на змеиные.</AddText>
							<SetFlags flag1-54="true">sf</SetFlags>
						</Alternate>
						<Alternate>
							<AddText>и видит, что кожа выглядит несколько иначе - она стала покрыта мелкими чешуйками.</AddText>
							<SetFlags flag1-53="true">sf</SetFlags>
						</Alternate>
						<Alternate>
							<AddText>и видит, что у него есть примечательные клыки, острые и оставляющие болезненные укусы. #slave придется приспосабливаться к клыкам, #slavehisher2 нужно пройти кое-какие тренинги, чтобы заново научиться не травмировать себя и своего партнера.</AddText>
							<SetFlags flag1-52="true">sf</SetFlags>
							<SetVar levelblowjob="1">sf</SetVar>
							<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -5, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, Special</Points>
						</Alternate>
					</Alternatives>
					<DoEvent>9999</DoEvent>
				</LamiaEscape>
				<LamiaSpeakNo>
					<SetText>#slave решает, что Ламия слишком опасна, и не хочет подходить к ней.</SetText>
					<Points>0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				</LamiaSpeakNo>
				<LamiaTransform>
					<ChangeDate>8</ChangeDate>
					<HideImages/>
					<PlaySound repeats="999">Sounds/Snakes.mp3</PlaySound>
					<ShowMovie movie="WalkDocksMovie" submovie="Lamia" place="1" align="1" frame="4"/>
					<SetText>Однажды ночью вы слышите громкий шум из комнаты раба, и вы бежите в нее. Вы видите кучу кожи на полу, а #slave шипит на вас. #slave выглядит по-другому, нижняя часть трансформировалась в змеиное тело. #slave, похоже, превращается в Ламию!. #slave снова шипит на вас,</SetText>
					<!-- добавлен вариант для разных полов -->
					<if slavefemale="true">
						<PersonSpeak person="slave">Я должна идти, меня тянет в глубокие, дремучие леса, я должна, хсссс</PersonSpeak>
						<else/>
						<PersonSpeak person="slave">Я должен идти, меня тянет в глубокие, дремучие леса, я должен, хсссс</PersonSpeak>
					</if>
					<AddText>С удивительной скоростью и силой она прыгает через вас и убегает. Вы начинаете погоню, зовя #assistant, но #slave сверхъестественно быстра. Вы пытаетесь, но не можете поймать #slavehimher.

				Вы ищете в лесу, но не находите никаких признаков присутствия #slave, в конце концов сворачиваете охоту, к сожалению #slave потеряна...</AddText>
					<TrainingComplete full="false" ending="9003"/>
				</LamiaTransform>
			</VisitMonster>
			<!-- Lady Farun is raped by a creature from the Slave Pens. Three variations
			Ogre
			Lizard Man
			Tentacles
			-->
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Start of event -->
			<FarunRescueOgreStart>
				<ShowDress place="0"/>
				<Backgrounds hide="true"/>
				<PlaySound count="1">Moaning</PlaySound>
				<PlaySound count="1">Fucking</PlaySound>
				<AddText>#slave и #super пришли в Зону Рабов, и некоторое время ходили по охраняемой зоне. Со временем, клетки мимо которых они проходили, становились все крепче, а замки на них все больше. Большинство клеток были пустыми но в некоторых были странные существа, которых они никогда до этого не видели, этих рабов привезли из разных уголков земли. Это были страшные и сильные рабы разного пола, но большинство из них были мужчины.
				
				</AddText>
				<if supervise="slavemaker">
					<AddText>Вы рассказали</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#assistant рассказала</AddText>
				</if>
				<AddText> о том что эти существа очень опасны и предназначены для битв на Арене, чтобы отстаивать честь своих владельцев.
				#slave посмотрела с любопытством когда #slaveheshe услышала шум и крики людей, лязг оружия и визги. Когда #slaveheshe приблизилась #slaveheshe увидела вырванную дверь клетки, лежащую на земле и нескольких охранников рядом без сознания или мертвых.

				#slave услышала женский крик повернулась и увидела большое существо, держащее красивую женщину, одетую в дорогую одежду. Щупальца существа с хлюпающим звуком трахали женщину, одна щупальца входила в ее киску, другая ласкала ее клитор и живот.
				
				</AddText>
				<if supervise="slavemaker" ismet-ladyfarun="true">
					<AddText>Вы узнали эту красивую женщину, это была Леди Фарун, она</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>Женщина</AddText>
				</if>
				<AddText> изо всех сил пыталась вырваться, но существо было чрезвычайно сильным, щупальца держали ее за талию и оставались недвижимы, несмотря на все ее попытки освободится. Он продолжал трахать ее своим большим необычной формы членом, издавая хлюпающий звук. Существо явно было сбежавшим экзотическим рабом, на нем были цепи и одежда, он трахал женщину все быстрее и быстрее.
				
				Женщина кричит и #slave решила сделать что-то прежде чем #super начнет действовать,</AddText>
				<AskQuestions caption="что #slave сделать?">
					<Question event="FarunRescueOgreGetHelp">Бросится на помощь</Question>
					<Question event="FarunRescueOgreAttackStart">Напасть на существо</Question>
					<Question event="FarunRescueOgreDistractStart">Отвлечь существо</Question>
				</AskQuestions>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - Escapee - Ogre.jpg" place="1" align="1"/>
			</FarunRescueOgreStart>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Run for help from the guards -->
			<FarunRescueOgreGetHelp>
				<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 1, 1, 0, 0, 0</Points>
				<AddText>#slave убежала за подмогой, она нашла несколько охранников и быстро рассказала им что происходит.
				
				Когда охрана прибежала к #super и #slave, они увидели как большая щупальца существа трахала женщину в задницу в то время как она плакала от боли. Кажется, существо уже кончило один раз в женщину, из ее киски вытекала сперма. Существу этого не хватило и оно развернуло женщину и трахало в жопу сильнее и быстрее чем в киску.
				
				Охрана атаковала существо в то время как его член стал заметно больше и начал пульсировать, закачивая глубоко в женщину свою сперму. Охрана отрубила член существа который выплеснул остатки спермы, в воздух, обрызгав их.
				
				Существо, крича в гневе, напало на охрану, нанося удары огромной силы. Оно отбросило одного охранника так, что он пролетел через всю площадь ударился об решетку клетки и скатился вниз без сознания.
				
				</AddText>
				<if supervise="slavemaker">
					<if weapontype="1+">
						<AddText>Вы не готовы к &lt;b&gt;битве&lt;/b&gt; с #weapon.
						</AddText>
						<else>if</else>
						<AddText>Вы не готовы к &lt;b&gt;битве&lt;/b&gt;, безоружным.
						</AddText>
					</if>
					<YesNoQuestion event="FarunRescueOgreCombat">Поможете ли вы охране?</YesNoQuestion>
					<else>if</else>
					<DoEvent now="true">FarunRescueOgreGetHelpBattleWonNoHelp</DoEvent>
				</if>
			</FarunRescueOgreGetHelp>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Slave Maker decides to try to fight the Ogre -->
			<FarunRescueOgreCombatYes>
				<HideImages/>
				<SetFlags flagladyfarun-65="true"/>
				<Combat resethealth="true" startnow="true">
					<StartMessage>Вы бросились на помощь охране в борьбе с существом...</StartMessage>
					<RunawayEvent>FarunRescueOgreGetHelpBattleWonNoHelp</RunawayEvent>
					<WinEvent>FarunRescueOgreGetHelpBattleWon</WinEvent>
					<LoseDamageEvent>FarunRescueOgreGetHelpBattleLost</LoseDamageEvent>
					<LoseLustEvent>FarunRescueOgreGetHelpBattleLost</LoseLustEvent>
					<BonusAttack>40</BonusAttack>
					<Monsters>
						<Generic attack="70" defence="30" health="80" speed="65" desc="Deformed Ogre"/>
					</Monsters>
				</Combat>
				<ShowMonster monster="Ogre" place="1" align="1"/>
			</FarunRescueOgreCombatYes>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Slave Maker decides to not fight the Ogre, same as if the Slave Maker was not present -->
			<FarunRescueOgreCombatNo>
				<DoEvent now="true">FarunRescueOgreGetHelpBattleWonNoHelp</DoEvent>
			</FarunRescueOgreCombatNo>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Guards defeat the Ogre on their own  -->
			<FarunRescueOgreGetHelpBattleWonNoHelp>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<SetText>Стражники сражаются с бесформенным существом, им приходится нелегко, существо явно очень сильно. Существо сталкивает двух охранников головами и они теряют сознание. Через некоторое время оставшейся охране все же удалось достаточно сильно оглушить существо чтобы перетащить в клетку.
				
				Лидер охраны подошел поговорить с вами.
				</SetText>
				<PersonSpeak person="Сола">Это был трудный бой, он очень, очень силен, но немного туповат! Слишком силен, чтобы сделать из него раба или использовать его где-то кроме Арены. Ну, я полагаю, что некоторые люди могут попытаться использовать его член, например...

Хмм, спасибо за предупреждение от вашего раба, благодаря ему мы смогли спасти Леди, к сожалению, она привлекла внимание зверя.

Если вы еще не встречали ее, это Леди Фарун, она придворная аристократка и торговец экзотическими рабами. Я не думаю, что этот монстр ее, она предпочитает более покорных домашних или спальных рабов.</PersonSpeak>
				<AddText>Через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, Леди явно огорчена.

Когда Леди уходит, она оглядывается на #slave и улыбается #slavehimher. По каким-то причинам в этот момент горничная выглядит огорченной.</AddText>
			</FarunRescueOgreGetHelpBattleWonNoHelp>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Slave Maker defeats the Ogre -->
			<FarunRescueOgreGetHelpBattleWon>
				<SetFlags flagladyfarun-71="true"/>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<SetText>Вы наносите последний удар и бесформенный монстр оседает на землю, оглушенный, но не полностью потерявший сознание. Стражники незамедлительно тащат его в надежную клетку.

				Оглядевшись, вы видите нескольких стражников лежащих на земле, один из уцелевших, вы думаете, что это их лидер, подходит к вам,</SetText>
				<PersonSpeak person="Сола">Это был трудный бой! Спасибо за помощь, вы очень хорошо сражались. Он очень, очень силен, но немного туповат! Слишком силен, чтобы сделать из него раба или использовать его где-то кроме Арены. Ну, я полагаю, что некоторые люди могут попытаться использовать его член, например...

				Хмм, спасибо за предупреждение от вашего раба. Вот небольшое вознаграждение за помощь.

				Я рад, что мы смогли спасти Леди, к сожалению, мы привлекли внимание зверя.

				Если вы еще не встречали ее, это Леди Фарун, она придворная аристократка и торговец экзотическими рабами. Я не думаю, что этот монстр ее, она предпочитает более покорных домашних или спальных рабов.</PersonSpeak>
				<AddText>Через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, Леди явно огорчена, но она делает все возможное, чтобы сдержаться.

				Когда она уходит, она оборачивается, смотрит на вас, кивает головой в знак благодарности и улыбается. Затем она смотрит на #slave и тоже улыбается. По каким-то причинам в этот момент горничная выглядит огорченной.</AddText>
				<Money>100</Money>
			</FarunRescueOgreGetHelpBattleWon>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Ogre defeats the Slave Maker, guards then defeat Ogre -->
			<FarunRescueOgreGetHelpBattleLost>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<SetText>Удары монстра прибивают вас к земле и вы теряете сознание от боли...

				Когда вы приходите в сознание, вы видите нескольких стражников лежащих на земле и одного стоящего над вами, который трясет вас, пытаясь привести в сознание. Стражник с облегчением улыбается,</SetText>
				<PersonSpeak person="Сола">Это хорошо, что вы не слишком пострадали. Мы победили монстра, он очень, очень силен, но немного туповат! Слишком силен, чтобы сделать из него раба или использовать его где-то кроме Арены. Ну, я полагаю, что некоторые люди могут попытаться использовать его член, например...

				Хмм, спасибо за вашу и вашего раба помощь. Вот небольшое вознаграждение.

				Я рад, что мы смогли спасти Леди, к сожалению, мы привлекли внимание зверя.

				Если вы еще не встречали ее, это Леди Фарун, она придворная аристократка и торговец экзотическими рабами. Я не думаю, что этот монстр ее, она предпочитает более покорных домашних или спальных рабов.</PersonSpeak>
				<AddText>Через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, Леди явно огорчена, но она делает все возможное, чтобы сдержаться.

				Когда она уходит, она оборачивается, смотрит на вас, кивает головой в знак благодарности и легко улыбается. Затем она смотрит на #slave и улыбается чуть сильнее. По каким-то причинам в этот момент горничная выглядит огорченной.</AddText>
				<Money>50</Money>
			</FarunRescueOgreGetHelpBattleLost>
			<!-- Lady Farun - Ogre/Lizardman/Tentacles
			Slave tries to distract or attack the creature - common text/images for both cases -->
			<FarunRescueAttackDistractCommon>
				<HideImages/>
				<ShowSupervisor/>
				<Backgrounds place="other" frame="24"/>
				<PlaySound stop="true">Sounds/Break In.mp3</PlaySound>
				<SetText>#slave бежит прямиком к существу и Леди, спотыкается и сталкивается с одной из поврежденных клеток. Клетка падает и разбивается с громким шумом, полностью блокируя путь для #super.

				#slave оглядывается на #super, но продолжает бежать в сторону Леди, которая попала в беду.

				</SetText>
				<if supervise="slavemaker">
					<AddText>Вы едва замечаете #slave как #slaveheshe тотчас пропадает из поля зрения, разрушенные клетки блокируют ваш взгляд. Несколько мгновений спустя прибегают несколько охранников, они начинают помогать вам расчищать завал...</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#assistant едва замечаете #slave как #slaveheshe тотчас пропадает из поля зрения, разрушенные клетки блокируют взгляд. Несколько мгновений спустя прибегают несколько охранников, они начинают помогать #assistant расчищать завал...</AddText>
				</if>
			</FarunRescueAttackDistractCommon>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Slave attacks the Ogre -->
			<FarunRescueOgreAttackStart>
				<DoEvent now="true">FarunRescueAttackDistractCommon</DoEvent>
				<DoEvent>FarunRescueOgreAttack</DoEvent>
			</FarunRescueOgreAttackStart>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Slave Distracts the Ogre -->
			<FarunRescueOgreDistractStart>
				<DoEvent now="true">FarunRescueAttackDistractCommon</DoEvent>
				<DoEvent>FarunRescueOgreDistract</DoEvent>
			</FarunRescueOgreDistractStart>
			<!-- Lady Farun - Ogre 
			Slave Attacks Ogre - bad idea -->
			<FarunRescueOgreAttack>
				<ShowDress place="0"/>
				<PlaySound count="1">Fucking</PlaySound>
				<Points>0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 5, -4, 0, 0</Points>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - Farun's Revenge - Ogre.png" place="1" align="2"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<SetText>#slave хватает часть сломанной клетки, кусок одного из прутьев решетки. Когда #slave бежит к монстру, #slaveheshe видит, как монстр выпрямляется, в то время как его член глубоко погружен в чрево женщины, он громко кричит, когда кончает. #slave может видеть, как его большие яички пульсируют, исторгая сперму в женщину.

				#slave бежит и сильно бьет прутом монстра по голове. Он поворачивается к #slavehimher и совершенно невредимый бьет огромной рукой по #slavehimher, #slave видит лишь тьму, #slaveheshe теряет сознание....

				...некоторое время спустя #slave приходит в себя с ощущением, будто огромный член побывал в заднице. #slave пытается оглядеться, но большая сильная рука держит #slavehisher за голову, а другая крепко держит  #slavehimher талию.

				Монстр звучно хрюкает и #slave чувствует поток спермы, заполняющий #slavehisher задницу. Монстр внезапно начинает заваливаться на бок.  #slave перекатывается и видит Леди, стоящую за существом, странное кнутоподобное оружие находится в ее руках и большое лезвие, прикрепленное к нему, погружено в спину монстра. Израненный монстр рухнул на землю, и  из его раны течет кровь.

				Женщина выглядит очень огорченной, но натянуто улыбается,</SetText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я удивлена тому, что мое умение владеть кнутом оказалось полезно не для удовольствия, а для другого...</PersonSpeak>
				<DoEvent>FarunRescueAttackDistractAfter</DoEvent>
			</FarunRescueOgreAttack>
			<!-- Lady Farun - Ogre
			Slave distracts Ogre - good idea -->
			<FarunRescueOgreDistract>
				<ShowDress place="0"/>
				<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0</Points>
				<PlaySound>DoorClang</PlaySound>
				<ShowMonster monster="Ogre" place="1" align="1"/>
				<ShowImage image="Images/Bars.png" place="1" align="0" delay="100"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Chore - Discuss 9.png" place="1" align="2" delay="300"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<SetText>#slave кричит на монстра, пытаясь привлечь его внимание. Когда #slaveheshe делает это, монстр выпрямляется, в то время как его член глубоко погружен в чрево женщины, он громко кричит, когда кончает. #slave может видеть, как его большие яички пульсируют, исторгая сперму в женщину.

				#slave бежит и кричит, размахивая своими руками, монстр встает и поворачивается к #slave, его член мокрый от спермы медленно сжимается. Он идет, почти бежит, к #slave странной спотыкающейся походкой. Несмотря ни на что, он быстро движется к #slave, не обращая внимания на Леди, которую изнасиловал.

				Он гонится за #slave, #slave бежит, уворачиваясь от клеток и обломков. #slave быстро понимает, что монстр туповат и не может уследить за #slavehimherself. Но монстр быстро разбрасывает обломки на своем пути с помощью нечеловеческой силы.

				#slave обегает клетку, когда #slaveheshe думает, что существо #slavehimher не видит, надеясь спрятаться до тех пор, пока не прибудут стражники и #super. #slave спокойно ждет, но спустя мгновение монстр появляется в дверях клетки, отрезая путь к побегу для #slave. Монстр выглядит нерешительно, но все-таки протискивается в проход, он спотыкается и падает. #slave обегает его и выпрыгивает из клетки.

				#slave слышит громкий лязг и видит, как стоящая там Леди закрывает клетку, захлопнув дверь. Она выглядит расстроенной, но улыбается натянутой улыбкой,
				</SetText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Видишь, он игнорирует меня, слабак...</PersonSpeak>
				<DoEvent>FarunRescueAttackDistractAfter</DoEvent>
			</FarunRescueOgreDistract>
			<FarunRescueAttackDistractAfter>
				<SetFlags flagladyfarun-55="true"/>
				<SetFlags flag1-17="true"/>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true" accessible="true"/>
				<HideImages/>
				<ShowDress place="0"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="4"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<AddText>Через несколько мгновений #super и стражники прорываются и анализируют ситуацию. Стражники связывают монстра и затем осматривают других, раненных стражников.

				Леди обнимает #slave и целует #slavehimher в щеку,</AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Спасибо, мои дорогие за помощь, я в долгу перед вами.

				Меня зовут Фарун, я придворная дама и торговец экзотическими рабами. Пожалуйста, навестите меня в любое время, для разговора или для чего-либо еще...</PersonSpeak>
				<AddText>Она держится за #slave, крепко обнимая #slavehimher, через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, но Леди Фарун снова обнимает #slave, благодарит #slavehimher и дает #slavehimher маленькую сумочку денег, затем целует #slave в #slavehisher щеку.

				Леди Фарун уходит, сопровождаемая слугами, а #slave замечает горничную, начальницу слуг, которая очень взволнованно и пристально смотрит на #slavehimher. Горничная резко отворачивается и уводит Леди прочь.</AddText>
				<Money>400</Money>
			</FarunRescueAttackDistractAfter>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Start of event -->
			<FarunRescueLizardmanStart>
				<ShowDress place="0"/>
				<Backgrounds hide="true"/>
				<PlaySound count="1">Moaning</PlaySound>
				<PlaySound count="1">Fucking</PlaySound>
				<!-- добавлен вариант для разных полов -->
				<if slavefemale="true">
					<AddText>#slave и #super входят в Загоны Рабов и некоторое время идут по безопасной зоне. После короткой прогулки клетки немного изменились: стали крепче; с более тяжелыми замками, с более крепкими оковами. Большинство клеток пусты, но в некоторых заключены странные существа, которых #slave никогда раньше не видела: звери и рабы из самых дальних уголков мира. Все выглядят устрашающе или просто очень сильными, они разных полов, но большинство из них мужчины.
				</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#slave и #super входят в Загон Рабов и некоторое время идут по безопасной зоне. После короткой прогулки клетки немного изменились: стали крепче: с более тяжелыми замками, с более крепкими оковами. Большинство клеток пусты, но в некоторых заключены странные существа, которых #slave никогда раньше не видел: звери и рабы из самых дальних уголков мира. Все выглядят устрашающе или просто очень сильными, они разных полов, но большинство из них мужчины.
				</AddText>
				</if>
				<if supervise="slavemaker">
					<AddText>Вы начинаете</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#assistant начинает</AddText>
				</if>
				<AddText>Это объясняется тем, что эти твари опаснее других, удерживаемых в Загонах Рабов, и они предназначены для Арены - там они будут сражаться за своих хозяев и даже за свою честь и славу. #slave с любопытством оглядывается, когда #slaveheshe слышит гомон от кричащих людей, лязг оружия, а затем еще и хрюканье, визг. Как только #slaveheshe приближается, #slaveheshe видит разрушенную дверь клетки, лежащую на земле; нескольких сраженных стражников, валяющихся неподалеку, заляпанных кровью,- они без сознания или мертвы.

				Затем #slave слышит женский крик, поворачивается посмотреть и видит в той стороне странное ящероподобное существо, трахающее женщину, которая одета в одежду высокородных. Женщина истощена и покрыта спермой твари. Существо носит доспехи и, кажется, разумно. В то время как #slave наблюдает, тварь быстро кончает в киску женщины. Существо вытаскивает свой необычной формы член, затем вонзает его в анальное отверстие женщины и снова начинает ее трахать.
				
				</AddText>
				<if supervise="slavemaker" ismet-ladyfarun="true">
					<AddText>Вы узнаете в женщине прекрасную придворную, Леди Фарун, и видите, что она</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>Женщина</AddText>
				</if>
				<AddText>слабо сопротивляется, пытаясь вырваться, но тварь с легкостью ее удерживает. Существо продолжает спокойно трахать ее и ясно, что она находится под воздействием наркотиков или отравлена каким-то еще способом. Некоторые ящерицы ядовиты, так что, кажется, оно укусило ее и частично парализовало. Существо явно является сбежавшим экзотическим рабом - это видно по его одежде и цепям - оно настойчиво трахает женщину, его член вонзается в ее задницу все быстрее и быстрее.

				Женщина тихо стонет и  #slave решает сделать что-то прежде, чем #super сможет действовать,</AddText>
				<AskQuestions caption="Как #slave поступит?">
					<Question event="FarunRescueTentaclesGetHelp">Бежать за помощью</Question>
					<Question event="FarunRescueTentaclesAttackStart">Атаковать существо</Question>
					<Question event="FarunRescueTentaclesDistractStart">Отвлечь существо</Question>
				</AskQuestions>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - Escapee - Lizardman" place="1" align="1" frame="random2"/>
			</FarunRescueLizardmanStart>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Run for help from the guards -->
			<FarunRescueLizardmanGetHelp>
				<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 1, 1, 0, 0, 0</Points>
				<AddText>#slave убегает, чтобы привести побольше стражников, #super тоже присоединяется мгновение спустя. #slave громко зовет на помощь, быстро находит каких-то стражников, осторожно приближается, и #slaveheshe быстро объясняет им, что произошло.

				Стражники бросаются вслед за #super и #slave, они видят человекоящера, стремительно трахающего в зад женщину, которая тихо стонет. Монстр вонзается в женщину, вздрагивает и снова кончает, забрызгав спермой женщину.

				Стражники атакуют, в то время как монстр кончает, но прежде чем они достигают его, монстр реагирует с поразительной скоростью: отскакивает от женщины, царапает и кусает охранников - один из стражников тотчас падает на землю, бледный и трясущийся, отравленный прикосновением когтей монстра.
				
				</AddText>
				<if supervise="slavemaker">
					<if weapontype="1+">
						<AddText>Вы не готовы к битве, вы вооружены вашим #weapon.</AddText>
						<else>if</else>
						<AddText>Вы не готовы к битве, вы безоружны.</AddText>
					</if>
					<YesNoQuestion event="FarunRescueLizardmanCombat">Вы поможете стражникам?</YesNoQuestion>
					<else>if</else>
					<DoEvent now="true">FarunRescueLizardmanGetHelpBattleWonNoHelp</DoEvent>
				</if>
			</FarunRescueLizardmanGetHelp>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Slave Maker decides to try to fight the Lizardman -->
			<FarunRescueLizardmanCombatYes>
				<HideImages/>
				<SetFlags flagladyfarun-65="true"/>
				<Combat resethealth="true" startnow="true">
					<StartMessage>Вы выдвигаетесь, хотите помочь страже биться с монстром-ящерицей...</StartMessage>
					<RunawayEvent>FarunRescueLizardmanGetHelpBattleWonNoHelp</RunawayEvent>
					<WinEvent>FarunRescueLizardmanGetHelpBattleWon</WinEvent>
					<LoseDamageEvent>FarunRescueLizardmanGetHelpBattleLost</LoseDamageEvent>
					<LoseLustEvent>FarunRescueLizardmanGetHelpBattleLost</LoseLustEvent>
					<BonusAttack>30</BonusAttack>
					<Monsters>
						<Generic attack="50" defence="50" health="50" speed="35" desc="Lizardman"/>
					</Monsters>
				</Combat>
				<ShowMonster monster="LizardMan" place="1" align="1"/>
			</FarunRescueLizardmanCombatYes>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Slave Maker decides to not fight the Lizardman, same as if the Slave Maker was not present -->
			<FarunRescueLizardmanCombatNo>
				<DoEvent now="true">FarunRescueLizardmanGetHelpBattleWonNoHelp</DoEvent>
			</FarunRescueLizardmanCombatNo>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Guards defeat the Lizardman on their own -->
			<FarunRescueLizardmanGetHelpBattleWonNoHelp>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<AddText>Стражники сражаются с монстром-ящером, похоже, им приходится нелегко, монстр очень быстр, и легчайшим касанием своих когтей он может ослабить человека своим ядом. Он бросил двух стражников, потерявших сознание, легким движением своих когтей. В конце концов, оставшиеся стражники усмирили человекоящера, оглушив его на достаточно большой срок, чтобы дотащить до надежной клетки.

				Лидер стражников подходит, чтобы поговорить с вами,
				</AddText>
				<PersonSpeak person="Сола">Это был трудный бой, он очень быстрый и ядовитый. Слишком ядовитый, чтобы сделать из него раба или использовать его где-то кроме Арены. Ну, я полагаю, что некоторые люди могут попытаться использовать его член, например...

				Хмм, спасибо за предупреждение от вашего раба, благодаря этому мы смогли спасти Леди, но, к сожалению, он заметил нас.

				Если вы еще не встречали ее, это Леди Фарун, она придворная аристократка и торговец экзотическими рабами. Я не думаю, что это не ее монстр, она предпочитает более покорных домашних или спальных рабов.</PersonSpeak>
				<AddText>Через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, Леди явно огорчена.

				Когда Леди уходит, она оглядывается на #slave и улыбается #slavehimher. По каким-то причинам в этот момент горничная выглядит огорченной.</AddText>
			</FarunRescueLizardmanGetHelpBattleWonNoHelp>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Slave Maker defeats the Lizardman -->
			<FarunRescueLizardmanGetHelpBattleWon>
				<SetFlags flagladyfarun-71="true"/>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<SetText>Вы наносите последний удар и человеко-ящер оседает на землю, полностью потерявший сознание. Стражники незамедлительно тащат его в надежную клетку.

				Оглядевшись, вы видите нескольких стражников лежащих на земле, а один из уцелевших стражников, вы думаете, что это их лидер, подходит к вам,</SetText>
				<PersonSpeak person="Сола">Это был трудный бой! Спасибо за помощь, вы очень хорошо сражались. Он очень быстр и ядовит! Слишком ядовитый, чтобы сделать из него раба или использовать его где-то кроме Арены. Ну, я полагаю, что некоторые люди могут попытаться использовать его член, например...

				Хмм, спасибо за предупреждение от вашего раба. Вот небольшое вознаграждение за помощь.

				Я рад, что мы смогли спасти Леди, к сожалению, мы привлекли внимание зверя.

				Если вы еще не встречали ее, это Леди Фарун, она придворная аристократка и торговец экзотическими рабами. Я не думаю, что этот монстр ее, она предпочитает более покорных домашних или спальных рабов.</PersonSpeak>
				<AddText>
				Через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, Леди явно огорчена, но она делает все возможное, чтобы сдержаться.

				Когда она уходит, она оборачивается, смотрит на вас, кивает головой в знак благодарности и улыбается. Затем она смотрит на #slave и тоже улыбается. По каким-то причинам в этот момент горничная выглядит огорченной.</AddText>
				<Money>100</Money>
			</FarunRescueLizardmanGetHelpBattleWon>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Lizardman defeats the Slave Maker, guards then defeat Lizardman -->
			<FarunRescueLizardmanGetHelpBattleLost>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<SetText>Монстр царапает вас, и вы чувствуете, как яд холодом разливается по вашим венам. Ослабев, вы падаете и теряете сознание от яда...

				Когда вы приходите в сознание, вы видите нескольких стражников лежащих на земле и одного стоящего над вами, который трясет вас, пытаясь привести в сознание. Стражник с облегчением улыбается,
				</SetText>
				<PersonSpeak person="Сола">Это хорошо, что вы не слишком пострадали от яда, противоядие, кажется, работает. Мы победили монстра, он очень быстр и ядовит. Слишком ядовитый, чтобы сделать из него раба или использовать его где-то кроме Арены. Ну, я полагаю, что некоторые люди могут попытаться использовать его член, например...

				Хмм, спасибо за вашу и вашего раба помощь. Вот небольшое вознаграждение за помощь.

				Я рад, что мы смогли спасти Леди, к сожалению, мы привлекли внимание зверя.

				Если вы еще не встречали ее, это Леди Фарун, она придворная аристократка и торговец экзотическими рабами. Я не думаю, что этот монстр ее, она предпочитает более покорных домашних или спальных рабов.</PersonSpeak>
				<AddText>
				Через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, Леди явно огорчена, но она делает все возможное, чтобы сдержаться.

				Когда она уходит, она оборачивается, смотрит на вас, кивает головой в знак благодарности и легко улыбается. Затем она смотрит на #slave и улыбается чуть сильнее. По каким-то причинам в этот момент горничная выглядит огорченной.</AddText>
				<Money>50</Money>
			</FarunRescueLizardmanGetHelpBattleLost>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Slave attacks the Lizardman -->
			<FarunRescueLizardmanAttackStart>
				<DoEvent now="true">FarunRescueAttackDistractCommon</DoEvent>
				<DoEvent>FarunRescueLizardmanAttack</DoEvent>
			</FarunRescueLizardmanAttackStart>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Slave Distracts the Lizardman -->
			<FarunRescueLizardmanDistractStart>
				<DoEvent now="true">FarunRescueAttackDistractCommon</DoEvent>
				<DoEvent>FarunRescueLizardmanDistract</DoEvent>
			</FarunRescueLizardmanDistractStart>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Slave Attacks Lizardman - good idea -->
			<FarunRescueLizardmanAttack>
				<ShowDress place="0"/>
				<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 0, 0</Points>
				<PlaySound>DoorClang</PlaySound>
				<ShowMonster monster="LizardMan" place="1" align="1"/>
				<ShowImage image="Images/Bars.png" place="1" align="0" delat="100"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Chore - Discuss 9.png" place="1" align="2" delay="300"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<SetText>#slave хватает часть сломанной клетки и кусок одного из прутьев решетки. Когда #slaveheshe начинает бежать к монстру, #slaveheshe видит, как монстр выпрямляется и снова кончает в попку Леди.

				#slave бежит и сильно бьет прутом монстра по голове - он падает изумленный, но не потерявший сознание.

				Быстро размышляя, #slave хватает женщину, тащит ее в клетку, захлопывает дверь за собой, а затем быстро вешает большой замок на дверь.

				Через мгновение человеко-ящер пытается полоснуть #slave своими когтями, чудом не задев #slave. Он пытается добраться до #slave и женщины, но совершенно не способен это сделать. Монстр, кажется, безумно размахивает когтями и затем тянется за ними, он настолько отвлечен, что когда #slave снова замахивается прутом то, монстр, кажется, не замечает. Прут мощно бьет монстра и на этот раз он падает без сознания.

				Женщина понемногу приходит в себя, она, устало улыбнувшись, говорит,</SetText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Мужчины всегда тянулись ко мне, но никогда так отчаянно...</PersonSpeak>
				<DoEvent>FarunRescueAttackDistractAfter</DoEvent>
			</FarunRescueLizardmanAttack>
			<!-- Lady Farun - Lizardman
			Slave distracts Lizardman - bad idea -->
			<FarunRescueLizardmanDistract>
				<ShowDress place="0"/>
				<Points>0, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 4, -4, 0, 0</Points>
				<PlaySound count="1">Fucking</PlaySound>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - Farun's Revenge - Lizardman.png" place="1" align="2"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<SetText>#slave кричит на монстра, пытаясь привлечь его внимание. В то время как #slaveheshe делает это, монстр трахает попку женщины и кончает. 

				#slave бежит и кричит, размахивая своими руками, а человеко-ящер странным образом выпрямляется, а затем прыгает с удивительной скоростью, приземляется на #slave и кусает #slavehimher в шею. Тотчас #slave чувствует волну слабости, проходящую через #slavehimher, и #slaveheshe падает на землю.

				Монстр быстро забирается на #slave, двигает голову раба и засовывает свой мокрый член в #slavehisher рот. С легкостью прижимая #slave, он трахает #slavehimher в рот. Он то и дело издает небольшой шум - легкое шипение,- его член необычной формы и странный на вкус. #slave слишком ослаблена, чтобы сопротивляться нажиму монстра; через несколько минут существо вздрагивает и струей странной спермы наполняет #slavehisher рот - у нее странный вкус, но почему-то приятный. #slave проглатывает сперму, не в силах что-либо сделать, и чувствует знакомое ощущение, распространяющееся по #slavehisher телу, в то время как мощный оргазм извергается спазмами чистейшего удовольствия.

				Монстр делает короткую паузу, не обращая внимания на реакцию #slave, и снова начинает трахать #slavehisher в рот. Вдруг он коченеет и заваливается на бок. #slave вяло оглядывается и видит Леди, нетвердо стоящую за существом, странное кнутоподобное оружие находится в ее руках и большое лезвие, прикрепленное к нему, погружено в спину монстра. Человеко-ящер рухнул на землю, кровь течет из его раны.

				Женщина выглядит очень ослабевшей, но все равно натянуто улыбается,</SetText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я удивлена тому, что мое обучение владению кнутами оказалось полезно не для удовольствия, а для другого...</PersonSpeak>
				<DoEvent>FarunRescueAttackDistractAfter</DoEvent>
			</FarunRescueLizardmanDistract>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Start of the event -->
			<FarunRescueTentaclesStart>
				<ShowDress place="0"/>
				<Backgrounds hide="true"/>
				<PlaySound count="1">Moaning</PlaySound>
				<PlaySound count="2">Fucking</PlaySound>
				<AddText>#slave и #super входят в Загоны Рабов и некоторое время идут по безопасной зоне. После короткой прогулки клетки немного изменились: стали крепче: с более тяжелыми замками, с более крепкими оковами. Большинство клеток пусты, но в некоторых заключены странные существа, которых #slave никогда раньше не видела: звери и рабы из самых дальних уголков мира. Все выглядят устрашающе или просто очень сильными, они разных полов, но большинство из них мужчины.
				
				</AddText>
				<if supervise="slavemaker">
					<AddText>Вы говорите что</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#assistant говорит что</AddText>
				</if>
				<AddText>это объясняется тем, что эти твари опаснее других, удерживаемых в Загонах Рабов, и они предназначены для Арены - там они будут сражаться за своих хозяев и даже за свою честь и славу. #slave с любопытством оглядывается, когда #slaveheshe слышит кричащих людей, лязг оружия, а затем еще и хрюканье, визг. Как только #slaveheshe приближается, #slaveheshe видит разрушенную дверь клетки, лежащую на земле; нескольких сраженных стражников, валяющихся неподалеку, заляпанных кровью,- они без сознания или мертвы.

				Затем #slave слышит женский крик, поворачивается посмотреть и видит в той стороне большого тентакля, настойчиво трахающего богато одетую женщину, он жестоко ебет ее во влагалище и анальное отверстие.
				
				</AddText>
				<if supervise="slavemaker" ismet-ladyfarun="true">
					<AddText>Вы узнаете в женщине прекрасную придворную, Леди Фарун, и видите, что она</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>Женщина</AddText>
				</if>
				<AddText> делает слабые попытки освободиться, но существо крепко держит ее. Оно продолжает грубо трахать ее в киску и в попку. Существо явно сбежавший экзотический раб и оно трахает женщину быстро, члены с силой проникают в ее киску и в попку.

				Женщина тихо стонет и #slave решает сделать что-то прежде, чем #super решится сам,</AddText>
				<AskQuestions caption="Как #slave поступит?">
					<Question event="FarunRescueTentaclesGetHelp">Бежать за помощью</Question>
					<Question event="FarunRescueTentaclesAttackStart">Атаковать существо</Question>
					<Question event="FarunRescueTentaclesDistractStart">Отвлечь существо</Question>
				</AskQuestions>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - Escapee - Tentacles" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<Impregnate person="Lady Farun" type="Tentacles"/>
			</FarunRescueTentaclesStart>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Run for help from the guards -->
			<FarunRescueTentaclesGetHelp>
				<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 1, 1, 0, 0, 0</Points>
				<AddText>#slave решает позвать солдат и #super присоединяется к этой идее. #slave завет на помощь и несколько солдат бегут на встречу. Они недоуменно смотрят на #slave и  #slaveheshe быстро объясняет, что произошло. Глава стражи, сногсшибательно красивая женщина, выглядит немного озадаченной,</AddText>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<PersonSpeak person="Сола">Ого, это же тентакль. Не думаю что она в опасности, можно подождать подходящего момента для атаки?</PersonSpeak>
				<AddText>#slave в шоке от этих слов. #slaveheshe пытается уговорить солдат помочь немедленно.

				Начальница выглядит немного смущенной,</AddText>
				<PersonSpeak person="Сола">Тентакли очень опасны для женщин, скорее всего я просто присоединюсь к Леди, меня так же изнасилуют и, скорее всего, оплодотворят...</PersonSpeak>
				<!-- добавлен вариант для разных полов -->
				<if slavefemale="true">
					<AskQuestions caption="Как #slave должна поступить?">
						<Question event="FarunRescueTentaclesGetHelp2">Убедить охранников помочь</Question>
						<Question event="FarunRescueTentaclesWait">Ждать с охранниками</Question>
						<Question event="FarunRescueTentaclesAttackStart">Атаковать существо</Question>
						<Question event="FarunRescueTentaclesDistractStart">Отвлечь существо</Question>
					</AskQuestions>
					<else>if</else>
					<AskQuestions caption="Как #slave должен поступить?">
						<Question event="FarunRescueTentaclesGetHelp2">Убедить охранников помочь</Question>
						<Question event="FarunRescueTentaclesWait">Ждать с охранниками</Question>
						<Question event="FarunRescueTentaclesAttackStart">Атаковать существо</Question>
						<Question event="FarunRescueTentaclesDistractStart">Отвлечь существо</Question>
					</AskQuestions>
				</if>
			</FarunRescueTentaclesGetHelp>
			<FarunRescueTentaclesGetHelp2>
				<AddText>#slave умоляет охрану спасти женщину незамедлительно. Их лидер принимает решение, начинать атаку. Ее помощники следуют за ней незамедлительно.

				#super и #slave видят, как Тентакль быстро трахает женщину, вгоняя члены в ее киску и в ее попку. Женщина стонет от страха, но и с некоторой страстью. Существо ускорило темп и наконец, остановилось, накачивая ее литрами спермы. Леди содрогается в оргазме, крича от страсти и страха.

				Охранники атакуют сразу, как только существо прекращает кончать, но прежде чем они достигли цели, щупальца существа отбрасывает одного из солдат, сбив им другого. 
				
				</AddText>
				<if supervise="slavemaker">
					<if weapontype="1+">
						<AddText>Вы не готовы к битве, вы вооружены лишь вашим #weapon.</AddText>
						<else>if</else>
						<AddText>Вы не готовы к битве, вы безоружны.</AddText>
					</if>
					<YesNoQuestion event="FarunRescueTentaclesCombat">Поможете ли вы охране?</YesNoQuestion>
					<else>if</else>
					<DoEvent now="true">FarunRescueTentaclesGetHelpBattleWonNoHelp</DoEvent>
				</if>
			</FarunRescueTentaclesGetHelp2>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Slave Maker decides to try to fight the Tentacles -->
			<FarunRescueTentaclesCombatYes>
				<SetFlags flagladyfarun-65="true"/>
				<Combat resethealth="true" startnow="true">
					<StartMessage>Вы бросились на помощь охране в борьбе с тентаклем...</StartMessage>
					<RunawayEvent>FarunRescueTentaclesGetHelpBattleWonNoHelp</RunawayEvent>
					<WinEvent>FarunRescueTentaclesGetHelpBattleWon</WinEvent>
					<LoseDamageEvent>FarunRescueTentaclesGetHelpBattleLost</LoseDamageEvent>
					<LoseLustEvent>FarunRescueTentaclesGetHelpBattleLost</LoseLustEvent>
					<BonusAttack>20</BonusAttack>
					<Monsters>
						<Tentacle attack="45" defence="50" health="70" speed="50" desc="Tentacle Beast"/>
					</Monsters>
				</Combat>
				<AttachMovie movie="Combat - Creature - Tentacles" place="1" align="1" frame="random3"/>
			</FarunRescueTentaclesCombatYes>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Slave Maker decides to not fight the Tentacles, same as if the Slave Maker was not present -->
			<FarunRescueTentaclesCombatNo>
				<DoEvent now="true">FarunRescueTentaclesGetHelpBattleWonNoHelp</DoEvent>
			</FarunRescueTentaclesCombatNo>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Guards defeat the Tentacles on their own -->
			<FarunRescueTentaclesGetHelpBattleWonNoHelp>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<AddText>Стражники осторожно боролись с тентаклем и медленно загнали его в угол, но эта тварь стойкая и продолжала пытаться схватить и удержать стражников, особенно их лидера. Существо как будто было очаровано ею и все время пыталось обвить вокруг нее свои щупальца или стянуть части ее брони. Наконец, остальные охранники ослабили существо, сумев удержать его достаточно долго чтобы перетащить его в надежную клетку.

			Лидер стражников покраснела и подошла поговорить с вами,</AddText>
				<PersonSpeak person="Сола">Такое неловкое сражение: эти существа лишь желают удовлетворить свою похоть и размножится. К сожалению, некоторые странные люди хотели бы поймать их ... разводить их, но мало кто будет содержать этих существ в собственном доме. В конце концов, священники Новых Богов не одобрили бы это...

			Хмм, спасибо за предупреждение от вашего раба, благодаря нему мы смогли спасти Леди, но, к сожалению, после того, как она привлекла к себе... внимание зверя.

			Если вы еще не встречали ее то, это Леди Фарун, она придворная аристократка и торговец экзотическими рабами. Не уверена, что это ее существо, но оно определенно напоминает одно из тех, которыми она торгует.</PersonSpeak>
				<AddText>Через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, Леди явно огорчена.

			Когда Леди уходит, она оглядывается на #slave и улыбается #slavehimher. По каким-то причинам в этот момент горничная выглядит огорченной.</AddText>
			</FarunRescueTentaclesGetHelpBattleWonNoHelp>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Slave Maker defeats the Tentacles -->
			<FarunRescueTentaclesGetHelpBattleWon>
				<SetFlags flagladyfarun-71="true"/>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<SetText>Вы наносите последний удар и потерявший сознание Тентакль оседает на землю Стражники тотчас перетаскивают его в надежную клетку.
			
			Посмотрев вокруг, вы видите парочку стражников лежащих на земле, а их лидер подходит к Вам,
			</SetText>
				<PersonSpeak person="Сола">Что за неловкая битва! Спасибо Вам за помощь, Вы отлично сражались, хоть эти существа только лишь желают удовлетворить свою похоть и размножится. К сожалению, некоторые странные люди хотели бы поймать их ... разводить их, но мало кто будет содержать этих существ в собственном доме. В конце концов, священники Новых Богов не одобрили бы это...

			Хмм, также спасибо за предупреждение. Вот небольшая награда за помощь.

			Я рада, что мы смогли спасти Леди, но, к сожалению, после того, как она привлекла к себе... внимание зверя.

			Если вы еще не встречали ее то, это Леди Фарун, она придворная аристократка и торговец экзотическими рабами. Не уверена, что это ее существо, но оно определенно напоминает одно из тех, которыми она торгует.</PersonSpeak>
				<AddText>
			Через некоторое время приезжают какие-то слуги Леди Фарун, во главе с очень обеспокоенной горничной. Горничная немедленно пытается забрать Леди Фарун, Леди явно огорчена, но она делает все возможное, чтобы сдержаться.

			Когда она уходит, она оборачивается, смотрит на вас, кивает головой в знак благодарности и улыбается. Затем она смотрит на #slave и тоже улыбается. По каким-то причинам в этот момент горничная выглядит огорченной.</AddText>
				<Money>100</Money>
			</FarunRescueTentaclesGetHelpBattleWon>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Tentacles defeats the Slave Maker, guards then defeat Tentacles -->
			<FarunRescueTentaclesGetHelpBattleLost>
				<HideImages/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - After.png" place="1" align="3"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<ShowPerson person="sola" place="0"/>
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true"/>
				<SetText>Щупальце набрасывается на вас и вы падаете в обморок...

			Очнувшись, вы видите несколько стражников, лежащих на земле. Один стоит над вами и трясет вас за плечо, пытаясь привести в чувство. Стражник облегчено улыбается,
			</SetText>
				<PersonSpeak person="Сола">Хорошо, мы сумели держать эту тварь подальше от вас... Нам удалось победить это существо, которое было кем-то проклято. Эти создания желают только удовлетворять свою похоть и размножаться. К сожалению, некоторые странные люди хотели бы сохранить их для... развлечений, но немногие из них согласились бы держать их в собственном доме. В конце концов, это не одобрили бы жрецы Новых Богов.

			Мм, спасибо вам и вашему рабу за помощь. Вот вам маленькая награда.

			Я рад, что нам удалось спасти Леди, но, к сожалению, уже &lt;i&gt;после&lt;/i&gt; того, как чудовище обратило внимание.

			Если вы еще не встретили ее, то она - Леди Фарун, она из благородных и торгует диковинными рабами. Я не думаю, что эта тварь была одной из ее диковинок, ибо она предпочитает более покорных, которых держит в доме, а плохих - в камерах для рабов.</PersonSpeak>
				<AddText>
			Через какое-то время приходят некоторые слуги Леди Фарун во главе с очень взволнованной горничной. Прислуга пытается уговорить Леди Фарун уйти немедленно, так как у нее явные проблемы, но она делает все возможное, чтобы контролировать ситуацию.

			Когда она уходит, то кивает вам головой в знак благодарности и слегка улыбается. Затем она смотрит на #slave и улыбка становится немножко больше. По неизвестным причинам это беспокоит горничную.</AddText>
				<Money>50</Money>
			</FarunRescueTentaclesGetHelpBattleLost>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			wait for the tentacles  -->
			<FarunRescueTentaclesWait>
				<HideImages/>
				<Backgrounds place="other" frame="24"/>
				<PlaySound stop="true">Sounds/Break In.mp3</PlaySound>
				<ShowImage image="Images/Sola/Tentacles" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<SetText>Привлеченный шумом #slave видит в верхней части клети тварь, которая своими щупальцами обвила какую-то женщину. Внезапно раздается громкий шум и все начинает рушиться. #slave и #super погребены под обломками...

			Спустя некоторое время #slave приходит в себя и видит женщину, лежащую неподалеку под обломками. #slave начинает откапывать ее и видит, что это капитан стражников. Щупальца обвились вокруг ее тела, а некоторых частей брони нет. Одно из щупальцев, похожее на большой член, трахает ее киску и она так громко стонет, что, кажется, кончает.

			#slave освобождает Леди от обломков, а спустя мгновение раздается грохот и остальные стражники, спотыкаясь о некоторые обломки, бросаются к чудовищу. Едва они это делают, как щупальце начинает извергаться прямо внутрь командира стражи и сперма, не вмещаясь в ее лоне, выплескивается наружу.

			Стражники начинают атаковать чудовище, уверенные в победе, но приходят в смятение, видя, что их атака ничуть не мешает твари сношать их командира в киску.

			Через некоторое время капитан стражи подходит к #slave с очень смущенным видом,
			</SetText>
				<PersonSpeak person="Сола">Каждый проклятый раз, они, кажется, преследуют меня...

			Хмм, однако, спасибо за помощь, вот, прими небольшое вознаграждение.</PersonSpeak>
				<Money>25</Money>
				<DoEvent>FarunRescueAttackDistractAfter</DoEvent>
			</FarunRescueTentaclesWait>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Slave attacks the Tentacles -->
			<FarunRescueTentaclesAttackStart>
				<DoEvent now="true">FarunRescueAttackDistractCommon</DoEvent>
				<DoEvent>FarunRescueTentaclesAttack</DoEvent>
			</FarunRescueTentaclesAttackStart>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Slave Distracts the Tentacles -->
			<FarunRescueTentaclesDistractStart>
				<DoEvent now="true">FarunRescueAttackDistractCommon</DoEvent>
				<DoEvent>FarunRescueTentaclesDistract</DoEvent>
			</FarunRescueTentaclesDistractStart>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Slave Attacks Tentacles - bad idea -->
			<FarunRescueTentaclesAttack>
				<SetText>#slave подбегает и хватает железный прут, который был частью клетки, после чего наносит им удар по твари в то место, где должна быть голова, но прут спружинивает и отскакивает от упругой, словно резиновой, плоти. </SetText>
				<DoEvent now="true">FarunRescueTentaclesBadIdea</DoEvent>
			</FarunRescueTentaclesAttack>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Slave distracts Tentacles - bad idea -->
			<FarunRescueTentaclesDistract>
				<SetText>#slave бежит и кричит, пытаясь привлечь внимание тентаклей и тем самым отвлечь от женщины.</SetText>
				<DoEvent now="true">FarunRescueTentaclesBadIdea</DoEvent>
			</FarunRescueTentaclesDistract>
			<!-- Lady Farun - Tentacles
			Slave distracts Tentacles - bad idea -->
			<FarunRescueTentaclesBadIdea>
				<HideImages/>
				<ShowDress place="0"/>
				<Impregnate type="Tentacles"/>
				<Points>0, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 4, -4, 0, 0</Points>
				<PlaySound count="3">Fucking</PlaySound>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Lady Farun Rescue - Farun's Revenge - Tentacles.png" place="1" align="2"/>
				<Backgrounds place="slavepens"/>
				<AddText> Несколько щупальцев быстро набрасываются на #slave и обвиваются вокруг тела. Они быстро подтягивают свою добычу к себе и #slave оказывается почти над женщиной. Она громко стонет, так как два щупальца с влажным хлюпаньем имеют ее между ног в оба отверстия. Внезапно тентакль оставляет в покое киску женщины и входит в рот #slave. Сразу после этого щупальца, трахающая женщину в зад, начинает мелко подрагивать, пульсировать и накачивать женщину спермой. Спустя мгновение #slave начинает задыхаться от хлынувшей в #slavehisher рот спермы, и #slave приходится быстро глотать вязкую жидкость, чтобы не задохнуться. После обильного семяизвержения щупальца мокро выскальзывает из #slavehisher рта.

			#slave также видит, как щупальца выскальзывает из ануса женщины и подмечает, как на краткое мгновение пузырится сперма. Только на мгновение, потому что другая щупальца тут же проникает в зад, а еще одна - во влагалище. #slave давится, когда в #slavehisher рот с силой проникает очередная похотливая щупальца и начинает медленно трахать. </AddText>
				<GenderVersions>
					<Male>
						<AddText>Другой член, входящий в задницу #slave , кажется невероятно большим.</AddText>
					</Male>
					<Other>
						<AddText>Остальные члены пролезают в киску и попу #slave , и кажутся очень большими.</AddText>
					</Other>
				</GenderVersions>
				<AddText>
			Члены в женщине и #slave быстро и глубоко трахают их. #slave чувствует быстро растущее возбуждение, усиливающееся от вида женщины испытывающей оргазм снова и снова.
			</AddText>
				<GenderVersions>
					<Male>
						<AddText>Вскоре тентакль кончает и его член закачивает сперму через рот #slave в его живот. Не удержавшись, #slave тоже кончает, пока потоки спермы из члена тентакля наполняют его. Член #slave сильно сокращается, разбрызгивая сперму на землю.</AddText> 
					</Male>
					<Female>
						<AddText>Вскоре тентакль кончает, и его член закачивает сперму в рот и киску #slave, наполняя #slavehisher живот. Не удержавшись, #slave тоже кончает, пока потоки спермы из члена тентакля наполняют #slavehisher. Тело #slave дрожит и дергается, кончая, #slavesheshe проглатывает сперму тентакля и чувствует взрыв спермы, заполняющий ее попку и киску.</AddText>
					</Female>
					<Dickgirl>
						<AddText>Вскоре тентакль кончает, и его член закачивает сперму в рот и киску #slave, наполняя #slavehisher живот. Не удержавшись, #slave тоже кончает, пока потоки спермы из члена тентакля наполняют #slavehisher. Член #slave сильно сокращается, разбрызгивая сперму на землю.</AddText>
					</Dickgirl>
				</GenderVersions>
				<AddText>
			Тварь отпускает #slave и начинает щупальцами обертывать женщину, собираясь ее куда-то утащить. #slave пытается помешать и тентакля оставляет в покое женщину и набрасывается на #slave, больно избивая #slavehimher щупальцами снова и снова. Внезапно чудовище замирает и #slave видит Леди, которая позади твари. В ее одной руке находится необычный кнут, которым можно пользоваться как оружием, а в другой большой клинок, полностью погруженный в туловище монстра. Тентакля падает на землю и кровь начинает быстро растекаться лужей вокруг его туши.

			Женщина выглядит очень слабой, но улыбается,</AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Мне всегда было интересно будет ли мой навык владения кнутом чем-то полезен, кроме как доставлять удовольствие...</PersonSpeak>
				<DoEvent>FarunRescueAttackDistractAfter</DoEvent>
			</FarunRescueTentaclesBadIdea>
		</DocksSlavePensSecure>
		<Farm>
			<!-- Demongirl fuck in a shed,
			invoked in code, no limit on appearance
			-->
			<DemonFuck day="true" chance="5%">
				<ShowSupervisor/>
				<Background colour="0"/>
				<PlaySound volume="10">Sounds/Demonic Voice.mp3</PlaySound>
				<ShowMovie movie="WalkFarmMovie" submovie="Demon" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<Points>0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 2, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<SetText>#slave слышит шум из сарая и заглядывает в него, она видит как девушка с наслаждением насаживает себя на член молодого человека. Она трахает себя с невероятной скоростью. Мужчина стонал и, возможно, пытается говорить, но его трудно услышать из-за диких звуков исходящих от девушки, и влажного шума его члена входящего в ее киску.
				
				#slave пытается что-то сказать, но #slavehimher не поворачивается язык #slavehimher. Хуже того, #slaveheshe обнаруживает, что #slaveheshe не может двигаться. В то время как молодой человек громко стонет, очевидно, в достижении оргазма. Сперма сочится из киски демона-девушки, скользя вниз образуя ручейки. К его сожалению, она ни капли не замедлилась, и человек стоны еще больше. Через минуту он жалобно скулит, когда кончает снова. Демон девушка явно не кончила.
				
				Она едет на нем в несколько кульминаций. С каждой эякуляцией, мужчина все больше и больше устает, но по-прежнему кончает. Его изможденное выражение переходит от удовольствия к истощению это бесконечный круг. Наконец устав от него, демон воет громко, когда кончает, последний раз, она кричит и в оргазм с ним. Это дикий, торжествующий крик удовольствия.
				
				Она вытаскивает его вялый хуй из себя, и человек падает в изнеможении. Сперма течет из ее киски, когда она встает, по ее ногами образуется лужа спермы. Демон девушка смотрит на #slave и со злой усмешкой говорит,</SetText>
				<PersonSpeak person="Демоница">Будьте осторожны, когда вы говорите: "Я могу трахать тебя всю ночь"...</PersonSpeak>
				<AddText>Крылья девушки издали шорох, она прыгает и исчезает в небе.
				
				Ошеломленная #slave подбежала проверить мужчину. Он жив, но полностью истощен. #slave зовет на помощь, а затем быстро уходит, чтобы #slaveheshe обвинили в том что здесь произошло.</AddText>
			</DemonFuck>
			<Farmgirl chance="10%">
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Farm - Farmgirl 1.jpg" place="1" align="1"/>
				<TintMovie colour="now"/>
				<SetText>#slave видит девушку фермера, непристойно демонстрирующую себя.</SetText>
			</Farmgirl>
			<!-- Slave girl shipment-->
			<SlaveGirlShipment day="true" chance="5%">
				<ShowDress place="0"/>
				<ShowImage image="Images/Walk Farm - New Slaves For The Market" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<if currframe="1">
					<PlaySound volume="5">Wagon</PlaySound>
					<SetText>#slave и #super увидеть небольшой универсал приближается по небольшой дорожке. Две девушки идут за ней, прикованные к задней части фургона. Они спотыкаются иногда и выглядят измотанными. #slave выглядит несчастным в их бедственном положении.</SetText>
					<else>if</else>
					<PlaySound volume="10">Whipping</PlaySound>
					<SetText>#slave и #super видят приближающийся отряд солдат, ведущий несколько рабов, закованных в тяжелые цепи и совершенно голых. Они все имели отметины от кнута, и когда #slave смотрела солдат ударил одну из девушек. А другой из офицеров, что был верхом, одарил #slave суровым взглядом:</SetText>
					<PersonSpeak person="Солдат">Не надо жалеть их. Эти войны были пойманы во время набега на наши земли. Они будут рабами до тех пор, пока их семьи или военачальники не выкупят их обратно.
					
					Вы спросите: "Почему они наги?" Чтобы убедится, что они не прячут оружия или другие средства для бегства. Однако по большей части, чтобы осуществить их положение и судьбу как секс-рабынь.</PersonSpeak>
					<AddText>#slave думает, что так они приносят больше удовольствия солдатам</AddText>
				</if>
				<AskQuestions caption="#slave и #super говорят о рабах.">
					<Question event="SlaveGirlShipmentAccept">Они рабы и должны принять свою судьбу</Question>
					<Question event="SlaveGirlShipmentBuyBack">Когда-ни будь они, вероятно, будут освобождены</Question>
					<Question event="SlaveGirlShipmentNoMatter">Это не имеет значения, думай о себе</Question>
				</AskQuestions>
			</SlaveGirlShipment>
			<SlaveGirlShipmentAccept>
				<if currentframe="1">
					<if supervise="true">
						<SetText>Вы объясняете, что сейчас они должны смириться с жизнью рабынь, и жизнь рабов может быть хорошей и приятной.</SetText>
						<else>if</else>
						<SetText>Вы объясняете, как будет им тяжело поначалу отбывать наказание за свои преступления. Однако они когда-нибудь станут обычными рабынями, и тогда их жизнь станет хорошей и приятной. Да и они, кажется, будут пользоваться успехом из-за своих сексапильности и привлекательности.</SetText>
					</if>
					<else>if</else>
					<if supervise="true">
						<SetText>#super объясняет, что сейчас они должны смириться с жизнью рабынь, должны принять свое рабство.</SetText>
						<else>if</else>
						<SetText>#super объясняет, как будет им тяжело поначалу отбывать наказание за свои преступления. Однако они когда-нибудь станут обычными рабынями. Многим понравятся эти секс-рабыни, ведь они сексапильны и привлекательны.</SetText>
					</if>
				</if>
				<Points>0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, 2, 0, 0, 0, -1, 0, 0</Points>
			</SlaveGirlShipmentAccept>
			<SlaveGirlShipmentBuyBack>
				<if currentframe="1">
					<if supervise="true">
						<SMPoints>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0</SMPoints>
						<SetText>Вы говорите, что, в конце концов, всегда возможно, что их родные выкупят их назад. А сейчас они должны просто принять жизнь как есть, в качестве рабынь, и наслаждаться обилием секса.</SetText>
						<else>if</else>
						<SetText>Вы говорите, что возможно их родина выкупит их обратно. Но до тех пор они будут грубо отрабатывать, имея уйму секса!</SetText>
					</if>
					<else>if</else>
					<if supervise="true">
						<SMPoints>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0</SMPoints>
						<SetText>#super говорит, что, в конце концов, всегда возможно, что их родные выкупят их назад. А до возвращения они должны просто принять жизнь как есть, в качестве рабынь, и наслаждаться изобилием секса.</SetText>
						<else>if</else>
						<SetText>#super говорит, что возможно их родина выкупит их обратно. Но до тех пор они будут грубо отрабатывать, имея уйму многообразия в сексе!</SetText>
					</if>
				</if>
				<Points>0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 1, 0, 2, 0, 0, -1, 0, 0</Points>
			</SlaveGirlShipmentBuyBack>
			<SlaveGirlShipmentNoMatter>
				<if supervise="true">
					<SMPoints>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0</SMPoints>
					<SetText>Вы объясняете, что судьба этих рабов не должна #slavehisher волновать, и что #slave нужно сфокусироваться на собственных тренировках.</SetText>
					<else>if</else>
					<SetText>Вы объясняете, что судьба этих рабов не должна #slavehisher волновать, и что #slave нужно сфокусироваться на собственных тренировках.</SetText>
				</if>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			</SlaveGirlShipmentNoMatter>
		</Farm>
		<Forest>
			<MeetNun-5>
				<Meet person="Nun">#slave встречает монахиню, которая пошла на прогулку. Они разговаривают немного о вере и богах.</Meet>
			</MeetNun-5>
			<!-- BE Forest - has multiple sub events -->
			<!-- BE Forest - Ambush -->
			<BEForest flagcount-2="true" flagcount-3="false">
				<SetFlags flagcount-3="true"/>
				<ShowSupervisor/>
				<if day="false" furries="true">
					<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Archer" place="1" align="0" frame="2"/>
					<else>if</else>
					<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Archer" place="1" align="0" frame="1"/>
				</if>
				<SetText>Сегодня #slave и #supername опробуют новый крутой маршрут через лес. Они попытаются дойти до высокого, каменистого утеса возвышающегося над лесом. Говорят, что это будет длинный путь, но он стоит того чтобы увидеть изумительный пейзаж всего леса, города и озера. Они покидают обычную тропу и идут вглубь леса.

				Но внезапно они попадают в засаду группы бандитов в масках, члены которой живут в глубоких лесах и нападают на проходящих странников и купцов. Хотя на головах у них были странные колготки, но их оружие выглядело весьма опасным. Их луки и метательный ножи были наизготовку, и они кричали вниз со своих ястребиных гнезд на деревьях.</SetText>
				<PersonSpeak person="Бандит">Приветствуем Вас, наши дорогие горожане! Очевидно, Вы заблудились в наших краях. Рады будем приветствовать Вас в нашем доме, в чаще лес. Но не беспокойтесь. Но за небольшое, разумное вознаграждение мы сопроводим Вас обратно в город! Только сегодня и только для Вас особый живописный маршрут с безрассудными приключениями всего за 1000 монет. Если Вы отклоните наше великодушное предложение, то мы значительно сократим Ваши жизни!</PersonSpeak>
				<AskQuestions caption="Что сделать #slave и #super?">
					<Question event="BEForestPay">Заплатить</Question>
					<Question event="BEForestRun">Убежать</Question>
				</AskQuestions>
			</BEForest>
			<!-- BE Forest - Pay -->
			<BEForestPay>
				<if money="1000+">
					<SetText>Расстроившись, вы платите огромную сумму, оставляя золотые монеты на пне. Пара бандитов, наставляя на Вас свое оружие, сопровождают Вас и Вашего раба до тропинки, которая выведет Вас из леса обратно в город. Вернувшись домой, Вы клянетесь, что никто из Вашей семьи никогда не вернется в ту часть леса. Конечно, вы ходили к страже, чтобы пожаловаться на бандитов в лесу но они лишь сказали, что гарнизон знает о бандитах, но он не в состоянии контролировать такой огромный лес. Каждый раз когда стража начинает поиски или направляет карательные отряды, она просто находят пустые лагеря, покинутые днем раньше.</SetText>
					<money>-1000</money>
					<EndEvent/>
				</if>
				<if money="100+">
					<PersonSpeak person="Бандит">Ооо! Мда, обычно мы не берем денег с бедных, поэтому половину можете оставить себе. А теперь марш отсюда! Живее!</PersonSpeak>
					<AddText>#slave и вы покинули лес, сопровождаемые бандитами.</AddText>
					<money>-1*money/2</money>
					<EndEvent/>
				</if>
				<PersonSpeak person="Бандит">Ооо! Мда, обычно мы не берем денег с бедных, поэтому </PersonSpeak>
				<AddText>#slave и вы покинули лес, сопровождаемые бандитами.</AddText>
			</BEForestPay>
			<!-- BE Forest - Run away -->
			<BEForestRun>
				<HideImages/>
				<Background place="forest" frame="18"/>
				<SetText>Заметив вдалеке, в деревьях, несколько головорезов, решено бежать. #slave и #super мчатся в подлесок рядом с тропой, спасая свои жизни. Преследователи углубляются все дальше и дальше в лес. Кустарники рвут кожу, а #slave постоянно спотыкается о корни деревьев.

				Через некоторое время крики преследователей стали отдаляться.

				Спустя еще несколько минут, #slave добегает до огромной, покрытой мхом скалы. #slave и #super решили устроить привал, чтобы перевести дух. #slave говорит, что #slaveheshe окончательно заблудились и #super соглашается с ней.</SetText>
				<AskQuestions caption="Куда повернуть #slave и #super?">
					<Question event="BEForestLeft">Налево</Question>
					<Question event="BEForestRight">Направо</Question>
				</AskQuestions>
			</BEForestRun>
			<!-- BE Forest - Left -->
			<BEForestLeft>
				<ChangeDate>1</ChangeDate>
				<Background place="forest" frame="18"/>
				<SetText>После долгого, долгого времени #slave и #super, наконец, доходят до ручья. После того как напились, становится возможным возвращение обратно в город. Исцарапанные и усталые вы/они нашли свой путь домой и пришли гораздо позже, чем планировалось изначально. Вы, конечно, сходили к страже, с жалобой на линчевателей в лесу. Они сказали вам, что, несмотря на то, что гарнизон осведомлен об этих головорезах, они просто не могут контролировать весь огромный лес. Каждый раз, когда караул начинает поиск или ответные действия, они просто находят пустые лагеря, покинутые несколько дней назад

				Это испытание было таким утомительным, что вы решили разрешить #slave отдохнуть и возобновить тренировки утром. </SetText>
				<DoEvent>9999</DoEvent>
			</BEForestLeft>
			<!-- BE Forest - Right -->
			<BEForestRight>
				<SetVar var0="0"/>
				<SetVar var7="0"/>
				<SetVar var8="0"/>
				<SetVar var9="0"/>
				<SetVar var10="0"/>
				<SetVar var11="0"/>
				<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="BEForest" place="1" align="0" frame="1"/>
				<SetText>Может быть, это был плохой выбор: лес становится темнее, деревья намного больше, с них свисают лианы, и все, что осталось от солнечного света, это только небольшие лучики солнца, освещающие землю. Здесь очень тихо, за исключением странного пения неизвестных птиц, но это - красивые песни. Летучие семена медленно плавают в воздухе, перемещаемые легким дуновением ветра, сильно пахнущие травами и мускусом.

				Пораженная красотой окрестностей #slave спотыкается и падает на землю. Но земля уходит из-под нее, и она падает много футов глубоко в темноту.

				С большим беспокойством #super осталась наверху, не в состоянии безопасно следовать за ней.</SetText>
				<DoEvent>BEForestIsland</DoEvent>
			</BEForestRight>
			<!-- BE Forest - Arrive at Island -->
			<BEForestIsland>
				<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="BEForest" place="1" align="0" frame="2"/>
				<SetText>#slave, наконец, падает в ледяную подземную реку. Сильное течение поглощает ее, и она изнуряющее борется с ним, для того, чтобы удержать голову над водой. По проходу неизвестного количества времени замерзшая, полностью выбившийся из сил и в почти бессознательном состоянии, #slave, наконец, замечает свет. Подводная река перерастает в огромный водопад, падающий вниз с утеса. #slave вынесло на берег небольшого озера.

				Несмотря на столь необходимый отдых, #slavesheshe осматривается вокруг: #slavesheshe полностью окружена крутыми скалами, образующие закрытую долину, возможно, полмили в диаметре. Небольшое озеро протекает вокруг центрального острова, пологий холм покрыт миллионами цветов. Около воды, стоит величественное дерево, самый высокое из всех когда-либо виданных #slave. Воздух наполнен пением птиц и жужжанием пчел и пахнет просто замечательно.

				#slave хватает одного часа, чтобы исследовать долину и узнать, что единственный выход из долины - другой подземный проток озера. И единственное, что есть съедобное в долине - это совершенно неизвестные странные плоды гигантского дерева.

				Так как солнце медленно садится, #slave решает, что она должна провести ночь на острове, а затем рано утром попытаться вернуться домой. </SetText>
				<DoEvent now="true">BEForestQuestion</DoEvent>
			</BEForestIsland>
			<!-- BE Forest - Do what -->
			<BEForestQuestion>
				<ChangeVar var0="1">question</ChangeVar>
				<if var0="6">
					<AskQuestions caption="Что будет делать #slave?">
						<Question event="BEForestLeave">Покинуть долину</Question>
					</AskQuestions>
					<else>if</else>
					<if var0="1">
						<AskQuestions caption="Что будет делать #slave?">
							<Question event="BEForestRest">Немного отдохнет</Question>
							<Question event="BEForestDrink">Попьет воду из озера</Question>
							<Question event="BEForestEat">Съест незнакомые фрукты</Question>
							<Question event="BEForestLeave">Подождет до утра и покинет долину</Question>
						</AskQuestions>
						<else>if</else>
						<AskQuestions caption="Что будет делать #slave?">
							<Question event="BEForestRest">Отдохнет еще немного</Question>
							<Question event="BEForestDrink">Выпьет еще воды</Question>
							<Question event="BEForestEat">Съест другой фрукт</Question>
							<Question event="BEForestLeave">Подождет до утра и покинет долину</Question>
						</AskQuestions>
					</if>
				</if>
			</BEForestQuestion>
			<BEForestRest>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 1, 0, 0</Points>
				<ifnot var10="2">
					<SetVar var11="0"/>
				</ifnot>
				<if var11="1">
					<DoEvent now="true">BEForestFullBE</DoEvent>
					<EndEvent/>
				</if>
				<ChangeVar var7="1">cv</ChangeVar>
				<SetVar var10="1">sv</SetVar>
				<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="BEForest" place="1" align="0" frame="2"/>
				<if var7="1">
					<SetText>#slave видит в небольшой бухте у подножья красивое гигантское дерево. #slavesheshe заворачивается в свисающие кудри дерева для столь необходимого отдыха. Когда #slavesheshe проснулась, #slavesheshe была окружена маленькими феями, каждая из которых только половина ноги в длину. #slavesheshe не может понять их очень тонкие голоса, вихрем носящиеся вокруг нее радостным танцем, что делает #slave очень счастливой. </SetText>
					<else>if</else>
					<SetText>#slave идет в небольшую бухточку и ложится спать. Но недружелюбные феи заставляют. #slave уйти.</SetText>
				</if>
				<DoEvent now="true">BEForestQuestion</DoEvent>
			</BEForestRest>
			<BEForestDrink>
				<ifnot var10="3">
					<SetVar var11="0"/>
				</ifnot>
				<ChangeVar var8="1">cv</ChangeVar>
				<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="BEForest" place="1" align="0" frame="4"/>
				<SetVar var10="2">sv</SetVar>
				<if var8="1">
					<SetText>Вода в озере очень холодная, почти ледяная. #slave видит красивых, маленьких рыбок, плавающих вокруг. #slavesheshe чувствует как вода стекает в горло.</SetText>
					<else>if</else>
					<SetText>#slave делает еще глоток прохладной воды. #slavesheshe видит, как очень большая рыба кружит вокруг в озере. Она слишком медленная, чтобы поймать ее. Она смотрит на рыбу в воде и та прыгает вверх на водопад в подземный туннель. #slave знает наверняка, что пути назад не будет и это по ней.</SetText>
				</if>
				<DoEvent now="true">BEForestQuestion</DoEvent>
			</BEForestDrink>
			<BEForestEat>
				<Points>1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 5, 0, 0, 2, 0, 0</Points>
				<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="BEForest" place="1" align="0" frame="5"/>
				<if var10="0">
					<SetVar var11="1"/>
					<else>if</else>
					<ifnot var10="3">
						<SetVar var11="0"/>
					</ifnot>
				</if>
				<ChangeVar var9="1">cv</ChangeVar>
				<SetVar var10="3">sv</SetVar>
				<if var9="1">
					<SetText>#slave идет к дереву и видит странные плоды которые #slavesheshe никогда не видела. Плод светло фиолетового цвета и очень гладкой и приятной на ощупь. Похоже, что два персика присоединились в середине, и создали этот странный плод. #slave срывает один плод с низко висящих ветвей он пахнет богатым сладким вкусом. На вкус он так же хорош, как и на запах, и, несомненно, съедобен. После того как #slave разделалась с фруктами #slavesheshe почувствовала себя счастливой, спокойной и почти объевшейся.</SetText>
					<else>if</else>
					<if var9="3+">
						<SetText>#slave не может удержаться от соблазна фиолетовых плодов! #slavesheshe жадно срывает больше фруктов с ветвей и медленно ест их с большим восторгом.
Это занимает довольно много времени поскольку #slavesheshe уже объелась и живот мешает ее движениям. Она слегка улыбается, когда обнаруживает, к своему собственному удивлению, что она даже немного мокрая только от вкуса фруктов.</SetText>
						<if dickgirl="true">
							<AddText> У нее появилась эрекция!</AddText>
						</if>
						<AddText>#slavesheshe нежно гладит свой большой выпуклый живот и очень довольна и умиротворена, #slavesheshe решает немного отдохнуть, пока #slavesheshe не сможет двигаться снова с прежней легкостью. В последний раз ее живот был так полон в подземном горячем источнике графа. #slavesheshe улыбается, когда вспоминает те многие оргазмы которые у нее были в ту ночь. #slavesheshe нежно трогает себя за грудь и живот.</AddText>
						<else>if</else>
						<SetText>Хотя #slave уже чувствует себя довольно полной, #slavesheshe не может устоять перед восхитительным вкусом фиолетовых плодов.
Ее лицо пропитано сладким соком и очень липкое. Ее живот заметно опух от еды.</SetText>
					</if>
				</if>
				<DoEvent now="true">BEForestQuestion</DoEvent>
			</BEForestEat>
			<BEForestLeave>
				<if constitution="50+">
					<ChangeDate>1</ChangeDate>
					<else>if</else>
					<ChangeDate>2</ChangeDate>
				</if>
				<Background place="housing"/>
				<ShowDress/>
				<Points>-5, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 20, 0, 0, 0</Points>
				<SetText>#slave строит маленькую палатку из огромных листьев, чтобы ночью хорошенько отдохнуть.
На рассвете #slavesheshe встает, протягивается и жалеет что не сделала более удобную кровать. Наконец #slavesheshe подходит к подземному течению, уходящему из озера, и делает последний глубокий вдох перед погружением в холодную воду. Она позволяет течению нести ее, пытаясь держать голову над водой.</SetText>
				<if constitution="50-"> Она выбивается из сил</if>
				<AddText> Она выходит на поверхность у родника недалеко от окраины города. Мокрый она ползает на берег.</AddText>
				<if constitution="50-">Упав как убитая, она проспала весь день</if>
				<AddText>
Оглядываясь назад #slave уверена, что она никогда не пойдет против течения, чтобы найти изолированное озеро снова. Добрый фермер согласился взять ее с собой на своей тележке довести к вашему дому.
С радостью и облегчением вы приветствуете #slave в вашем доме. Вы, конечно, пошли к охранникам, жаловаться на дружинников в лесу. Но они говорят, что гарнизон осведомлен об этих головорезах, но они просто не могут контролировать все огромные леса. Каждый раз, когда охранники начинает поиск или прочесывание местности они просто находят пустые лагеря, как и несколько дней назад.</AddText>
				<DoEvent>9999</DoEvent>
			</BEForestLeave>
			<BEForestFullBE>
				<SetText> #slave свернулась в симпатичный клубок у основания дерева для столь необходимого отдыха. Она просыпается от зуда в ее груди.</SetText>
				<if var9="1">
					<AddText>Она поспешно смотрит вниз и видит, что ее груди стали более пухлыми и чувствительными</AddText>
					<if dickgirl="true">
						<AddText> а ее член возбудился</AddText>
					</if>
					<AddText>.
Как только она окончательно проснулась, ее окружил рой крошечных фей. Две феи подлетают к грудям #slave, и мягко приземляются на них сверху. В конце концов, #slave поняла их намерения и начала массировать себя. Почти сразу она почувствовала возбуждение между ног, но еще больше в груди. Через несколько минут она увидела небольшие капельки молока на своих твердых сосках. Она продолжила массировать грудь, бессознательно начиная доить себя руками. Ее грудь приносила все больше удовольствия, и наконец, произвела поток жидкого, водянистого молока. Она чувствует, как груди набухают в руках, а молоко становится более густым. Когда ее грудь истощилась, #slave достигает мощного оргазма </AddText>
					<if dickgirl="true"> и ее член всю ее обкончал</if>
					<AddText>.
Она берет небольшой отдых после дойки, наблюдая за тем, как феи слизывают молоко с ее груди. #slave смотрит на себя и думает, что теперь ей нужен лифчик побольше. Она радуется, разглядывая свою грудь, и удивляется тому, что все еще может немного доить себя.
Она вспомнила ее ночь с Графом, и счастливо вздохнула, вспоминая многочисленные оргазмы. Небольшое количество жидкости, сочащейся из ее сосков, дает приятное ощущение покалывания.</AddText>
				</if>
				<if var9="2">
					<AddText>Она поспешно смотрит вниз и видит, что ее груди стали очень пухлыми и чувствительными </AddText>
					<if dickgirl="true">
						<AddText> , а ее член стал просто каменным!</AddText>
					</if>
					<AddText>.
Как только она проснулась, ее окружил рой фей. Две маленькие феи подлетают к #slave, и мягко садятся на ее большие груди. Они размахивают своими маленькими руками на груди #slave. В конце концов, #slave понимает, и начинает массировать себя. Почти сразу она почувствовала сильное возбуждение между ног, и еще сильнее в груди. Через минуту она увидела капельки жидкого молока на своих очень твердых сосках </AddText>
					<if dickgirl="true"> и ее член готов кончить</if>
					<AddText>. Она продолжила массировать груди, начиная доить себя. Она уже готова кончить. Ее грудь доставляет все больше удовольствия и, наконец, производит непрерывный поток сладкого, ароматного молока. Она кончает с этим чувством. Она ощущает, как груди набухают в руках, а поток молока становится более густым. Когда ее грудь истощается, #slave снова кончает, на этот раз еще сильнее. </AddText>
					<if dickgirl="true"> Она издает глубокий вздох и в изнеможении лежит в луже молока и спермы</if>
					<AddText>
Она берет небольшую паузу после дойки, наблюдая за двумя феями, которые слизывают молоко с ее больших грудей. #slave Смотрит на себя и думает, что теперь ей нужен лифчик побольше.
Исследуя свои новые груди, она обнаруживает, что молоко начинает хлестать, как только она их сожмет. Она очень полюбила это ощущение и продолжила доить себя. Осталось не так много молока, и #slave не может вновь кончить от груди, поэтому она заканчивает рукой. Она думает о той оргазмической ночи с графом Госсэмом. Она вспоминает свою первую дойку, и кончает, чувствуя, как молоко хлещет из ее сосков</AddText>
				</if>
				<if var9="3">
					<AddText>Она поспешно смотрит вниз и видит, что ее груди стали очень пухлыми, соски покраснели, все стало более чувствительным</AddText>
					<if dickgirl="true">
						<AddText> а ее член больше, чем обычно и он совершенно не гнется!</AddText>
					</if>
					<AddText>.
Как только она посмотрела вниз, ее окружил рой крошечных фей. Почти все феи подлетели к #slave и мягко опустились на ее большие груди. Они решительно и спешно размахивали руками на груди #slave. Наконец #slave поняла их и начала массировать себя. Ее груди чувствуются большими, тяжелыми и полными молока. Она сразу же мощно кончает, лишь прикоснувшись к груди. Феи, жестом, сказали ее продолжать массировать, они выглядят взволнованными. Спустя всего несколько секунд, она увидела поток молока, извергающийся из ее каменных сосков. Она непрерывно кончает и массирует грудь. Наконец она сдается, и начинает сильно доить себя. Сжимая груди и дергая соски, ей удается немного снизить давление, нарастающее в бюсте. Тем не менее, она кончает густым непрерывным потоком, залив себя и все вокруг. Она не может поверить в количество молока, хлынувшего из нее, а давление все еще не снижается. Она мощнейше кончает, обеспокоенная чувством того, что грудь еще больше набухает в руках, а поток молока продолжает хлестать еще много минут. </AddText>
					<if dickgirl="true"> Она лежит в луже из молока и спермы, член продолжает извергать семя</if>
					<AddText>Наконец, она берет в рот один из сосков и начинает сосать, залпом проглатывая огромное количество собственного молока, действительно соскучившись по его вкусу. Она остановилась только тогда, когда живот был заполнен.
Она подняла свою огромную грудь, взяла в рот один сосок и начала сосать, проглатывая галлоны собственного молока. У нее развился голод по его вкусу. Она остановилась лишь тогда, когда ее живот наполнился до такой степени, что стал выпирать из тела.
Когда грудь почти иссякла, #slave снова кончает, на этот раз так сильно, что теряет сознание.
Она просыпается и решает взять отдых после тяжелой дойки. Она наблюдает, как феи слизывают молоко с ее огромных грудей. Она чувствует, что ее живот до сих пор заполнен и выпирает. Она с удивлением заметила, что все еще выделяется немного молока, если коснуться груди. Они большие, тяжелые и полны молока. Изучая груди, она заметила, что молоко начинает хлестать, как только она их сожмет. Ей очень нравится это ощущение и она продолжила доить себя. Она быстро достигает очередного мощного оргазма. Даже не доя себя, молоко легко начинает выделяться, стоит ей только подумать об этом.
Она чувствует, что ее мягкий живот все еще опухший от огромного количества проглоченного молока. Она уверена, что ей даже удалось проглотить больше, чем когда Зала положила в рот конец доильного аппарата. Она вновь кончает, ощущая бьющее из сосков молоко. 
#slave смотрит на себя и думает, что теперь ей нужен лифчик, минимум на три размера больше.</AddText>
				</if>
				<DoEvent>BEForestFullLeave</DoEvent>
			</BEForestFullBE>
			<BEForestFullLeave>
				<if constitution="50+">
					<ChangeDate>1</ChangeDate>
					<else>if</else>
					<ChangeDate>2</ChangeDate>
				</if>
				<Background place="housing"/>
				<ShowDress/>
				<Points>-5, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 20, 0, 0, 0</Points>
				<SetText>Этот странный опыт исчерпывает #slave и она засыпает.
На рассвете она встает, потягивается, ей нужна более удобная кровать.
Наконец она подошла к озеру и сделала глубокий вдох, перед погружением в холодную воду. Она позволяет течению подхватить ее, стараясь удержать голову над водой.
</SetText>
				<if constitution="50-">Она борется изо всех сил, но быстро устает</if>
				<AddText>Она выплывает на поверхность в роднике, что недалеко от города. </AddText>
				<if constitution="50-"> Упав как убитая, она проспала весь день</if>
				<AddText>
Оглядываясь назад #slave уверена, что она никогда не поплывет против течения, чтобы найти изолированное озеро снова. Добрый фермер согласился взять ее с собой на своей тележке, довести к вашему дому.
С радостью и облегчением вы приветствуете #slave в вашем доме. Вы, конечно, пошли к охранникам, жаловаться на дружинников в лесу. Но они говорят, что гарнизон осведомлен об этих головорезах, но они просто не могут контролировать все огромные леса. Каждый раз, когда охранники начинает поиск или прочесывание местности они просто находят пустые лагеря.
Вы не торопитесь домой, чтобы рассмотреть #slave. Она выглядит очень усталой и вы решили дать ей время на отдых.
</AddText>
				<if var9="1">
					<ChangeBustSize>1.1</ChangeBustSize>
					<Points>2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 10, 0, 5, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<AddText> Вы думаете, что ее грудь выглядит немного больше, чем раньше.</AddText>
				</if>
				<if var9="2">
					<ChangeBustSize>1.15</ChangeBustSize>
					<Points>4, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 10, 0, 5, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<AddText>Вы уверены, что ее грудь больше, чем раньше. Вы спросили ее об этом. "Должно быть, это из-за тех странных фруктов, которые я ела. Или, возможно меня околдовали феи! Это было странное место!" Она сообщает вам, что ее грудь еще стала более чувствительной. Сложно будет дождаться вечера. Вам нужно взглянуть на ее груди более внимательно.</AddText>
				</if>
				<if var9="3">
					<ChangeBustSize>1.25</ChangeBustSize>
					<Points>6, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 10, 0, 5, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<AddText>Вы смотрите на ее грудь, очевидно, что она стала больше, чем была. Вы спросили ее об этом. "Должно быть, это из-за тех странных фруктов, которые я ела. Или, возможно меня околдовали феи! Это было странное место!" Она сообщает вам, что ее грудь еще стала более чувствительной. Сложно будет дождаться вечера. Вам нужно взглянуть на ее груди более внимательно.</AddText>
				</if>
				<AddText>
Когда вы были в доме, она подошла к вам "без верха": "Еще я заметила это: "</AddText>
				<if var9="1">
					<AddText> Она быстро сжала грудь два или три раза. Немного вздохнула. Вы увидели очень маленькие капельки молока, просочившиеся из ее сосков. Это может быть интересно!</AddText>
				</if>
				<if var9="2">
					<AddText> Она быстро сжала свои большие груди два или три раза. Слегка застонала. Вы увидели, что из ее груди побежало молоко. Кажется, ее нравится это чувство. Это может быть интересно!</AddText>
				</if>
				<if var9="3">
					<AddText> Она начала сжимать свои огромные груди. Очевидно, ей это нравится, поскольку она застонала. Вы увидели, как из ее сосков побежало молоко и стекало по груди. Она остановилась лишь тогда, когда вы ее прервали, напомнив о дневном обучении. Это может быть интересно!</AddText>
				</if>
				<DoEvent>9999</DoEvent>
			</BEForestFullLeave>
			<!-- End of all BE Forest events -->
			<!-- See an odd creature/girl -->
			<Creature chance="5%">
				<ShowSupervisor/>
				<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0</Points>
				<if day="true">
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Forest - Creature" place="1" align="0" frame="1"/>
					<SetText>#slave вздрогнула, когда #slaveheshe заметила странное существо, перебежавшее лесную тропинку.

					#slave не знает, что это за существо и #slaveheshe наблюдает за ним с осторожностью.</SetText>
					<else>if</else>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Forest - Creature (Night" place="1" align="0" frame="1"/>
					<SetText>После приятной прогулки #slave приближается к опушке леса, и пугается когда видит на дереве странное животное, или это девушка?

					Девочка? совершенно неизвестная #slave и #slaveheshe смотрит на нее с опаской. Спустя мгновение Девушка улыбается, прыгает в воздух и улетает.</SetText>
				</if>
			</Creature>
			<!-- Meet a Centaur girl
			hermaphrodite option has a sex request and possible rape if you refuse 
			Related Events (dickgirl only)
			CentaurFuckYes - agree to fucking
			CentaurFuckNo - refuse, 50 percent chance or rape
			CentaurWin - win the fight if rape attempted
			CentaurLose - Lose the fight and rape ensues
			-->
			<Centaur chance="9%">
				<ShowSupervisor/>
				<if flagforest-0="false" flagforest-1="false">
					<SetText>#slave с удивлением заметила молодую девушку-кентавра, идущую по лесу. Кентавры - редкость для Миойи, хотя распространены в других областях.

					Девушка, кажется, только что проснулась, и смотрит на #slave с улыбкой. </SetText>
					<if dickgirlevent="true">
						<SetFlags flagforest-0="true"/>
						<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Centaur" place="1" align="1" frame="1"/>
						<AddText>Она гермафродит и довольно хорошо “обеспечена”. Фраза “висит как у лошади” мелькнула в голове #slave.
Они разговаривали некоторое время. Девушка-кентавр кажется степенной и мирной.
Однако через некоторое время она повернулась и заговорила с #super:</AddText>
						<if nonhumans="true">
							<PersonSpeak person="Девушка-кентавр">Я только что проснулась и чувствую желание! Могу ли я трахнуть твоего раба?</PersonSpeak>
							<AddText>#slave видит впечатляющий член девушки-кентавра, растущий на глазах #slave.
Будет ли девушка-кентавр трахать #slave?</AddText>
							<YesNoQuestion>CentaurFuck</YesNoQuestion>
						</if>
						<else>if</else>
						<SetFlags flagforest-1="true"/>
						<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Centaur" place="1" align="1" frame="2"/>
						<AddText>
Они разговаривают некоторое время. Девушка-кентавр выглядит довольно мирно, во всяком случае, пока.</AddText>
					</if>
					<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0</Points>
					<EndEvent/>
				</if>
				<if flagforest-0="true">
					<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Centaur" place="1" align="1" frame="1"/>
					<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave снова встречает молодую кентавриху.
Они говорят некоторое время, но кентавриха немного рассеяна.</SetText>
					<if nonhumans="true">
						<AddText>Спустя некоторое время она спрашивает #super,</AddText>
						<PersonSpeak person="Девушка-кентавр">Я только что проснулась и я так возбуждена! Могу снова трахнуть вашего раба?</PersonSpeak>
						<AddText>#slave видит, как и без того впечатляющий член девушки становится больше, в то время как она на него смотрит. Будет ли позволено Кентаврихе трахаться с #slave?</AddText>
						<YesNoQuestion>CentaurFuck</YesNoQuestion>
					</if>
				</if>
				<if flagforest-1="true">
					<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Centaur" place="1" align="1" frame="2"/>
					<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave снова встречает молодую кентавриху.</SetText>
				</if>
			</Centaur>
			<CentaurFuckYes>
				<ifor slavefemale="false" chance="50%">
					<SetText>Девушка улыбнулась и ее член напрягся, став еще более пугающим. Она толкнула #slave вниз на #slavehisher руки и колени и вставила свой большой член в задницу #slave. Ей потребовались немалые усилия, чтобы уместить там свой член, но в итоге все удалось. #slave взвыла от смеси боли и удовольствия.
Девушка-кентавр быстро трахает #slave, ее член стучит по заднице #slave в такт ее же стонам. Девушка-кентавр трахается, используя руки, чтобы ласкать свою грудь и щипать соски. #slave кричит и кончает, но девушка-кентавр игнорирует #slavehimher, трахает немного быстрее и смотрит на #super,</SetText>
					<PersonSpeak person="Девушка-кентавр">Это было долго, очень долго, я надеюсь, #slaveheshe справится с этим.</PersonSpeak>
					<AddText>Девушка-кентавр поднимается и кончает, #super видит всплески спермы, вокруг ее члена, переполняющей недра #slave.
Девушка отходит от #slave и благодарит #super и #slave. Поржав от счастья, она медленно убегает прочь.</AddText>
					<else>if</else>
					<SetText>Девушка улыбнулась и ее член напрягся, став еще более пугающим. Она толкнула #slave вниз на #slavehisher руки и колени и вставила свой большой член в киску #slave. Ей потребовались немалые усилия, чтобы уместить там свой член, но в итоге все удалось. #slave взвыла от смеси боли и удовольствия.
Девушка-кентавр быстро трахает #slave, ее член стучит по киске #slave в такт стонам #slave. Девушка-кентавр трахается, используя руки, чтобы ласкать свою грудь и щипать соски. #slave кричит и кончает, но девушка-кентавр игнорирует #slavehimher, трахает немного быстрее и смотрит на #super,</SetText>
					<PersonSpeak person="Девушка-кентавр">Это было долго, очень долго, я надеюсь, #slaveheshe справится с этим.</PersonSpeak>
					<AddText>Девушка-кентавр поднимается и кончает, #super видит всплески спермы, вокруг ее члена, переполняющей киску #slave.
Девушка отходит от #slave и благодарит #super и #slave. Поржав от счастья, она медленно убегает прочь.</AddText>
				</ifor>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, -2, 0, 2, 0, 0, 0</Points>
			</CentaurFuckYes>
			<CentaurFuckNo>
				<if chance="50%">
					<SetText>Девушка-кентавр выглядит очень разочарованной и, кажется, что-то замышляет, поскольку подбирается к #slave. Однако через мгновение остановилась. Фыркая, она ускакала прочь</SetText>
					<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 0</Points>
					<else>if</else>
					<SetText>Девушка-кентавр выглядит очень разочарованной и потихоньку приближается к #super </SetText>
					<if supervise="slavemaker">
						<AddText>и нападает, намереваясь трахнуть #slave!</AddText>
						<Combat>
							<StartMessage>Она атакует...</StartMessage>
							<RunawayEvent>CentaurWin</RunawayEvent>
							<WinEvent>CentaurLose</WinEvent>
							<LoseDamageEvent>CentaurWin</LoseDamageEvent>
							<LoseLustEvent>CentaurWin</LoseLustEvent>
							<Monsters>
								<Generic attack="50" defence="50" health="50" speed="60" desc="Centaur Girl"/>
							</Monsters>
						</Combat>
						<else>if</else>
						<AddText>и нападает, намереваясь трахнуть #slave!
Она быстро расправляется с #super и направляется к #slave...</AddText>
						<DoEvent>CentaurWin</DoEvent>
					</if>
				</if>
			</CentaurFuckNo>
			<CentaurWin>
				<NoRepeatEvent>Centaur</NoRepeatEvent>
				<SetText>Девушка идет к #slave, ее член заметно напрягся после того, как она оставила #super лежать на земле.
Она заставляет #slave лечь вниз на #slavehisher руки и колени. #slave запугана и повинуется из-за страха, смотря на #super. С возгласом триумфа, кентавр вставляет свой огромный член в задницу #slave. Кажется, это невозможно физически, но, в конечном счете, кентавр засовывает его на всю длину. #slave кричит от боли. Не смотря на все это, она может получить немного удовольствия от акта. Начали появляться слезы, когда кентавриха прижимает своим членом #slavehimher к земле.
Девушка-кентавр быстро трахает #slave, ее член стучит по заднице #slave в такт ее не стонам. Девушка-кентавр трахается, используя руки, чтобы ласкать свою грудь и щипать соски. #slave кричит от смеси боли и оргазма, но кентавр игнорирует #slavehimher, начинает трахать немного быстрее и выглядит торжествующе, пока #super лежит на земле,</SetText>
				<PersonSpeak person="Девушка-кентавр">Как жаль, что вы мне отказали, я мог бы быть по нежнее с #slavehisher задницей, но раз вы настаиваете ... </PersonSpeak>
				<AddText>Она замедляется, наслаждается, почти полностью доставая член из задницы #slave, а затем засовывая еще глубже.
Она вновь немного ускоряется, заставляя #slave кричать от очередного оргазма. Девушка-кентавр трахает сильнее и быстрее, затем поднимается, вбивая член так глубоко, как только может. Она кончает с громким криком и ржанием, #super видит всплески спермы, вокруг ее члена, переполняющей недра #slave. Девушка кентавр поднимается и отходит от #slave. Она собралась уходить, напоследок сказав,</AddText>
				<PersonSpeak person="Девушка-кентавр">Так жаль, что между трахами мне нужно отдыхать, иначе я бы наполнила вас обоих. Я не хочу проблем со стражей, поэтому я оставлю вас и не вернусь. </PersonSpeak>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, -2, 0, 2, 0, 0, 0</Points>
			</CentaurWin>
			<CentaurLose>
				<Points>0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 4, 0</Points>
				<SetText>Ненадолго девушка кентавр падает, но быстро приходит в себя и скачет прочь.</SetText>
			</CentaurLose>
			<!-- End of Centaur events -->
			<!-- Unicorn meeting
			Note this is a one-off event -->
			<Unicorn chance="20%">
				<if eventtotal="0">
					<ShowSupervisor/>
					<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Unicorn" place="1" align="0" frame="1"/>
					<Points>0, 1, 0, 2, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, -1, 1, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave оказывается на поляне с небольшим водоемом.
К #slavehisher удивлению, #slaveheshe видит редко существо - единорога! Легендарное животное осторожно пьет, и #slave наблюдает за этой сценой, ощущая спокойствие и умиротворение.</SetText>
					<if furries="false">
						<NoRepeatEvent>Unicorn</NoRepeatEvent>
					</if>
				</if>
				<if eventtotal="1">
					<ShowSupervisor/>
					<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Unicorn" place="1" align="1" frame="2"/>
					<Points>0, 1, 0, 2, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, -1, 1, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave оказывается на поляне с небольшим водоемом.
К #slavehisher удивлению, #slaveheshe видит редкого представителя пушистых девочек. Она очень похожа на легендарное животное - единорога. Она выглядит довольно красивой и мирной, кажется - играет с бабочкой.
Она оглянулась на #slave и #super немного посмотрела и медленно отступила, со словами: </SetText>
					<PersonSpeak person="Девочка-единорог">Пожалуйста, держитесь от меня подальше, кое-кто из вас слишком нечист.
Слышала, кто-то видел здесь единорога, я ищу его или ее. Но сейчас я не могу остаться. </PersonSpeak>
					<AddText>Девушки убежали.</AddText>
				</if>
				<if eventtotal="2">
					<NoRepeatEvent>Unicorn</NoRepeatEvent>
					<ShowSupervisor/>
					<ShowMovie movie="WalkForestMovie" submovie="Unicorn" place="1" align="0" frame="3"/>
					<Points>0, 1, 0, 2, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, -1, 1, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave оказывается на поляне с небольшим водоемом.
#slave и #super заметили редкого единорога у края воды. Он или она пристально смотрел на девочку, ту же девочку-единорога, которую встретили недавно. Девочка очень пристально смотрит на единорога, с каким-то странным выражением лица. После чего единорог погрустнел и медленно ушел. Девочка хотела последовать за ним, но единорог оглянулся и потряс головой. Девочка выглядит огорченной и приближается к #slave и #super, но не слишком близко: </SetText>
					<PersonSpeak person="Девочка-единорог">Я не единорог в человеке... Я думала, что я, но я не... что я тогда... человек в единороге?</PersonSpeak>
					<AddText>Она выглядит немного озадаченной</AddText>
					<PersonSpeak person="Девочка-единорог">По крайней мере, мне не нужно теперь беспокоиться о единорогах. Я могу попытаться прожить свою жизнь среди людей.</PersonSpeak>
					<AddText>Она слегка улыбнулась и поблагодарила #slave и #super за то, что выслушали. Через несколько минут она ушла, направляясь обратно к городу.</AddText>
				</if>
			</Unicorn>
			<!-- Meet apple farmer
			AppleFarmerEatYes - agree to eat fruit
			AppleFarmerEatNo - refuse
			-->
			<AppleFarmer chance="9%">
				<NoRepeatEvent>AppleFarmer</NoRepeatEvent>
				<ShowSupervisor/>
				<Backgrounds place="deepforest" frame="7"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Forest - Apple Seller.png" place="1"/>
				<SetText>В довольно темной части леса #slave услышала журчание воды, и отправилась на расследование. #slave видит небольшой ручей со странными растениями и женщиной, одетую в черную одежду, собирающую фрукты из воды. Она поместила их в корзину и встала. Ее одежда расправилась и #slave заметила, что под одеждой она абсолютно голая.
женщина посмотрела на #slave, улыбнулась и сказала: </SetText>
				<PersonSpeak person="Женщина">Привет, ты тоже ищешь 'Яблоко желания Вашего Сердца' также называемое 'Запретный плод'?
Ах, смотрю, ты понятия не имеешь о чем я, позволь рассказать. Смотри, этот фрукт я просто собрала из потока.</PersonSpeak>
				<AddText>Она показала плод, похожий на яблоко,</AddText>
				<PersonSpeak person="Женщина">Это очень редкий фрукт, который к тому же очень сложно вырастить. У него незабываемый изысканный вкус, но он настолько редко встречается, что очень немногие когда-либо пробовали его. Я пытаюсь найти образцы, чтобы попытаться вырастить эти фрукты. Я считаю, что, наконец, создала все - иногда даже странные - условия для эффективного их произрастания...</PersonSpeak>
				<AddText>Женщина обрывает разговор и стонет,</AddText>
				<PersonSpeak person="Женщина">П-подожди немного</PersonSpeak>
				<AddText>Она распахивает халат, затем проводит пальцами по складкам своей киски, слегка пощипывает клитор. Она тихо стонет и начинает сильнее массировать клитор, а затем приступает к интенсивной мастурбации. Она стонет и тяжело дышит, а затем и тихо плачет, в то время как ее тело содрогается от оргазма. #slave с удивлением видит небольшую струйку жидкости текущую по ее пальцам. Она проталкивает свои пальцы внутрь тела - и на краткое мгновенье, прежде чем девушка проталкивает его обратно, #slave видит, как она вытаскивает большое семя из своей киски.</AddText>
				<PersonSpeak person="Женщина">Агхммм... Во время роста семена нуждаются в жидкости - ближайшая доступная мне жидкость... ну, та что вы видели. Семя пульсирует и извивается, сильно возбуждая меня, чтобы получить то, что ему нужно.
Я должна вернуться на ферму: один из фруктов скоро прорастет, уммм.
Вы не хотели бы, прежде чем я уйду, попробовать небольшой кусочек одного из фруктов?</PersonSpeak>
				<YesNoQuestion>AppleFarmerEat</YesNoQuestion>
			</AppleFarmer>
			<AppleFarmerEatYes>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 10, 0, 0, 5, 0, 0</Points>
				<SetText>Женщина раскрывает ткань и дает #slave фрукт, выглядевший как яблоко. #slave кладет фрукт в рот и съедает его.

Фрукт имеет чудесный, но странный вкус и #slave теряется от нахлынувших чувств. #slave невероятно возбуждается и начинает ласкать себя. #slaveheshe ощущает необычайно сильный оргазм, несомненно, подстегнутый странным фруктом.
Когда #slave приходит в себя обнаруживает, что женщина ушла.</SetText>
			</AppleFarmerEatYes>
			<AppleFarmerEatNo>
				<SetText>#slave отказывается и женщина выглядит озадаченно. Она уходит в лес.</SetText>
			</AppleFarmerEatNo>
			<!-- Meet a witch -->
			<Witch chance="5%">
				<ShowSupervisor/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Forest - Witch" place="main" align="center" frame="1"/>
				<SetText>#slave чувствует странный запах, а затем видит небольшую поляну, где женщина варит своеобразную микстуру в большом котле.</SetText>
				<PersonSpeak person="Ведьма">Здравствуйте, и добро пожаловать. Вам интересно, что я делаю? Ну, я следую старым традициям и чествую Старых Богов, мне нравится иногда варить зелья - улучшает мою связь с Богами, да и удовольствие приносит.

				Их действие может быть различно, но, как и сама Земля, они обычно безвредны. Хотите попробовать?</PersonSpeak>
				<AskQuestions capion="#slave попробует?">
					<Topic>
						<Question>Почему нет</Question>
						<Event>
							<SetText>#slave радостно соглашается, через некоторое время женщина говорит что смесь готова и предлагает немного #slave. #slave пробует ее,
							...
							это странно
							...
							очень странно
							...
							</SetText>
							<Choices>
								<Choice1 flag1-54="true" chance="10%">
									<AddText>и видит, что #slavehisher глаза изменились и стали похожи на змеиные, с вертикальными зрачками.</AddText>
									<SetFlags flag1-54="true">sf</SetFlags>
								</Choice1>
								<Choice2 chance="10%">
									<AddText>и чувствует себя странно: #slaveheshe понимает, что стала немного выше!</AddText>
									<ChangeVar height="2"/>
								</Choice2>
								<Choice3 chance="10%">
									<AddText>и чувствует себя странно: #slaveheshe понимает, что стала немного ниже!</AddText>
									<ChangeVar height="-2"/>
								</Choice3>
								<Choice4 chance="10%">
									<AddText>и чувствует себя странно: #slaveheshe понимает, что стала немного умнее!</AddText>
									<Points>
										<Intelligence>1</Intelligence>
									</Points>
								</Choice4>
								<Choice5 chance="10%">
									<AddText>и чувствует себя странно: #slaveheshe понимает, что стала немного тяжелее!</AddText>
									<ChangeVar weight="0.1"/>
								</Choice5>
								<Choice6 chance="10%">
									<AddText>и чувствует себя странно: #slaveheshe понимает, что стала немного легче!</AddText>
									<ChangeVar weight="-0.1"/>
								</Choice6>
								<ChoiceDefault>
									<AddText>и чувствует себя странно, но на этом все: зелье, кажется, не произвело никакого эффекта!</AddText>
								</ChoiceDefault>
							</Choices>
							<Points>
								<Conversation>1</Conversation>
							</Points>
						</Event>
					</Topic>
					<Topic>
						<Question>Не сейчас</Question>
						<Event>
							<SetText>#slave отказывается, обещая попробовать в другой раз. Женщина улыбается и продолжает помешивать свое зелье.</SetText>
							<Points>
								<Conversation>2</Conversation>
							</Points>
						</Event>
					</Topic>
				</AskQuestions>
			</Witch>
			<MeetKnight-1 chance="10%">
				<ShowPerson person="Knight" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<AddText>#slave встречает Рыцаря - они разговаривают о лесных сражениях, а затем переходят к разговорам просто о природе.</AddText>
				<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			</MeetKnight-1>
			<MeetKnight-2 chance="10%">
				<ShowPerson person="Knight" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<PlaySound>Sounds/Clang.mp3</PlaySound>
				<if combat="1+">
					<changecombat>1</changecombat>
				</if>
				<AddText>
#slave встречает Рыцаря, который упражняется с мечом. Он объясняет #slavehimher - лес помогает ему сосредоточиться на тренировках.
Он предлагает #slavehimher показать несколько движений, и они какое-то время вместе тренируются.
</AddText>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			</MeetKnight-2>
			<MeetKnight-Ignore chance="10%">
				<ShowPerson person="Knight" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<AddText>#slave встречает Рыцаря, но он не хочет разговаривать с настолько ничтожным человеком.</AddText>
			</MeetKnight-Ignore>
			<LoseMoney-1 chance="10%">
				<ShowSupervisor/>
				<AddText>#slave спотыкается о корень дерева и ломает каблук.\r\r</AddText>
				<if supervise="slavemaker">
					<AddText>Вы ругаете #slavehimher и отводите #slavehimher к сапожнику, чтобы отремонтировать обувь.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#assistant ругает #slavehimher и отводит #slavehimher к сапожнику, чтобы отремонтировать обувь.</AddText>
				</if>
				<SMMoney>-50</SMMoney>
			</LoseMoney-1>
			<LoseMoney-2 chance="10%">
				<ShowSupervisor/>
				<AttachMovie movie="ClipFortuneTelling" place="1" align="0"/>
				<if supervise="slavemaker">
					<AddText>#slave и вы встречаете странствующую гадалку, и, смеха ради, просите ее погадать вам.\r\rУ этой так называемой гадалки, очевидно, нет дара - вы не получаете того, что хотели.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#slave и #assistant встречают странствующую гадалку, и, смеха ради, просят ее погадать им.\r\rУ этой так называемой гадалки, очевидно, нет дара - они не получают того, что хотели.</AddText>
				</if>
				<SMMoney>-100</SMMoney>
			</LoseMoney-2>
		</Forest>
		<Lake>
			<Robbed-2.5>
				<ShowSupervisor/>
				<if supervise="slavemaker">
					<SMMoney>difficulty * 25 + 100 * -1</SMMoney>
					<AddText>Вы со #slave попали в засаду и были ограблены.

					Вы в бешенстве, но вы злитесь на грабителей, а не на #slave.</AddText>
					<else>if</else>
					<Money>difficulty * 25 + 100 * -1</Money>
					<AddText>#assistant со #slave попали в засаду и были ограблены.

					#assistant в бешенстве, но #assistant злится на грабителей, а не на #slave.</AddText>
				</if>
			</Robbed-2.5>
			<MeetOddTeacher-4>
				<Points>0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<Meet person="Odd Teacher">и они говорят о цветах, произрастающих в этом регионе.

				Учитель казалась очень чувственной и немного возбужденной.</Meet>
			</MeetOddTeacher-4>
			<!-- Night Elf meeting -->
			<Night-Elf fullmoon="true">
				<ShowSupervisor/>
				<NoRepeatEvent>Night-Elf</NoRepeatEvent>
				<ShowMovie movie="WalkLakeMovie" submovie="Elf" place="1" align="1"/>
				<Points>1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<SetText>Во время прогулки вдоль берега озера #slave встречает прекрасную эльфийку, плавающую в нем. Будучи обнаруженной, женщина, кажется, немного смутилась и сказала:</SetText>
				<PersonSpeak person="Эльфийка">Я не сделала ничего плохого!.. О? Вы из города? Тогда, я думаю, вы не знаете...

				Видите ли, люди из моей деревни считают, что если искупаться здесь во время полнолуния, то произойдет что-то невероятное. Но на самом деле никто не верит в это по настоящему, некоторые люди даже высмеивают тех, кто верит.</PersonSpeak>
				<AddText>Когда она перестает говорить, яркий свет внезапно озаряет небосвод...</AddText>
				<DoEvent>Night-Elf2</DoEvent>
			</Night-Elf>
			<Night-Elf2>
				<HideImages/>
				<ShowPerson person="Angel" place="1" align="1" frame="3"/>
				<Points>0, 2, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -4, 0, -4, 1, 0, 0</Points>
				<SetText>Прекрасная женщина формируется из лучей света; она - Ангел! Она улыбается эльфийке и говорит,</SetText>
				<PersonSpeak person="Ангел">Поздравляю, дитя. Вы уверовали в чудо, и вот я перед вами. Я благословлю вас во имя богов, в благодарность за эту форму. Молодой эльф, выбирайте с умом ибо я сделаю это только один раз. </PersonSpeak>
				<AddText>Она, улыбаясь, смотрит на #slave и #super,</AddText>
				<PersonSpeak person="Ангел">Здесь есть и другие, хотя вы не верили, вы тоже можете получить часть благословения. Вы можете услышать, как я играю на моем инструменте, вы можете получить Благословение Изобилия или вы можете получить Благословение Непорочности</PersonSpeak>
				<AskQuestions caption="Что попросить у эльфийки?">
					<Question event="Night-Elf2-Play">Сыграть на инструменте</Question>
					<Question event="Night-Elf2-Plenty">Благословение Изобилия</Question>
					<Question event="Night-Elf2-Purity">Благословение Непорочности</Question>
				</AskQuestions>
			</Night-Elf2>
			<Night-Elf2-Play>
				<HidePerson person="Angel"/>
				<ShowMovie movie="WalkLakeMovie" submovie="Elf" place="1" align="1"/>
				<Points>0, 5, 0, 0, 5, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -5, 0, -5, 10, 0, 0</Points>
				<SetText>Ангел играет на своей трубе, и это самая прекрасная музыка #slave никогда подобного не слышала, и #slavehisher наполняет удивительное чувство радости и умиротворения.

				Когда музыка остановилась, настала внезапная темнота, и ангел исчез. Эльфийка выглядят ошеломленной, улыбается и тонет в собственном блаженстве.

				В конце концов, она приходит в себя. Она улыбается и уходит, все еще полностью голая.</SetText>
			</Night-Elf2-Play>
			<Night-Elf2-Plenty>
				<PersonSpeak person="Ангел">Я знаю, что вы были неуверенны в привлекательности вашей фигуры. Поэтому!</PersonSpeak>
				<AddText>Ангел издает с помощью трубы пронзительный звук - грудь эльфийки становится заметно больше. К тому же, проявляются небольшие изменения в строении бедер.

				#slave также чувствует изменения в #slavehisher теле, но только в паху.</AddText>
				<if slavegender="2">
					<AddText>#slave чувствует, что ее клитор набухает сильнее обычного, и ощущает волну возбуждения.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#slave чувствует, как #slavehisher член твердеет и набухает сильнее обычного.</AddText>
				</if>
				<AddText before="1">Ангел смотрит на #slave,</AddText>
				<PersonSpeak person="Ангел">Так как вы не купались, то не попали полностью под действие моей силы. От тебя веяло желанием в сторону этой молодой эльфийский, поэтому моя сила затронула только эту часть твоего тела.</PersonSpeak>
				<AddText>Ангел почти насмешливо улыбается. Она дует в свою трубу и исчезает.

				Эльфийка ласкает свою изменившуюся грудь и выглядит очень счастливой. #slave не уверена в том, что именно у нее изменилось.</AddText>
				<ChangeClitCockSize>1.5</ChangeClitCockSize>
				<if supervise="slavemaker">
					<ChangeClitCockSize person="slavemaker">1.5</ChangeClitCockSize>
					<else>if</else>
					<ChangeClitCockSize person="assistant">1.5</ChangeClitCockSize>
				</if>
			</Night-Elf2-Plenty>
			<Night-Elf2-Purity>
				<PersonSpeak person="Ангел">Я знаю, что вы заметили, что во времена, когда вы сбивались с пути праведного, зло находило путь в ваше сердце.</PersonSpeak>
				<AddText>Ангел издает с помощью трубы пронзительный звук, и эльфийка восхищается божественным откровением.

				#slave чувствует прилив сил и святости, наводнивших #slavehisher душу.</AddText>
				<Points>0, 0, 0, 0, 5, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<if supervise="slavemaker" corruption="1+">
					<AddText>Ангел сурово смотрит на вас, а затем отворачивается. Вы отвечаете ей тем же - неприязнь взаимна.</AddText>
					<SMPoints>0, 0, 0, 0, 0, 0, -5, 0, 0, 0, 0, 0, 0</SMPoints>
				</if>
				<AddText before="2">Ангел исчезает, оставив эльфийку и #slave наедине с печалью от ее отбытия, но все же они рады, что стали свидетелями появления ангела.</AddText>
			</Night-Elf2-Purity>
			<!-- end of night elf meeting -->
			<!-- meet a dancer -->
			<!-- new 3.3.05 -->
			<MeetDancer-3 chance="5%">
				<ShowSupervisor/>
				<ShowPerson person="14" place="0" align="0"/>
				<if flagdancer-33="true">
					<AddText>#slave встречает фею-танцовщицу, которая скрывает свою природу от жителей города.\r\rОни обсуждают красоту и способы использования некоторых видов грязей или чистой воды из озера в косметике.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#slave встречает в кабаке танцовщицу, которая дает #slavehimher некоторые советы о красоте.</AddText>
				</if>
				<BlankLine/>
				<AddText>Танцовщица очень приятная и веселая она очень активно движется когда танцует.</AddText>
				<Points>
					<Charisma>2</Charisma>
				</Points>
			</MeetDancer-3>
			<!-- See a spirit -->
			<!-- altered 3.3.05 -->
			<Spirit chance="5%">
				<ShowSupervisor/>
				<Points>0, 0, 0, 2, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0</Points>
				<if isdickgirlevent="true">
					<SetVar var1="3"/>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Lake - Spirit (As Dickgirl 1).jpg" place="1" align="1"/>
					<else>if</else>
					<SetVar var1="random2"/>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Lake - Spirit" place="1" align="1" frame="var1"/>
				</if>
				<Choices>
					<Choice var1="1">
						<SetText>Во время прогулки #slave видит странную танцующую девушку - все бы ничего, но она танцует на водной глади озера! Странные огни окружают ее. Она прекрасна и словно нереальна, когда танцует с такой невероятной грацией, на которую неспособен обычный человек.

Долгое время девушка-дух танцует, а затем, все также танцуя, пропадает из виду. #slave задается вопросом - сможет ли она достичь когда-либо подобного мастерства?</SetText>
					</Choice>
					<Choice var1="2">
						<SetText>Гуляя, #slave видит странные колебания на поверхности озера. Вода, кажется, вспучилась, а затем приняла форму девушки. Она бежит и танцует, как наступающая волна, и, судя по тому, что #slave видит, девушка из воды безмерно счастлива, танцуя на волнах.

После удивительного танца, девушка ныряет вниз, в воду, сливаясь с озером. Все, что осталось через некоторое время, - круги на воде.</SetText>
					</Choice>
					<Choice var1="3">
						<SetText>Прогуливаясь, #slave заметила странную танцующую девушку - все бы ничего, но она танцует на водной глади озера! У нее рога и хвост, но, кажется, она не является демоном, к тому же она - гермафродит с большим напряженным членом. Она прекрасна и словно нереальна, когда танцует с такой невероятной грацией, на которую не способен обычный человек.

Спустя довольно большой промежуток времени танец достигает кульминации: девушка высоко прыгает, кружась в воздухе, а ее член изливается от удовольствия. Девушка выгибается и ныряет в воды озера, кажется, поверхность воды даже не шелохнулась.

#slave чувствует возбуждение; будет чудом, если #slaveheshe сможет достичь такого же мастерства.</SetText>
					</Choice>
				</Choices>
			</Spirit>
			<!-- Meet a girl -->
			<MeetGirl chance="8%">
				<ShowSupervisor/>
				<ShowMovie movie="WalkLakeMovie" submovie="Girl" place="1" align="3" frame="1"/>
				<Points>0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 4, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<SetText>Гуляя вдоль берега озера, #slave встречает молодую девушку. Они вместе гуляют и обсуждают множество разных вопросов.

				Девушка довольно интеллигентна и подкидывает #slave несколько идей, связанных с обществом и поведением.</SetText>
			</MeetGirl>
			<!-- Pegasus meeting
			Note this is a one-off event -->
			<Pegasus chance="20%">
				<NoRepeatEvent>Pegasus</NoRepeatEvent>
				<ShowSupervisor/>
				<ShowMovie movie="WalkLakeMovie" submovie="Pegasus" place="1" align="0"/>
				<Points>0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<SetText>#slave гуляет по берегу озера и слышит ржание лошади, а затем и голос девушки. Приглядевшись, #slave с удивлением видит девушку и ее скакуна, чрезвычайно редкого крылатого коня, - Пегаса!

				Девушка улыбается #slave и громко говорит,</SetText>
				<PersonSpeak person="Девушка">Пожалуйста, не подходи ближе: Ариэль немного стесняется незнакомцев.</PersonSpeak>
				<AddText>Девушка и #slave болтают некоторое время, но девушка предпочитает не говорить о личном: откуда она, куда направляется, и где, черт возьми, она нашла пегаса!

				Тем не менее, они мило побеседовали, и девушка машет #slave на прощание, объяснив, что ей пора отправляться в путь. #slave просит подождать ее: она хочет посмотреть, как девушка улетит, но та отказывается, и, немного разочаровавшись, #slave уходит.</AddText>
			</Pegasus>
			<!-- See swimmers -->
			<!-- new 3.3.05 -->
			<Day-Swimmers chance="5%">
				<ShowSupervisor/>
				<SetVar var1="random3"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Lake - Swimmers" place="1" align="1" frame="var1"/>
				<Choices>
					<Choice1 var1="1">
						<SetText>Гуляя, #slave видит нескольких девушек, играющих, а затем купающихся в озере. Их игривость наполняет #slave счастьем.</SetText>
						<Points>
							<Joy>1</Joy>
							<Constitution>1</Constitution>
						</Points>
					</Choice1>
					<Choice2 var1="2">
						<SetText>Рядом с небольшим водопадом #slave видит женщину, стоящую под ним, как под душем. Как и ожидалось, она совершенно голая, и, кажется, сильно наслаждается своим импровизированным купанием.

Женщина смотрит на #slave, улыбается и предлагает #slave присоединиться к ней</SetText>
						<AskQuestions caption="#slave присоединиться к ней?">
							<Topic>
								<Question>Безусловно</Question>
								<Event>
									<SetText>#slave с радостью присоединяется к женщине под водопадом,</SetText>
									<if naked="false">
										<AddText>снимает #slavehisher одежду, </AddText>
									</if>
									<AddText>и моет себя. Казалось бы, невинно, женщина часто трет #slave щеткой.</AddText>
									<Points>
										<Lust>2</Lust>
									</Points>
								</Event>
							</Topic>
							<Topic>
								<Question>Не сейчас</Question>
								<Event>
									<SetText>#slave отказывается, обещая сделать это в другой раз. Женщина улыбается и выходит, чтобы посушиться. Некоторое время она беседует со #slave.</SetText>
									<Points>
										<Conversation>2</Conversation>
									</Points>
								</Event>
							</Topic>
							<Topic>
								<Question>Никогда!</Question>
								<Event>
									<SetText>#slave агрессивно отказывается, думая, что делать что-то подобное неправильно. #super и #slave немедленно уезжают.</SetText>
									<Points>
										<Morality>1</Morality>
									</Points>
								</Event>
							</Topic>
						</AskQuestions>
						<Points>
							<Lust>1</Lust>
							<Constitution>1</Constitution>
						</Points>
					</Choice2>
					<Choice3 var1="3">
						<SetText>Во время прогулки, #slave встречает группу девушек, играющих и плавающих в озере. Они разговаривают со #slave и приглашают #slavehimher принять участие в игре. #slave соглашается и счастливо играет некоторое время.</SetText>
						<Points>
							<Conversation>2</Conversation>
							<Constitution>1</Constitution>
						</Points>
					</Choice3>
				</Choices>
			</Day-Swimmers>
			<!-- meet a woman reading some porn, she will loan it -->
			<!-- new 3.3.05 -->
			<Day-ArousedReading chance="10%">
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Lake - Arousing Reading.jpg" place="1" align="13"/>
				<Backgrounds hide="true"/>
				<if supervise="slavemaker" itemowned-48="true" not="true" gaytrainer="2+">
					<!-- gay magazine version (when slave maker supervising) -->
					<SetText>Вы видите женщину, купающуюся в озере - хотя она вообще-то плавает по поверхности озера, читая небольшую брошюру. Вы замечаете, как она покраснела, и что она носит небольшой раздельный купальник. Но вы не видите нижнюю часть купальника, похоже, женщина сняла ее. Вы также видите, что она пробегает пальцами по своей киске, в то время как читает книгу. 

Она немного вздрагивает, поскольку замечает #slave и вас, и немедленно расслабляет спину. Она говорит вам, игнорируя #slave,</SetText>
					<PersonSpeak person="Женщина">Извините, я была слишком сосредоточена на чтении книги, которую мне одолжила моя подруга Лили. Вы ее знаете: она работает над библиотекой и собирает веселую коллекцию очень "интересных" книг - такая вот она.</PersonSpeak>
					<AddText>она слегка краснеет</AddText>
					<PersonSpeak person="Женщина">В книгах нет ничего аморального! Даже церковь не против!

Кстати, я закончила читать ее, хотите взять?</PersonSpeak>
					<AddText>Женщина предлагает вам почитать свой буклет, при условии, что вы возвратите его в библиотеку, когда закончите. Буклет - серия историй о любви и сексе между мужчинами. Вы потратили немного времени, чтобы прочитать его, и узнали немного нового об обучении рабов.</AddText>
					<ChangeVar gaytrainer="0.2"/>
					<Points>
						<Conversation>1</Conversation>
						<Lust>1</Lust>
					</Points>
					<SMPoints>
						<Conversation>1</Conversation>
						<Lust>1</Lust>
					</SMPoints>
					<else>if</else>
					<!-- otherwise (non slavemaker or not gay learning or learnt enough) -->
					<SetText>#slave и #super видят женщину, купающуюся в озере - хотя она вообще-то плавает по поверхности озера, читая небольшую брошюру. Вы замечаете, как она покраснела, и что она носит небольшой раздельный купальник. Но вы не видите нижнюю часть купальника, похоже, женщина сняла ее. Вы также видите, что она пробегает пальцами по своей киске, в то время как читает книгу. 

Она немного вздрагивает, поскольку замечает #slave и немедленно расслабляет спину. Она говорит с #super, игнорируя #slave,</SetText>
					<PersonSpeak person="Женщина">Извините, я была слишком сосредоточена на чтении книги, которую мне одолжила моя подруга Лили. Вы ее знаете: она работает над библиотекой и собирает веселую коллекцию очень "интересных" книг - такая вот она.</PersonSpeak>
					<AddText>она немного краснеет</AddText>
					<PersonSpeak person="Женщина">В книгах нет ничего аморального! Даже церковь не против!

Кстати, я закончила читать ее, хотите взять?</PersonSpeak>
					<AddText>Женщина предлагает #super почитать свой буклет, при условии, что #super возвратит его в библиотеку, когда закончит. Буклет - серия историй о любви и сексе, но в основном именно о сексе. #slave и #super потратили немного времени на чтение.</AddText>
					<Points>
						<Conversation>1</Conversation>
						<Nymphomania>1</Nymphomania>
						<Lust>1</Lust>
					</Points>
				</if>
			</Day-ArousedReading>
			<!-- meet a furry girl -->
			<!-- new 3.3.05 -->
			<Day-FurryEncounter chance="5%" furries="true">
				<SetVar var1="random2"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Lake - Furry" place="1" align="1" frame="var1"/>
				<Choices>
					<Choice1 var1="1">
						<SetText>Во время прогулки, #slave видит странную девушку, стоящую на краю озера. Она - одна из редких Девушек-Фурий: у нее длинный хвост, густой мех и, это видно из-за того что она нагая, у нее четыре груди! 

#slave пытается поговорить с ней, но девушка, кажется, не понимает и подходит, понюхать лицо #slave. Она издает милый урчащий звук и лижет щеку #slave. #slave снова пытается заговорить с ней, но девушка снова не реагирует, и вместо ответа просто погружается в озеро и уплывает.</SetText>
						<Points>
							<Sensibility>2</Sensibility>
						</Points>
					</Choice1>
					<Choice2 var1="2">
						<SetText>Во время прогулки, #slave видит девушку, разглядывающую озеро с возвышенности. Она - одна из редких Девушек-Фурий, девушка говорит #slave,</SetText>
						<PersonSpeak person="Девушка-Фурия">Это место навевает воспоминания: раньше я была здесь множество раз со своим возлюбленным. Но я не могу вспомнить, как здесь было раньше.</PersonSpeak>
						<AddText>она легко вздыхает, но потом она, кажется, отбросила свою грусть и немного взбодрилась; она гуляла со #slave, болтая о всяких пустяках.</AddText>
						<Points>
							<Conversation>2</Conversation>
						</Points>
					</Choice2>
				</Choices>
			</Day-FurryEncounter>
		</Lake>
		<Palace>
			<!-- converted 3.3.05 -->
			<MeetCount-2 chance="6%">
				<ShowSupervisor/>
				<ShowPerson person="Count" place="main" align="center" frame="random2"/>
				<Points>0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<AddText>#slave встречает графа, который дает #slavehimher несколько советов о придворном этикете.</AddText>
				<NobleLoveEvent allowoffer="true">7</NobleLoveEvent>
			</MeetCount-2>
			<!-- converted 3.3.05 -->
			<MeetLadyOkyanu-4 chance="6%">
				<ShowSupervisor/>
				<SetVar var1="random2"/>
				<if var1="2">
					<SetVar var2="random2 + 11"/>
				</if>
				<ShowPerson person="Lady Okyanu" place="main" align="center" frame="var1"/>
				<Points>0, 0, 2, 0, -2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<if var1="1">
					<AddText>#slave встречает леди Окяну во Дворце, изящно и чувственно плывущую куда-то. Они поговорили, и она дала #slave несколько советов по взаимодействию с аристократией.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#slave встречает чувственную Даму, расслабляющуюся во Дворце. Они некоторое время разговаривают, и стало ясно, что Дама - куртизанка: элегантная и дорогая проститутка. Она дала #slave несколько советов по взаимодействию с аристократией.</AddText>
				</if>
				<BlankLine/>
				<ifor attitude="1" nymphomania="80+">
					<AddText>#slave понимает, зачем она здесь: в конце концов, все хотят секса.</AddText>
					<else>ifor</else>
					<AddText>#slave, кажется, удивлена: не ожидала увидеть здесь проститутку.</AddText>
				</ifor>
			</MeetLadyOkyanu-4>
			<MeetOddTeacherDisappointed-5.2>
				<Meet person="OddTeacher">смотрит на #slavehisher немного разочарованно.</Meet>
			</MeetOddTeacherDisappointed-5.2>
			<MeetOddTeacherPatBehind-5.3>
				<Points>0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<Meet person="OddTeacher">смотрит на #slavehisher зад.</Meet>
			</MeetOddTeacherPatBehind-5.3>
			<MeetNun-6>
				<Meet person="Nun">#slave встречает монахиню, с которой обсуждает #slavehisher веру.</Meet>
			</MeetNun-6>
			<MeetRefinementTeacher-7>
				<ShowPerson person="30" place="0" align="0"/>
				<Points>0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<AddText>#slavemeet преподавателя школы этикет. Она дает #slave несколько советов о том, как лучше себя вести в обществе.</AddText>
			</MeetRefinementTeacher-7>
			<MeetDancer-8>
				<Points>2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0</Points>
				<Meet person="Dancer">Дает #slave несколько советов по красоте.</Meet>
			</MeetDancer-8>
			<MeetXXXOwner-9>
				<Meet person="xxxschoolowner"/>
			</MeetXXXOwner-9>
			<!-- Latex Slave (Palace version)
			Note this can happen multiple times, 2 progressive variants -->
			<LatexSlave chance="8%">
				<ShowSupervisor/>
				<Background place="other" frame="15"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Palace - Latex Slave.png" place="1" align="3"/>
				<Points>0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<if eventtotal="0">
					<SetText>#slave замечает рабыню, сидящую, а точнее, присевшую на корточки перед дверью. Она одета в плотный латексный костюм, который покрывает даже ее голову и </SetText>
					<if dickgirlevent="true">
						<AddText>ее напряженный член. Без сомнения, она - гермафродит.</AddText>
						<else>if</else>
						<AddText>большой, надетый на нее, страпон.</AddText>
					</if>
					<AddText before="2">Она смотрит на #slave и мягко говорит,</AddText>
					<PersonSpeak person="Раб в латексе">В данный момент моя Госпожа ведет переговоры с высокопоставленной Леди. Вы не можете войти, и я тоже не могу уделить вам время.</PersonSpeak>
					<AddText>Рабыня проводит рукой по всей длине своего твердого и большого члена. #slave собралась задать ей вопрос, но дверь в комнату открылась, и из нее вышла элегантная женщина, одетая в легкий, красиво облегающий фигуру пеньюар,,</AddText>
					<PersonSpeak person="Госпожа">Хватит флиртовать: ты нужна мне. Мои аргументы почти убедили гостью, но мне нужна твоя помощь.</PersonSpeak>
					<AddText>Рабыня в латексе проворно встает и смотр����т на #slave, снова проводя рукой вдоль ее члена. Она поворачивается и входит в комнату в сопровождении своей хозяйки. Прежде чем дверь закрылась, #slave успела услышать,</AddText>
					<PersonSpeak person="Госпожа">Теперь, моя Леди, эта рабыня подтвердит мои слова о том, что вы настоящая шлюха...</PersonSpeak>
					<AddText>Дверь закрывается.</AddText>
				</if>
				<if eventtotal="1+">
					<SetText>#slave снова видит рабыню в латексном костюме, сидящую на корточках перед дверью. Этот костюм все еще такой же: плотный, полностью ее покрывающий, даже голову и </SetText>
					<if dickgirlevent="true">
						<AddText>ее напряженный член, без сомнения, она - гермафродит.</AddText>
						<else>if</else>
						<AddText>большой, надетый на нее, страпон.</AddText>
					</if>
					<AddText before="2">Она смотрит на #slave и медленно проводит рукой по всей длине своего члена,</AddText>
					<PersonSpeak person="Раб в латексе">Моя Госпожа снова на переговорах. Она любит "договариваться", и занимается этим так часто, как может. Она находит мои навыки очень полезными во время переговоров.</PersonSpeak>
					<AddText>Она проворно встает, подходит к #slave и страстно шепчет на ухо,</AddText>
					<PersonSpeak person="Раб в латексе">Люди, с которыми она "договаривается" не могут не кричать "Да!", когда мой член проникает в их попку!</PersonSpeak>
					<AddText>Дверь в комнату открывается и рабыня, повернувшись, молча проходит в нее мимо своей Госпожи. Госпожа улыбается #slave, затем поворачивается и закрывает за собой дверь.</AddText>
				</if>
			</LatexSlave>
		</Palace>
		<Slums>
			<MeetProstitute-1>
				<ShowPerson person="3" place="main" align="center" frame="random3 + 15"/>
				<if morality="20+">
					<Points>0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<AddText>#slave встречает проститутку и они разговаривают о ее работе. Проститутка очень честная и выразительная.</AddText>
					<else>if</else>
					<Points>0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 5, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<AddText>#slave встречает проститутку и они говорят о ее работе. Проститутка честно и выразительно рассказывает о своей работе.

					#slave, кажется, наслаждается этим разговором и задает много вопросов.</AddText>
				</if>
			</MeetProstitute-1>
			<MeetCourtesan-2>
				<ShowSupervisor/>
				<ShowPerson person="4" place="main" align="center" frame="random2 + 9"/>
				<if charisma="30+">
					<Points>0, 0, 2, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<AddText>#slave встречает Первоклассную Проститутку, которая очень переменчива и обольстительна.

					Она дает #slave несколько советов о благородного поведения.</AddText>
					<else>if</else>
					<Points>2, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<AddText>#slave встречает Первоклассную Проститутку, которая очень переменчива и обольстительна.

					Она дает #slave несколько советов о косметике и укладке волос. Она говорит, что красота - основа для всех господ.</AddText>
				</if>
			</MeetCourtesan-2>
			<!-- Rape Event Check-->
			<Raped-3>
				<Backgrounds place="alley"/>
				<if rape="true">
					<if supervise="assistant">
						<DoXML>RapeEventRaped</DoXML>
						<else>if</else>
						<DoXML>RapeEventStart</DoXML>
					</if>
					<else>if</else>
					<DoXML>SlaveEncounter</DoXML>
				</if>
			</Raped-3>
			<!-- Rape Event Start -->
			<RapeEventStart>
				<ShowImage image="Images/Events/Event - Rape.jpg" place="main"/>
				<ShowSlaveMaker/>
				<SetText>Отпуская сальные комментарии, группа мужчин откровенно бандитского вида окружает Вас и #slave. 
				Они начинают толкать #slave друг на друга, при этом успевая еще и хорошенько вес ощупать.

				Становиться ясно, что они планируют изнасиловать #slave, а возможно даже и вас.</SetText>
				<ifor smadvantages-24="true" smdominance="30-">
					<AddText>Вы понимаете, что возможности убежать нет и решаете сдаться, надеясь, что они не будут слишком грубы с #slave и Вами. Вы могли бы попытаться сопротивляться, но сомневаетесь, что способны их победить.</AddText>
					<AskQuestions>
						<Question event="RapeEventSubmit">Submit</Question>
						<Question event="RapeEventFight">Fight</Question>
					</AskQuestions>
					<else>ifor</else>
					<AddText>Вы понимаете, что возможности убежать нет и решаете немедленно напасть на ближайшего мужчину...</AddText>
					<DoEvent>RapeEventCombat</DoEvent>
				</ifor>
			</RapeEventStart>
			<RapeEventCombat>
				<Combat resethealth="true" startnow="true">
					<StartMessage>You attack the rapists</StartMessage>
					<RunawayEvent>RapeEventRaped</RunawayEvent>
					<WinEvent>RapeEventWin</WinEvent>
					<LoseDamageEvent>RapeEventRaped</LoseDamageEvent>
					<LoseLustEvent>RapeEventRaped</LoseLustEvent>
					<Monsters>
						<Thugs attack="50" defence="30" health="70" speed="50" desc="rapists"/>
					</Monsters>
				</Combat>
				<ShowImage image="Images/Events/Event - Rape.jpg" place="main"/>
			</RapeEventCombat>
			<RapeEventWin>
				<HideImages/>
				<Backgrounds place="alley"/>
				<ShowDress place="0"/>
				<SetText>Последний из насильников падает на землю и Вы, схватив #slave за руку, убегаете. Подкрепление к ним могло прийти в любой момент, а стража в этих местах не появляется.

				Во время бега, Вы замечаете счастливый взгляд #slave, направленный в вашу сторону.</SetText>
				<SMPoints>1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 5</SMPoints>
				<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 3, 1, 2, 0</Points>
				<ShowSupervisor/>
			</RapeEventWin>
			<RapeEventSubmit>
				<SMPoints>0, 0, 0, 0, 0, -5, 0, -1, -4, 0, 0, 0, 20</SMPoints>
				<Points>0, 5, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 1, 0, -10, 0, 20, -15, 0, 0</Points>
				<SetText>Вы заверяете насильников, что не будете сопротивляться. Они, улыбаясь, медленно подходят к вам.
				
				</SetText>
				<DoXML>RapeEventRaped</DoXML>
			</RapeEventSubmit>
			<RapeEventRaped>
				<HideImages/>
				<Points>0, 5, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 1, 0, -10, 0, 20, -15, 0, 0</Points>
				<SetText>#slave была изнасилована!!</SetText>
				<if supervise="slavemaker">
					<SMPoints>0, 0, 0, 0, 0, -5, 0, 0, -2, 0, 0, 0, 15</SMPoints>
					<if gender="1">
						<AddText>\r\rВас ударяют и вы замечаете, что на #slave тоже напали.</AddText>
						<else>if</else>
						<AddText>\r\rВас ударили и схватили.</AddText>
					</if>
					<else>if</else>
					<if assistantrape="true">
						<Points person="assistant">0, 5, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 1, 0, -10, 0, 20, -15, 0, 0</Points>
						<AddText>\r\r#slave видит, как на #assistant напали.</AddText>
						<ShowAssistant>3</ShowAssistant>
					</if>
				</if>
				<Backgrounds place="night" frame="1"/>
				<CallCoreFunction>ShowRaped</CallCoreFunction>
			</RapeEventRaped>
			<!-- Alternate to Rape Event when rapes are disabled -->
			<SlaveEncounter>
				<Backgrounds place="alley" frame="1"/>
				<ShowMovie movie="WalkSlumsMovie" submovie="Walk" place="main" align="2" frame="1"/>
				<Points>0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, -5, -5, 0</Points>
				<ShowSupervisor/>
				<if flagslums-33="false">
					<if supervise="slavemaker">
						<AddText>#slave замечает грустную рабыню, сидящую на корточках у ног своей Госпожи. Они обе абсолютно голые, кажется, их это не смущает, но рабыня выглядит уставшей. Госпожа заметила Вас и #slave , она махнула рукой, приглашая подойти.</AddText>
						<else>if</else>
						<AddText>#slave замечает грустную рабыню, сидящую на корточках у ног своей Госпожи. Они обе абсолютно голые, кажется, их это не смущает, но рабыня выглядит уставшей. Госпожа заметила #assistant и #slave , она махнула рукой, приглашая подойти.</AddText>
					</if>
					<PersonSpeak person="56">Я вижу вы тоже выгуливаете своих рабов. Это маленькое домашнее животное - моя новая рабыня, она недавно продала себя на целый год. Ее дочь похитили работорговцы и отвезли на другой континент. Все мы знаем, что закон запрещает насильно делать из людей рабов, но это происходит слишком часто и законники неохотно расследуют подобные дела. \r\rЭтой женщине и ее мужу нужны деньги, они хотят сами вернуть свою дочь. Поэтому она и продала себя в рабство на ограниченный срок, но при этом обязана подчиняться мне во всем. \r\rОна считает свою жизнь тяжелой ведь я часто шлепаю ее, заставляю вылизывать мою киску и сосать клитор, увлекаюсь поркой, оскорбляю ее и все для того что бы доставить себе оргазм. Я не думаю что она до этого занималась лесбийским сексом, но она быстро учиться \r\rКак хороший раб, она всегда связана, а во рту у нее находиться кляп, кроме тех моментов когда она должна доставить мне удовольствие. В конце концов, кого волнуют ее желания. Ну и конечно в ее попку постоянно вставлена самая большая анальная затычка какую только она способна принять.</PersonSpeak>
					<AddText>#slave расстроила история этой женщины и то как с ней обращаются. Остается надежда на то, что ее муж спасет их дочь.

					#slave пересматривает свое мнение о рабах, их владельцах и Тренерах рабов.

					Они собираются уходить и #slave слышит как Госпожа мягко говорит своей рабыне,</AddText>
					<if pregnancy="true">
						<PersonSpeak person="56">Я еще не решила, но многие люди были бы счастливы заплатить за возможность оплодотворить такую здоровую и красивую рабыню, как ты. Представь как твой муж, вернувшись после долгого путешествия, домой, видит как его, уже беременная жена, облизывает мою киску.</PersonSpeak>
					</if>
					<else>if</else>
					<AddText>В одном из переулков #slave снова встречает Госпожу и ее рабыню. Госпожа игнорирует ее, а рабыня выглядит еще печальнее. У #slave на глазах наворачиваются слезы. #slave хочет быстрее покинуть это мест, потому что ничем не может помочь рабыне.</AddText>
				</if>
				Slums.SetBitFlag(33);
			</SlaveEncounter>
			<Robbed-4>
				<ShowSupervisor/>
				<if supervise="slavemaker">
					<SMMoney>difficulty * 25 + 200 * -1</SMMoney>
					<AddText>Вас и #slave ограбили!

					Вы очень расстроены, но в Трущобах случается и не такое.</AddText>
					<else>if</else>
					<Money>difficulty * 25 + 200 * -1</Money>
					<AddText>#slave и #assistant ограбили!
					#assistant приносит свои извинения, но в Трущобах случается и не такое.</AddText>
				</if>
			</Robbed-4>
			<MeetSleazyBarOwner-7>
				<Meet person="SleazyBarOwner"/>
			</MeetSleazyBarOwner-7>
			<MeetXXXSchoolOwner-8>
				<Meet person="XXXSchoolOwner"/>
			</MeetXXXSchoolOwner-8>
			<MeetNun-11>
				<Meet person="Nun">#slave встретила монахиню, читающую проповеди. #slave спокойно выслушивает ее.</Meet>
			</MeetNun-11>
			<!-- Latex Slave (Slums version)
			Note this can happen multiple times, 3 progressive variants -->
			<LatexSlave chance="8%">
				<ShowSupervisor/>
				<Background place="alley"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Slums - Latex Slave.jpg" place="1" align="1"/>
				<Points>0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<if eventtotal="0">
					<SetText>Во время прогулки, #slave замечает рабыню, облаченную в плотный кожаный костюм, вдоль всего костюма затянуты ремни, а на голову одета плотная маска. Возможно, что во рту у нее находиться кляп. Движения ее ограниченны, но при этом довольно резкие - возможно она пытается освободиться.

				Поблизости вы видите женщину, тоже одетую в кожу, но без ремней и маски. Она замечает взгляд #slave направленный на рабыню и объясняет:</SetText>
					<PersonSpeak person="Ассистент в Латексе">Мой Господин - уважаемый Тренер Рабов, состоящий в Гильдии, и мы тренируем эту рабыню специально для него. Она отказывается полностью принять свою новую участь, и таким образом, мы контролируем ее внимание.

				Она всегда носит эту маску, кляп и затычки для ушей, кроме тех моментов когда нужно поговорить с моим господином или обслужить его. Таким образом, ОН единственный кого она видит и слышит. Это помогает ей сконцентрироваться на том, что действительно важно.</PersonSpeak>
					<AddText>И тут девушка начинает двигаться еще интенсивнее и #slave спрашивает, почему тогда они гуляют здесь. Женщина отвечает,</AddText>
					<PersonSpeak person="Ассистент в Латексе">Рабыня моего господина развивает здесь свои физические возможности. Это тоже помогает ей укрепить свою веру в Господина и в меня.

				Сейчас мы практикуем частые оргазмы. Мой господин желает, чтобы эта рабыня была в состоянии кончать где угодно, и в любое время. Поэтому каждый час, в независимости от того, где или с кем мы находимся, я активирую специальный вибратор, вставленный в ее киску....</PersonSpeak>
					<AddText>Рабыня напрягается и начинает дрожать, что-то невнятно бормоча себе под нос. Женщина, улыбаясь, подходит к ней и начинает прямо через костюм легонько ласкать грудь рабыни. Потом заставляет ее подняться и собирается уходить. Но перед этим она обращается к #slave,</AddText>
					<PersonSpeak person="Ассистент в Латексе">Не стоит так переживать за нее. Она станет замечательной рабыней для моего господина и будет получать море удовольствия от процесса.

				Фактически, я думаю, она прекрасно справиться со своими обязанностями. Пожалуй, мы даже должны увеличить частоту ее оргазмов...</PersonSpeak>
				</if>
				<if eventtotal="1">
					<SetText>Во время прогулки, #slave снова встречает рабыню, затянутую в кожу с головы до ног, Она корчится и извивается. Женщина-наблюдатель стоит рядом и, похоже, очень возбуждена, она замечает #slave и говорит,</SetText>
					<PersonSpeak person="Ассистент в Латексе">И снова здравствуй, как видишь мы снова тренируем частые оргазмы. Пока, все еще, с периодичностью в один час...</PersonSpeak>
					<AddText>Она делает паузу, поскольку рабыня в это время начинает бурно кончать. Ассистентка женщины слегка касается лица рабыни, а затем регулирует что-то возле ее киски. #slave слышит странный шум, а рабыня издает приглушенный крик. Женщина продолжает разговор,</AddText>
					<PersonSpeak person="Ассистент в Латексе">Мы решили что каждый следующий раз она должна кончать дважды. В конце концов, как и любая хорошая рабыня, она должна уметь кончать многократно.</PersonSpeak>
					<AddText>Рабыня издает приглушенный крик и у нее наступает второй оргазм. Ассистентка женщины улыбается и прощается с #slave.</AddText>
				</if>
				<if eventtotal="2+">
					<SetText>Во время прогулки, #slave снова встречает рабыню, затянутую в кожу с головы до ног, Она корчится и извивается. Женщина-наблюдатель стоит рядом и, похоже, очень возбуждена, она замечает #slave и говорит,</SetText>
					<PersonSpeak person="Ассистент в Латексе">Приветствую тебя снова, как видишь у нас опять тренировки. На этот раз она кончает по три раза подряд. Я думаю, что этого достаточно, оргазмы сильные и достигаются очень быстро....</PersonSpeak>
					<AddText>Она делает паузу, поскольку рабыня в это время начинает бурно кончать. Ассистентка женщины слегка касается лица рабыни, а затем регулирует что-то возле ее киски. #slave слышит странный шум, а рабыня издает приглушенный крик. Женщина продолжает разговор,</AddText>
					<PersonSpeak person="Ассистент в Латексе">Пока достаточно... Когда-нибудь я буду разрешать ей кончать каждые 30 минут, но только после того, когда она себя зарекомендует в качестве хорошей рабыни...</PersonSpeak>
					<AddText>Рабыня издает приглушенный крик и у нее наступает последний оргазм. Ассистентка женщины улыбается и прощается с #slave.</AddText>
				</if>
			</LatexSlave>
		</Slums>
		<TownCenter>
			<MeetBarman-4>
				<ShowPerson person="25" place="0" align="0"/>
				<Points>0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<!-- добавлен вариант для разных полов -->
				<if slavefemale="true">
					<AddText>#slave встретила бармена и поговорила с ним о работе в баре.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>#slave встретил бармена и поговорил с ним о работе в баре.</AddText>
				</if>
			</MeetBarman-4>
			<MeetSleazyBarOwner-5>
				<Meet person="SleazyBarOwner"/>
			</MeetSleazyBarOwner-5>
			<MeetNun-6>
				<!-- добавлен вариант для разных полов -->
				<if slavefemale="true">
					<Meet person="Nun">#slave поговорила с монахиней о вере.</Meet>
					<else>if</else>
					<Meet person="Nun">#slave поговорил с монахиней о вере.</Meet>
				</if>
			</MeetNun-6>
			<MeetPuppygirl-8>
				<Meet person="puppygirl"/>
			</MeetPuppygirl-8>
			<MeetXXXSchoolOwner-9>
				<Meet person="xxxschoolowner"/>
			</MeetXXXSchoolOwner-9>
			<MeetIdol-10>
				<Meet person="idol"/>
			</MeetIdol-10>
			<!-- Maid Cafe
			Note this can happen multiple times, dickgirl/non dickgirl versions -->
			<MaidCafe chance="5%">
				<ShowDress place="0"/>
				<Points>0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<if dickgirlevent="true">
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Maid Cafe 2.jpg" place="1" align="1"/>
					<SetText>#slave встречает двух женщин, одетых в черные наряды горничных. Они говорят, что работают по приглашению в мейд-кафе, где клиентов обслуживают симпатично (или сексуально) одетые горничные. Одна из них жалуется на то, как порою утомительно бывает работать, потому что многие клиенты просят 'сливки' к своему кофе. #slave интересуется, почему она так выделила слово 'сливки'. В ответ обе горничные, не сговариваясь, одновременно приподнимают свои юбки и #slave видит толстые, торчащие члены. Вполне очевидно, что они гермафродиты. Они обе выглядят немного смущенными, но зато стало ясно, что они имели в виду под 'сливками'.

				Они опускают свои юбки и извинительным тоном, говорят, что не могут пригласить #slave в их кафе, ведь, в конце концов, они там всего лишь работают. У них сейчас перерыв и они проводят свое время, болтая с #slave о разных вещах. В частности, #slave получает некоторое представление о разных тонкостях в обслуживании клиентов.</SetText>
					<else>if</else>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Maid Cafe 1.jpg" place="1" align="1"/>
					<SetText>#slave встречает двух женщин, одетых в соблазнительные наряды горничных. Они говорят, что работают по приглашению в мейд-кафе, где клиентов обслуживают симпатично (или сексуально) одетые горничные. Одна из них жалуется на то, как порою утомительно бывает работать, потому что многие клиенты просят 'сливки' к своему кофе. #slave интересуется, почему она так выделила слово 'сливки'. Вместо ответа горничные синхронно поднимают свои юбки и начинают быстро тереть свои набухшие, проколотые пирсингом, клиторы и вскоре громко кончают прямо перед #slave. Тонкие струйки мутноватой жидкости стекают по их ногам. Сразу бросалась в глаза их слаженность и сама собой напрашивалась мысль, что они обучены кончать одновременно. Они обе выглядят немного смущенными, но зато теперь ясно, что они имели в виду под 'сливками'.

				Они опускают свои юбки и извинительным тоном, говорят, что не могут пригласить #slave в их кафе, ведь, в конце концов, они там всего лишь работают. У них сейчас перерыв и они проводят свое время, болтая с #slave о разных вещах. В частности, #slave получает некоторое представление о разных тонкостях в обслуживании клиентов.</SetText>
				</if>
			</MaidCafe>
			<!-- Puppygirl Worker
			Note this can happen multiple times -->
			<PuppyWorker chance="5%">
				<Backgrounds hide="true"/>
				<ChangePuppyTraining>2</ChangePuppyTraining>
				<ShowDress place="0"/>
				<Points>0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 2, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Puppy Worker" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<Choices>
					<Choice currentframe="1">
						<SetText>#slave встречает молодую девушку, чистящую тротуар перед небольшим магазином. Она одета немного странно, походя немного на щенка, с ушами и хвостом.




				Они говорят некоторое время о ее работе, девочка веселая и время от времени виляет своим хвостом. Иногда издает негромкий симпатичный лай!


				#slave спрашивает об этих особенностях,</SetText>
						<PersonSpeak person="Работающая Девушка-Щенок">Конечно, гав, я могу вилять своим хвостом. Я щенок и домашнее животное моего хозяина. Гав!</PersonSpeak>
						<AddText>После девочка немного извиняется, объясняя, что она должна возвратиться к работе, гав!</AddText>
					</Choice>
					<Choice currentframe="2">
						<SetText>#slave встречает молодую девушку, чистящую тротуар перед небольшим домом. Она голая но похожа на щенка, с ушами и хвостом.

				#slave говорят с ней некоторое время, девочка веселая и время от времени виляет своим хвостом. Иногда издает негромкий симпатичный лай! Девочка говорит что ее хозяин наказывает ее за то, что она была плохим щенком, но она не кажется грустной.

				#slave спрашивает об этих особенностях,</SetText>
						<PersonSpeak person="Плохая Девушка-Щенок">Конечно Гав я могу вилять своим хвостом. Я щенок и домашнее животное моего хозяина. Гав!!</PersonSpeak>
						<AddText>После девочка немного извиняется, объясняя, что она должна возвратиться к работе, гав!</AddText>
					</Choice>
				</Choices>
			</PuppyWorker>
			<!-- Meet alve maker training gay slave
			only happen 5% of the time and if gay trainer skill < 2 and own the first volume of gay trainer book -->
			<GayMagazine chance="5%" itemowned-48="true" not="true" gaytrainer="2+">
				<SetText>Вы встретили Тренера рабов, который сопровождает молодого раба-мужчину. Тренер рабов - очевидно как раз занимался его обучением, и вы потратили немного времени, обсуждая особенности тренировок рабов-мужчин, делая акцент на сексуальном обучении. 

				После разговора Тренер рабов дает вам несколько брошюр , в которых говорится о любви и сексе между мужчинами. Вы тратите немного времени на то, чтобы прочитать их и узнать немного об обучении рабов-мужчин.</SetText>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Male Slave" place="1" align="1" frame="random2"/>
				<ChangeVar gaytrainer="0.2"/>
			</GayMagazine>
			<!-- Meet a cute girl 
			new 3.3.04d
			-->
			<Day-MeetCuteGirl chance="8%">
				<ShowSupervisor/>
				<if isdickgirlevent="true">
					<Backgrounds hide="true"/>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Cute Girl (As Dickgirl" place="1" align="1" frame="random2"/>
					<Points>0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 4, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave встречает молодую девушку, сидящую около магазина. Они сидят и болтают некоторое время.
					
					Девушка очень воспитана и дает несколько советов #slave о поведении в обществе.
					
					Когда #slave встала и собиралась уйти, девушка тоже встала и выглядела очень смущенной. #slave заметила что у девушки что-то торчит внизу платья. Девушка покраснела и принесла извинения.</SetText>
					<else>if</else>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Cute Girl" place="1" align="1" frame="random3"/>
					<Points>0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 4, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
					<SetText>#slave встречает молодую девушку, сидящую около магазина. Они сидят и болтают некоторое время.
					
					Девушка очень воспитана и дает несколько советов #slave о поведении в обществе.</SetText>
				</if>
			</Day-MeetCuteGirl>
		<!-- visit a flower shop new 3.3.05 -->
		<Day-FlowerShop chance="15%" flagtowncenter-0='false'>
			<ShowSupervisor/>
			<if chance='5%'>
				<ShowImage image='Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Flower Shop - Dancers' place='1' align='1' frame='1'/>
				<Points>
					<Refinement>1</Refinement>
					<Conversation>1</Conversation>
				</Points>
				<SetText>#slave и #super навещают небольшой магазинчик, торгующий цветами, и замечаете в нем пару экзотически одетых посетителей. Похоже, это танцоры с Королевского Двора, покупающие какие-то редкие цветы, чтобы украсить их представление.</SetText>							
				<EndEvent/>
			</if>
			<ShowImage image='Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Flower Shop' place='1' align='1' frame='random3'/>
			<if supervise='slavemaker'>
				<if firsttimetoday='true'>
					<Points>
						<Love>2</Love>
						<Conversation>1</Conversation>
					</Points>
					<SetText>Вы ведете #slave в маленький магазинчик, торгующий цветами, и покупаете #slavehimher розу. #Slaveheshe слегка краснеет.</SetText>			
				<else>if</else>
					<Points>
						<Conversation>1</Conversation>
						<Intelligence>1</Intelligence>
					</Points>
					<SetText>В очередной раз вы ведете #slave в маленький магазинчик, торгующий цветами, и по пути обсуждаете с ней разные виды цветов.</SetText>
				</if>
			<else>if</else>
				<Points>
					<Joy>1</Joy>
					<Conversation>1</Conversation>
				</Points>
				<SetText>#assistant ведет #slave в маленький магазинчик, торгующий цветами, где они мило беседуют с продавцом.</SetText>			
			</if>
			<if eventtotal='2+' flagtowncenter-0='false'>
				<SetFlag flagtowncenter-0='true'/>
				<AddText>
				
				Вы достаточно часто посещали Цветочный Магазин, и теперь можете в любое время отправиться туда.</AddText>
			</if>
		</Day-FlowerShop>
		
		<!-- Sees a slave being punished in the stocks new 3.3.05-->
		<Day-PublicUse chance="8%">
			<ShowSupervisor/>
			<ShowImage image='Images/Cities/Mardukane/Events/Walk Town Center - Public Use' place='1' align='1' frame='random4'/>
			<Points>
				<Lust>2</Lust>
				<Nymphomania>1</Nymphomania>
			</Points>
			<Choices>
				<Choice currentframe='4'>
					<SetText>#slave видит юную монахиню, привязанную к штабелю бревен, возможно за какой-то незначительный проступок. Все же, странно видеть монахиню, наказанную таким образом.</SetText>
				</Choice>
				<Choice currentframe='1+'>
					<SetText>#slave видит женщину, привязанную к штабелю бревен, наказанную, похоже, за какой-то проступок.</SetText>
				</Choice>				
			</Choices>
			
			<ifor hascock='true' supergender='masculine'>
				<!-- use them? -->
				<AddText>
				
				"Наказание" провинившихся хоть и не одобряется, но в этом нет ничего противозаконного.</AddText>
				<AskQuestions caption='Что будете делать?'>
					<Question event='Day-PublicUse-Spank'>Отшлепать ее!</Question>
					<if supervise='slavemaker'>
						<Question event='Day-PublicUse-YouFuck'>Вы трахнете ее</Question>
					<else>if</else>
						<Question event='Day-PublicUse-AssistantFuck'>#assistant трахнет ее</Question>
					</if>
					<if hascock='true'>
						<Question event='Day-PublicUse-SlaveFuck'>#slave трахнет ее</Question>
					</if>
					<Question event='Day-PublicUse-Nothing'>Оставить ее в покое</Question>
				</AskQuestions>
			</ifor>
		</Day-PublicUse>
		<Day-PublicUse-Spank>
			<PlaySound>Spanking</PlaySound>
			<SetText>#super на совесть отшлепал преступницу!</SetText>
			<Points>
				<Morality>1</Morality>
				<Nymphomania>-1</Nymphomania>
			</Points>		
		</Day-PublicUse-Spank>
		<Day-PublicUse-YouFuck>
			<PlaySound>Fucking</PlaySound>
			<SetText>Вы трахнули ее!</SetText>
			<Points>
				<Morality>-1</Morality>
				<Nymphomania>1</Nymphomania>
			</Points>		
		</Day-PublicUse-YouFuck>
		<Day-PublicUse-AssistantFuck>
			<PlaySound>Fucking</PlaySound>		
			<SetText>#assistant трахнула ее</SetText>
			<Points>
				<Morality>-1</Morality>
				<Nymphomania>1</Nymphomania>
			</Points>		
		</Day-PublicUse-AssistantFuck>
		<Day-PublicUse-SlaveFuck>
			<PlaySound>Fucking</PlaySound>
			<SetText>#slave трахнула ее!</SetText>
			<Points>
				<Morality>-1</Morality>
				<Nymphomania>1</Nymphomania>
			</Points>		
		</Day-PublicUse-SlaveFuck>
		<Day-PublicUse-Nothing>
			<SetText>#super и #slave оставили преступницу нетронутой</SetText>
			<Points>
				<Morality>1</Morality>
				<Nymphomania>-1</Nymphomania>
			</Points>
		</Day-PublicUse-Nothing>

			</TownCenter>
	</Walk>
</Events>
<!-- Переведено на Нотабеноиде
http://notabenoid.com/book/36557/153163
Переводчики: Whitecorvin, maho, WysiWYG
 
Редактура и адаптация для версии 3.4: Kromarty -->

