<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Language>

<Visits>

	<VisitGuildMember>
		<GeneralMeetings>
			<!-- default event will always happen if a previous event is not selected -->
			<NothingSpecial chance="100%">
				<AddText>Вы немного поговорите с другими Тренерами Рабынь по вопросам политики Гильдии.</AddText>
			</NothingSpecial>
		</GeneralMeetings>
	</VisitGuildMember>
	
	<LendGuildMember>
		<LendArranged>Вы отдадите #slave членам гильдии Тренеров Рабынь. Они используют #slavehimher для удовлетворения своих желаний...</LendArranged>
		<NormalLend>
			<AddText>Член гильдии использовал #slave для удовлетворения своих сексуальных желаний и потребности в доминировании.</AddText>
		</NormalLend>
		
	</LendGuildMember>
	
	<VisitMinorNoble>
		<GeneralMeetings>
			<!-- default event will always happen if a previous event is not selected -->
			<NothingSpecial chance="100%">
				<AddText>Некоторое время вы беседуете с представителями дворянства и придворными.</AddText>
			</NothingSpecial>
		</GeneralMeetings>
	</VisitMinorNoble>
	
	<!-- Persons: Ambassadors, including Ambassador Tachiba	-->
	
	<VisitAmbassadors>
		<VisitIntroduction>
			<SetText>Одна часть дворца специально предоставлена в распоряжение иностранных делегаций для собраний или приватных встреч. Множество стран имеют постоянные дипломатические миссии в империи Миойя, из них стоит отметить Фэйри, Айзен и Империю Тёмных эльфов. Прочие же, например, племена Амазонки оставляют единичных представителей, или в случае нечеловеческих сил высылают уполномоченных послов от случая к случаю.

			Вы решили посетить эту часть дворца в надежде завязать полезные политические знакомства.</SetText>
		</VisitIntroduction>
		<!-- General Ambassador	-->
		<GeneralMeetings>
			<ForestElfAmbassador chance="10%">
				<Choices>
					<Choice hometown="5">
						<!-- you are a forest elf -->
						<SetText>Вы видите посланника из местного леса, Королевства Лесных Эльфов. Она довольно рассеяна, но все же рассказывает о своем желании поохотиться в этих лесах, и о том, как политика встала на ее пути.</SetText>
						<SMPoints>
							<Conversation>2</Conversation>
						</SMPoints>
					</Choice>
					<Choice hometown="6">
						<!-- you are a dark elf -->
						<SetText>Вы видите посланника Королевства Лесных Эльфов. Она очень неохотно говорит с вами.</SetText>
						<BlankLine/>
						<if smconversation="50+">
							<AddText>Она некоторое время разговаривает с вами, затем принимает вас у себя - там вы мило беседуете.</AddText>
							<SMPoints>
								<Conversation>2</Conversation>
							</SMPoints>
							<else>if</else>
							<AddText>Она перекидывается с вами парой слов, но быстро извиняется и уходит.</AddText>
						</if>
					</Choice>
					<Choice>
						<!-- any other race -->
						<SetText>Вы видите посланника Королевства Лесных Эльфов. Она довольно рассеяна, но все же тратит немного времени на разговор с вами, на разговор о политике. Правда, она избегает упоминаний о событиях в ее родном лесу.</SetText>
						<SMPoints>
							<Conversation>1</Conversation>
						</SMPoints>
					</Choice>
				</Choices>
				<Backgrounds hide="true"/>
				<ShowImage image="Images/Events/Attend Court - Forest Elf Ambassador.jpg" place="main" align="center"/>
			</ForestElfAmbassador>
			<!-- default event will always happen if a previous event is not selected -->
			<NothingSpecial chance="100%">
				<SetText>Вы встречаете нескольких членов посольской делегации, но никто из них не был важен.</SetText>
			</NothingSpecial>
		</GeneralMeetings>
		<!-- Person: Ambassador Tachiba	-->
		<Tachiba>
			<FirstVisit>
				<HideImages/>
				<Backgrounds place="hallway" frame="12"/>
				<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="1" frame="1"/>
				<ShowSlaveMaker/>
				<SetText>Подходя к территории посольства, вы обнаруживаете Леди и двух её рабынь, стоящих прямо посреди коридора. Скорее всего, это Посол королевства Айзен.
				
				Айзен - королевство к северу от империи Миойя, богатое плодородными землями и многими видами полезных ископаемых, скрытых в их недрах, однако зимы в нём крайне суровы. Королевство разбито на множество княжеств без единовластителя во главе. Вы слышали, что его часто раздирают междоусобные войны, но лишь королевству угрожает внешний враг, они объединяются под дланью единого выборного короля и вместе отражают атаки агрессоров. Так что вы не уверены, что посол представляет весь Айзен целиком, или только его часть. Хотя всё же, похоже, что он говорит от имени всего королевства.

				Вы замечаете, что посол смотрит на вас через плечо, но вы поражены её откровенным нарядом, открывающим твоему взору почти всё её тело и рабынями, одетыми лишь в намордники с повязками на глазах, и не можете ни вымолвить ни слова

				Посол первой начинает разговор с вами и, несмотря на её акцент, её произношение всё же приятно на слух,</SetText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Прошу прощения, мы ещё не представлены друг другу, но могу предположить, что вы из тех, что возвысились, тренируя рабов?</PersonSpeak>
				<AddText>Вы представляетесь, и осыпаете комплиментами её чудесных рабынь, но не забываете и про хозяйку.</AddText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба">О, нет, это не рабы, они - мои персональные пленники. Разве они не прекрасны?
				
				Вы тут все просто помешаны на рабстве! Хотя, если учесть что вы тренер, наверное, вам это простительно!
				
				В Айзене запрещено содержать в рабстве своих граждан, но дворяне приобретают рабов из других стран. Наши купцы посещают ваши рынки рабов, в потом перепродают свой товар дворянам и королевской семье Айзена.</PersonSpeak>
				<AskQuestions caption="Вы спросили ее">
					<Question event="TachibaNoblesSlaves">Только дворяне и знать имеют своих рабов?</Question>
					<Question event="TachibaRetainers">Почему ваши слуги в бондаже?</Question>
				</AskQuestions>
			</FirstVisit>
			<TachibaNoblesSlaves>
				<SetText>Вы уточняете у Посла Тачибы, только ли дворяне и королевская семья могут владеть рабами?</SetText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Ммм, ну давайте я объясню, - все люди королевства Айзен являются подданными Короля или Королевы. Это означает, что монарх владеет ими как своей собственностью. А подданный уже не может владеть чем-либо вроде раба. А дворяне покупают рабов из других земель, например из вашей, для специальных увеселений или из-за каких-либо специальных умений, но в основном для развлечения.
				
				Мои пленницы - мои личные помощники, и судя по вашей терминологии, они мои рабы, поскольку я владею ими в полной мере. Они должны выполнять все мои приказы, к тому же я натренировала их в определённых действиях.

				Я захотела их полного подчинения, так что я теперь контролирую то, что они могут сказать и увидеть. Они мои и только мои!</PersonSpeak>
				<AddText>Она свирепо посмотрела на своих пленниц и резко одёрнула одну за подпородок.</AddText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба"> Эта, к примеру, очень ценна для меня, она эксперт в финансах и торговле. Ей известны все мои самые сокровенные дела, так что её рот всегда крепко-накрепко закрыт кляпом в присутствии других людей, для предотвращения утечки моих тайн и секретов. А повязку на глаза сегодня она носит в наказание за то, что потеряла деньги в невыгодной сделке.</PersonSpeak>
				<AddText>Посол один раз сильно шлепает свою слугу. 
				
				Она тянет за поводок, привязанный к другой слуге, и женщина тихо стонет. Вы не можете рассмотреть, но, похоже, поводок может быть присоединен к кольцу на клиторе.</AddText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Вот эта, доставляет удовольствие мне и очень редко служит моим гостям. Она обучена "оральным искусствам" для лучшего удовлетворения женщин, и удивительно талантлива: способна очень быстро довести женщину до невероятного оргазма или длительное время держать ее в состоянии близкому к нему. Невероятно!
				
				Я позволяю ей быть моим финансовым экспертом, когда мы не развлекаемся. Несомненно, кляп помогает направить эту девушку на выполнение ее основной роли - использование чудесных оральных навыков, и также помогает контролировать их использование. А с завязанными глазами она для того, чтобы помочь ей сконцентрироваться на обучении.

				Прежде чем вы что-то скажете, я не следую ни за одним богом из вашего пантеона, которым вы здесь, в Миойя, поклоняетесь. В королевстве Айзен есть свой Бог, но он НАШ Бог, и мы не делимся Им с другими. Его не волнует, если женщины любят друг друга или если они доставляют удовольствие друг другу.</PersonSpeak>
				<AddText>Она смотрит на вас с легкой улыбкой, вокруг нее аура веселой задорности. Вы поговорили с ней еще немного, узнавая больше о её народе и рассказывая немного о своей работе.
				Немного погодя Посол Тачиба сказала вам,</AddText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Прошу меня простить, но у меня есть ещё дела, заседания с придворными скучны. Вы развлекли меня, но дела не ждут ...</PersonSpeak>
			</TachibaNoblesSlaves>
			<TachibaRetainers>
				<SetText>Вы спросили, посола Тачиба о том, почему ее слуги, одеты в наручники и с завязанными глазами</SetText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Мои слуги - вот мои личные помощники, и они мне полностью преданны. Я контролирую их платья, которые говорят или делают с удовольствием. Они обе с кляпом во рту и завязанными глазами по разным на сегодня причинам, у одной для наказания, а у дрогой для обучения.
				
				Я требую от них полного подчинения, и я контролирую то, что они говорят, слышат, и видят. Они мои и только мои.</PersonSpeak>
				<AddText>Она смотрит на слуг с какой-то яростью, и прочно держит одну из них за подбородок.</AddText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба"> Эта, к примеру, очень ценна для меня, она эксперт в финансах и торговле. Ей известны все мои самые сокровенные дела, так что её рот всегда крепко-накрепко закрыт кляпом в присутствии других людей, для предотвращения утечки моих тайн и секретов. А повязку на глаза сегодня она носит в наказание за то, что потеряла деньги в невыгодной сделке.</PersonSpeak>
				<AddText>Посол один раз сильно шлепает свою слугу. 
				
				Она тянет за поводок, привязанный к другой слуге, и женщина тихо стонет. Вы не можете рассмотреть, но, похоже, поводок может быть присоединен к кольцу на клиторе.</AddText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Вот эта, доставляет удовольствие мне и очень редко служит моим гостям. Она обучена "оральным искусствам" для лучшего удовлетворения женщин, и удивительно талантлива: способна очень быстро довести женщину до невероятного оргазма или длительное время держать ее в состоянии близкому к нему. Невероятно!
				
				Я позволяю ей быть моим финансовым экспертом, когда мы не развлекаемся. Несомненно, кляп помогает направить эту девушку на выполнение ее основной роли - использование чудесных оральных навыков, и также помогает контролировать их использование. А с завязанными глазами она для того, чтобы помочь ей сконцентрироваться на обучении.

				Прежде чем вы что-то скажете, я не следую ни за одним богом из вашего пантеона, которым вы здесь, в Миойя, поклоняетесь. В королевстве Айзен есть свой Бог, но он НАШ Бог, и мы не делимся Им с другими. Его не волнует, если женщины любят друг друга или если они доставляют удовольствие друг другу.</PersonSpeak>
				<AddText>Она смотрит на Вас, слегка улыбаясь, вокруг нее атмосфера веселой игривости. 

				Вы еще немного говорите с ней: спрашиваете о ее народе и немного говорите о вашей работе. Спустя некоторое время Посол Тачиба говорит Вам,</AddText>
				<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Прошу меня простить, но у меня есть ещё дела, заседания с придворными скучны. Вы развлекли меня, но дела не ждут ...</PersonSpeak>
			</TachibaRetainers>
			<GeneralMeetings>
				<FeeldoMeeting flagtachiba-64="false">
					<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="2" frame="1"/>
					<ShowPerson person="High Priestess Daruna" place="1" align="3" frame="1"/>
					<ShowSlaveMaker/>
					<Backgrounds place="hallway" frame="12"/>
					<SetText>Вы видите в боковой комнате посла королевства Айзен - Тачибу, разговаривающую с верховной жрицей Даруной, одной из самых высокопоставленных лиц в Церкви Новых Богов.</SetText>
					<PersonSpeak person="Посол Тачиба">...У меня была возможность получить небольшой запас предметов, о которых Вы спрашивали. Они пропитаны древней и сложной преобразующей магией, они сделают то, что Вы хотите.</PersonSpeak>
					<AddText>Верховная жрица кажется возбужденной и отвечает,</AddText>
					<PersonSpeak person="Верховная жрица Даруна">Это дает возможность женщине давать потомство - другая женщина сможет забеременеть от нее! Мечта становится явью, это позволит дамам следовать заветам Богов и одновременно любить другую женщину...</PersonSpeak>
					<AddText>Вы видите, как Посол Тачиба отвлеклась от разговора со Жрицей Даруной и улыбнулась вам,</AddText>
					<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Ах, #slavemakername, немного позже.</PersonSpeak>
					<AddText>Она повернулась к Верховной Жрице Даруне, прерывая ее,</AddText>
					<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Извините, но это не мечта каждой женщины, я бы предпочла, чтобы мои дети были плодом любви к человеку чести и силы. 
					
					Почему бы нам не продолжить на завтрашней вечеринке, вы можете говорить о ваших Богах и даже продавать предметы, если хотите. Я буду присутствовать, как и должна, но, пожалуй, оставлю празднество на Вас.</PersonSpeak>
					<AddText>На этой ноте они расстались, и Посол Тачиба подошла поговорить с вами,</AddText>
					<if gender="female">
						<SetFlag flagtachiba-65="true"/>
						<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Пожалуйста, простите, я должна услугу Верховной Жрице - незначительное и скучное дело.

						Если вы хотите услышать больше, пожалуйста, примите мое приглашение на вечеринку завтра ночью.</PersonSpeak>
						<AddText>Вы проводите некоторое время, разговаривая с Послом - несколько раз она слегка затрагивает тему чести и силы.</AddText>
						<SetFlag flagtachiba-65="true"/>
						<else>if</else>
						<PersonSpeak person="Посол Тачиба">Пожалуйста, простите, я должна услугу Верховной Жрице - это незначительное и скучное дело.</PersonSpeak>
						<AddText>Вы проводите некоторое время, разговаривая с Послом - несколько раз она слегка затрагивает тему чести и силы.</AddText>
					</if>
					<AddText> Одно вам ясно наверняка - посол Тачиба не любит Верховную Жрицу Даруну. Вы хотите спросить об этом, но посол жестами останавливает вас, затем она уходит в окружении слуг, сказав лишь, что больше она не хочет думать об этой женщине.</AddText> 
					<SetFlag flagtachiba-64="true"/>
				</FeeldoMeeting>
				<NothingSpecial chance="100%">
					<HideImages/>
					<ShowSlaveMaker/>
					<Backgrounds place="bedroom" frame="12"/>
					<ShowPerson person="Tachiba" place="1" align="1" frame="1"/>
					<SetText>В то время как вы идете через посольскую зону, к вам подходит женщина - одна из слуг посла Тачибы. Она носит кляп в форме шарика, но повязки, закрывающей глаза, на ней нет. Она жестами приглашает вас идти за ней и приводит вас в богато обставленную комнату,</SetText>
					<PersonSpeak person="Посол Тачиба">И снова здравствуйте, у меня назначена встреча, но до нее я свободна. Пожалуйста, присоединяйтесь.</PersonSpeak>
					<AddText>Вы довольно долго разговариваете с послом Тачибой: она приветливо болтает с вами, часто смеется, но избегает политики.</AddText>
				</NothingSpecial>
			</GeneralMeetings>
		</Tachiba>
	</VisitAmbassadors>
	
	
	<!--Person:Count Gossem-->
	<VisitCount>
		<VisitIntroduction>Вы берете #slave вместе с собой к графу Госсэму, человеку, обладающему немалой властью при королевском дворе. Он довольно молод, в его движениях сквозит утонченность и элегантность, но при этом он немного тщеславен и высокомерен. У него худощавое телосложение и плохое зрение, из-за которого он носит очки, которые, впрочем, частенько забывает надеть.
		У него много друзей и единомышленников, а также он активный сторонник Гильдии Рабов. Он обычно прямолинеен в своих высказываниях и это не очень нравится Владыке.</VisitIntroduction>
		<NakedResponse>Я не буду говорить с голым рабом.</NakedResponse>
		<RejectVisitFemale>Уберите этого раба с глаз моих! Меня могут посещать настоящие леди, а не девчонки.</RejectVisitFemale>
		<RejectVisitMale>Уберите этого раба с глаз моих! Меня могут посещать джентльмены, а не юнцы.</RejectVisitMale>
		<NormalVisit>#slave и Граф Госсэм поговорили о любви и философии.</NormalVisit>
		<VisitedEnough>Мне очень нравится с вами беседовать, но вы должны повидаться с кем-то еще.</VisitedEnough>
		<AskMine>#slave спрашивает Графа Госсэма, слышал ли он о месте под названием руины. Он качает головой и говорит #slavehimher, что лучше не касаться некоторых вопросов.</AskMine>
		<FirstVisit>
			<ShowItem item="26"/>
			<ShowPerson person="count" place="1" align="1" frame="3"/>
			<ShowPerson person="5" place="1" align="2" frame="5"/>
			<ShowPerson person="70" place="1" align="3" frame="1"/>
			<Background place="livingroom" frame="2"/>
			<AddText>Вам и вашему рабу разрешают войти к графу Госсэму. Вы входите и видите графа, сидящего за очень дорогим столом из красного дерева. Он в компании двух женщины с очень большими сиськами, на которые он удобно положил голову, словно на подушки. Это весьма впечатляет, хоть и кажется немного напыщенным. Подойдя ближе, вы видите женщину, встающую из-под стола. Она облизывает губы и граф, поблагодарив ее, разрешает ей уйти.</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Ах, #supername! Я так рад, что вы смогли договориться о визите. Я так взволнован от того, что, наконец, смогу встретиться с вашей грудастой... то есть талантливой рабыней - #slave.</PersonSpeak>
			<AddText>Он встает и начинает ходить вокруг #slave. Вы не уверены, что вам нравится выражение его лица.</AddText>
			<if naked="true">
				<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Да, да, несомненно, талантлива. Не возражаете, если она немного повернется? Может быть, чуть-чуть подпрыгнет?
			У вас очень хорошая фигура, моя дорогая!</PersonSpeak>
				<else/>
				<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Да, да, несомненно, талантлива. Не возражаете, если она немного повернется? Может быть чуть-чуть подпрыгнет? Очень красивое на вас платье, моя дорогая!</PersonSpeak>
			</if>
			<AddText>Далее он спрашивает о ее подготовке и методах, которыми вы пользуетесь. Он проявляет особый интерес к ее спортивным возможностям и выносливости. Вы заметили, насколько близко находится его голова к #slave, и прищур его глаз.</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Что ж, что ж, может быть, однажды, я посмотрю на ее тренировку или танец.</PersonSpeak>
			<AddText>Вы общаетесь еще полчаса, после чего граф подходит к огромному шкафу из красного дерева. Он открывает прекрасные резные двери и достает оттуда небольшую серебряную шкатулку. Он использует ключ, встроенный в одно из его колец на левой руке, но у него что-то не ладится. Граф достает небольшой, кинжал, но когда и это не помогает, он просто со всей силы ударяет рукой по крышке ящичка. Невидимые пружины внутри, наконец, срабатывают и граф слегка кашлянув, поправляет одежду. Внутри ларца вы видите три простых стеклянных флакона, наполненных прозрачной светло-фиолетовой жидкостью. Он берет один из флаконов и показывает его вам,</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Во время моих исследований в области биологии и мифологии я столкнулся с довольно забавным феноменом. Это сильное и очень дорогое зелье которое я... приобрел через некоторых моих деловых партнеров. Оно получено из редких фруктов, которые растут в мифических местах, которые находятся очень и очень далеко. Оно дает особую силу, если его выпить. Видя насколько прекрасен твой раб, я готов предложить ей небольшую дозу. Это сделает ее груди очень-очень большими и при этом укрепит ткань так, чтобы они не обвисали. Кроме того, это постоянный эффект, который сделает вашу рабыню намного привлекательнее, как вы считаете?</PersonSpeak>
			<AddText>Вы взглянули на алхимическое чудо в его руках.</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Есть три вещи, которые я прошу взамен. Во-первых, никто кроме меня не должен играть с ее грудью. Даже вы. Во-вторых, если вы захотите ее кому-то продать, то этим кто-то должен быть я. Я знаю, что вы связаны законом и контрактами, но... хорошо подумайте об этом, так как я могу быть очень влиятельным и полезным другом. И третье - она должна выпить весь флакон, а не просто сделать маленький глоток.</PersonSpeak>
			<AddText>#slave смотрит на флакон в руках графа, потом переводит взгляд на вас. Вполне понятно, что она не в восторге от такой перспективы.</AddText>
			<if slave="Kasumi">
				<AddText>Ей уже не нравится ее пышная фигура.</AddText>
			</if>
			<if gender="2+">
				<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Ох, прошу вас, простите мне мои манеры! Я, конечно же, должен был предложить и вам, но это зелье очень редкое и ценное, поэтому я уверен, что вы можете войти в мое положение и понять меня.</PersonSpeak>
			</if>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Что ж #supername, каков ваш ответ?</PersonSpeak>
			<YesNoQuestion event="FirstVisitPotion"/>
		</FirstVisit>
		<FirstVisitPotionNo>
			<HideImages/>
			<ShowPerson person="Граф Госсэм" place="1" align="1" frame="4"/>
			<SetText>Заботясь о судьбе своих рабов, вы отказываетесь от предложения графа. Да и с такой большой грудью ей будет весьма затруднительно выполнять другие свои обязанности, а вам это не нужно. С небольшим сожалением вы говорите нет и добавляете, чтобы могущественный граф не держал на вас зла.</SetText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">ЧТО? Нет? Тьфу, ладно, раз я не могу вас убедить, то остается только сказать, что мне очень жаль и так как мы деловые люди, то больше не смею задерживать вас.</PersonSpeak>
			<AddText>Кратким жестом руки он дает вам понять, что вы свободны. Он кажется, весьма сердитым и что-то нервно вертит между пальцев. Это похоже на кинжал или нож для вскрытия писем, который он достал из складок своей одежды. Вместе с #slave вы выходите из кабинета графа Госсэма. Вы не уверены, что этот визит не вызовет никаких неприятных последствий.</AddText>
			<SMPoints>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -2, 0, 0, 0, 0, 0</SMPoints>
			<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -5, 0, 0, 0, 0</Points>
		</FirstVisitPotionNo>
		<FirstVisitPotionYes>
			<HideImages/>
			<ShowPerson person="70" place="1" align="3" frame="1"/>
			<Background place="garden" frame="3"/>
			<SetText>Вы соглашаетесь на условия графа и подводите #slave к его столу. Он очень доволен и жестом приглашает #slave присесть на стол, после чего посылает одну из служанок за серебряным набором из двух чаш.

			Другая грудастая рабыня вежливо провожает вас во внутренний двор и спрашивает не хотели бы чего-нибудь выпить или перекусить. Когда вы отказываетесь, то она, желая сделать ваше ожидание максимально приятным, опускается перед вами на колени и</SetText>
			<GenderVersions slavemaker="true">
				<Female>начинает умело вылизывать вашу киску.</Female>
				<Other>начинает умело сосать ваш член.</Other>
			</GenderVersions>
			<SetFlags flagcount-0="true" flagcount-sm="date"/>
			<DoEvent>FirstVisitBE1</DoEvent>
		</FirstVisitPotionYes>
		<FirstVisitBE1>
			<HideImages/>
			<ShowDress place="0"/>
			<ShowPerson person="count" place="1" align="1" frame="6"/>
			<SetText>#slave видит, что граф Госсэм очень возбужден.</SetText>
			<if naked="false">Он говорит ей, чтобы она оголила грудь.</if>
			<AddText>Очень мягкое и нежное полотенце кладут на ее колени. Совершенно ясно, что граф пока совсем не заинтересован тем, что находится у нее между ног. Он приказывает двум грудастым служанкам встать по обе стороны от #slave, после чего замирает на минуту, чтобы насладиться этим зрелищем.

			Затем опомнившись, приказывает девушкам ласкать и стимулировать ее грудь и вновь замирает, удовлетворенно наблюдая за раскинувшейся перед его глазами картиной. #slave удивлена, с каким опытом и сноровкой служанки ласкают ее груди. Вскоре она не сдерживается и испускает протяжный стон наслаждения. У #slave бегут мурашки по коже, когда девушки начинают слегка тянуть ее за возбужденные, торчащие соски.</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Отлично! Думаю, время пришло, моя дорогая.</PersonSpeak>
			<AddText>Граф Госсэм вручает каждой из его грудастых служанок по чаше.</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Держите чаши поближе к ее соскам и постарайтесь не пролить ни капли ее молока!.</PersonSpeak>
			<AddText>#slave встревоженно спрашивает, что все это значит.</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Ох, а разве я не говорил об этом раньше? Одним из побочных эффектов является обильная лактация. Вы, моя дорогая, подарите мне восхитительное молоко, я в этом абсолютно уверен. Но вы не волнуйтесь, это ненадолго, к тому же сам процесс доения, как мне говорят, весьма приятен.</PersonSpeak>
			<AddText>Он подмигивает грудастым служанкам.</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Итак, теперь вы должны все это выпить, моя дорогая. Ваше здоровье!</PersonSpeak>
			<AddText>Он вручает #slave флакон, наполненный прозрачной фиолетовой микстурой. Она начинает подрагивать от волнения, видя, как близко голова графа к ее груди. Он, наверное, ждет увеличения ее груди, а может просто близорук. #slave переводит взгляд на служанок и они, улыбаясь, поощрительно кивают ей.

			Она взволнованно подносит флакон к губам. Микстура имеет очень насыщенный и богатый запах. Вкус тоже очень приятный и она без труда опустошает весь флакон до последней капли, с тревогой прислушиваясь к своим ощущениям совершенно не зная, в какой момент зелье начнет действовать и в какую сторону после этого изменится ее жизнь. Но кроме легкого зуда в груди она большего ничего не почувствовала. Она вопросительно смотрит на служанок, но те только пожимают плечами. Через несколько минут граф Госсэм переводит сердитый взгляд с груди на #slave, но когда видит пустой флакон и озадаченных слуг, то недовольство во взгляде быстро сменяется удивлением. Он приказывает служанкам ласкать и стимулировать грудь #slave в надежде вызывать какой-то эффект, будь то рост груди или выделение молока.</AddText>
			<DoEvent>FirstVisitBE2</DoEvent>
		</FirstVisitBE1>
		<FirstVisitBE2>
			<SetText>#slave изнывает от нежных прикосновениях и вскоре чувствует, как ее грудь немного набухает. Через несколько минут из ее воспаленных сосков выделяется пару капелек молока, которые граф тут же слизывает.</SetText>
			<BlankLine/>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Хорошо, #slave, я не знаю, что сказать, и даже не знаю, сработало ли зелье. Мне надо поговорить с алхимиком. Если честно, то я ожидал большего... намного большего! Теперь ты можешь идти, твой хозяин ожидает тебя во внутреннем дворе.</PersonSpeak>
			<AddText>Когда #slave начинает уходить, он окликает ее,</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Может быть, вы согласились бы наведаться ко мне еще раз через пару дней?</PersonSpeak>
			<Points>0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 5, 1, 3, 0, 0, 0</Points>
			<ChangeBustSize>1.05</ChangeBustSize>
			<ChangeMilkEffects lactation="1" breastfixation="1"/>
		</FirstVisitBE2>
		<BEEvent2>
			<ShowPerson person="count" place="1" align="1" frame="3"/>
			<ShowPerson person="5" place="1" align="2" frame="5"/>
			<ShowPerson person="70" place="1" align="3" frame="1"/>
			<Background place="livingroom" frame="2"/>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Ха, #supername, рад видеть вас и вашу прекрасную рабыню снова! После нашей прошлой встречи я успел поговорить с алхимиком. Видите ли, эта иссохшая обезьяна не только слуга, но еще и мой друг, и он поведал мне нечто весьма интересное

Я уверен, что #supername помнит каким разочарованием окончилась наша предыдущая встреча.

Но хорошо, в моей несравненной мудрости я обрел знание того, как правильно пользоваться этим снадобьем и у меня осталось еще целых два флакона. Оставьте мне #slave на ночь и я готов расстаться с еще одним флаконом, если вы пообещаете еще раз подумать об одном из условий:

За то время, покуда она будет у меня, вы хорошенько обдумаете возможность ее продажи мне.

Что вы скажете на это?</PersonSpeak>
			<YesNoQuestion event="BEEvent2"/>
		</BEEvent2>
		<BEEvent2Yes>
			<HideImages/>
			<ShowPerson person="count" place="1" align="1" frame="5"/>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Чудесно! То есть я хотел сказать, что я так рад. Позаботьтесь, чтобы ее прислали ко мне как можно скорее.</PersonSpeak>
			<AddText>Он шлепает #slave по заднице и подмигивает ей.</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Я уверен, что мы отлично проведем время. О, дорогая, вы выглядите несколько взволнованной. Напрасно, не волнуйтесь так, мы всего лишь немного повеселимся.</PersonSpeak>
			<Points>0, 0, 2, 0, 0, 2, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0</Points>
			<SetFlags flagcount-1="true"/>
		</BEEvent2Yes>
		<BEEvent2No>
			<HideImages/>
			<ShowPerson person="count" place="1" align="1" frame="4"/>
			<SetText>Заботясь о судьбе своих рабов, вы отклоняете предложение, ведь с такой большой грудью ей будет весьма затруднительно выполнять другие свои обязанности. Вы извиняетесь и надеетесь, что граф не будет на вас сердиться.</SetText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">ЧТО? Нет? Тьфу, ладно, раз я не могу вас убедить, то остается только сказать, что мне очень жаль и так как мы деловые люди, то больше не смею задерживать вас.</PersonSpeak>
			<AddText>Лёгким движением руки он отсылает вас прочь. Вы выходите из кабинета, забрав #slave с собой. Граф Госсэм выглядел сердитым, Вы успели заметить мелькающие, серебряные блики между его пальцами. Кажется, это был обычный нож, который он успел достать из складок свей одежды. Вы не можете сказать будут ли у вас неприятности после этого посещения.</AddText>
			<SMPoints>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -2, 0, 0, 0, 0, 0</SMPoints>
			<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -5, 0, 0, 0, 0</Points>
		</BEEvent2No>
		<BEEvent3>
			<HideImages/>
			<SetFlags flagcount-2="true"/>
			<ShowPerson person="5" place="1" align="2" frame="6"/>
			<ShowPerson person="70" place="1" align="3" frame="1"/>
			<Background place="livingroom" frame="2"/>
			<SetText>К #slave подходят две грудастые служанки, с которыми она уже знакома. Они представляются как Зума и Зула. Кажется, они немного изменились с последней встречи, их огромные груди кажутся чуть больше, чем прежде, а на платья вы замечаете влажные пятна в тех местах, где находятся соски. Они замечают взгляд #slave направленный на их дойки и, улыбнувшись, спрашивают, не хочет ли она их потрогать.</SetText>
			<BlankLine/>
			<PersonSpeak person="Зума">Наш господин опробовал действие микстуры на нас. Просто, чтобы удостовериться, что на этот раз она подействует.</PersonSpeak>
			<AddText>Она начинает мять свою грудь, постанывая при этом</AddText>
			<PersonSpeak person="Зума">Не беспокойся, больно только в начале, но когда они, наконец, вырастут... О, Боже, как сильно я кончала!!</PersonSpeak>
			<AddText>Другая сисястая служанка тоже начинает ласкать свою грудь,
			</AddText>
			<PersonSpeak person="Зула">А ты счастливица! На нас двоих он использовал лишь четверть пузырька, а на тебя потратит целый! Я уверена, он собирается сделать тебя своей фавориткой!</PersonSpeak>
			<AddText>Зума и Зула ведут #slave через весь особняк, до двух лестниц. Та, что ведёт в верхнюю часть особняка, сделана из красного дерева и покрыта прекрасными зелеными коврами. Лестница, ведущая в подвалы, вырублена прямо в скале. #slave с удивлением осматривает подвал со множеством дверей, размещённый прямо в пещере.

			Наконец они заходят в огромную комнату, уставленную дорогой и редкой мебелью. #slave с изумлением рассматривает маленький ручей, с горячей водой, выходящий  прямо из стены. Он стекает в специальную заводь, немного напоминающую бассейн, а вытекая оттуда, образует миниатюрную реку и, пробегая через всю комнату, достигает тёмного отверстия в углу.

			Владыка театрально стоит рядом со статуей самому себе, одетый в экстравагантный халат.</AddText>
			<PersonSpeak person="count">Ах #slave, скорее заход и садись. Ну что ж? Что ты думаешь о моём небольшом горячем источнике?!</PersonSpeak>
			<AddText>Ей приказывают раздеться и встать рядом со странной деревянной стойкой. Зума и Зула возвращаются из соседней комнаты. Они обе одели костюмы коров вплоть до хвоста, обуви-копыт, и маленьких рожек, торчащих из волос. Они начинают ласкать грудь #slave. Её успели полапать, погладить и облизать. Несмотря на небольшое волнение, она быстро возбуждается. С того момента, как она выпила микстуру, её грудь стала очень чувствительной и оргазм наступает очень быстро. Ручьи из ее сосков стекают по ногам.</AddText>
			<if hascock="true">Зума улыбаясь, наклоняется и начинает неистово сосать член #slave, заглатывая его так глубоко, как только может.</if>
			<BlankLine/>
			<AddText>Зула продолжает ласкать ее грудь, в этот раз ещё более чувствительную. Как только она дёргает #slave за соски, новый оргазм пронзает всё её тело. Этот оргазм настолько сильный, что у неё подкашиваются колени. Зума и Зула аккуратно привязывают #slave к деревянной стойке. Затем они наносят немного лосьона на её соски,  и говорят что от него они должны онеметь на пару минут. Это должно сделать следующий этап безболезненным.

			Граф Госсэм берет пузырек с фиолетовой микстурой и открывает его. Он тщательно заполняет ей два шприца и кладёт их на серебряный поднос. Затем он подходит к #slave, и говорит ей, что вначале может быть больно, но он уверен, что дальше ей понравиться и еще больше - результат.

			Из-за постоянных ласк груди и клитора #slave находится на грани оргазма. Ее твердые соски колеблются в такт её дыханию. Зума и Зула берут по шприцу и аккуратно вставляют тонкие иглы в её соски. Потом эти две коровки кивают друг другу и начинают одновременно вводить микстуру в ее грудь. Жидкость быстро, через соски попадает в грудь, наполняя её. #slave чувствует удушье и странный шок, но всё же неминуемо испытывает новый оргазм, разбрызгивая свои соки во все стороны.

			Когда два шприца - наконец опустели, Зума и Зула отсоединяют их от игл, оставляя те внутри сосков #slave. Они отдают пустые шприцы графу, а тот снова наполняет их микстурой

			#slave с жадностью смотрит на два заполненных шприца.

			</AddText>
			<PersonSpeak person="slave">Еще! Еще! Пожалуууууйста!</PersonSpeak>
			<AddText>Коровки улыбаются, вспоминая их собственный опыт с микстурой. Так как много жидкости уже введено, её грудь начинает понемногу увеличиваться.

			И снова, она кончает, на этот раз ещё сильнее.

			Когда Зуме и Зуле вручают вновь наполненные шприцы и они начинают вводить оставшуюся микстуру, #slave испытывает настолько сильное возбуждение, что способна лишь дёргать головой. Она умаляет поскорее ввести ей микстуру, а ее дыхание наполнено ничем не притуплённой жаждой.

			С каждой каплей жидкости, грудь #slave начинает увеличиваться всё больше и больше.

			Когда оставшаяся микстура оказывается введена, она погружается в ещё один оргазм, и издает дикий вопль наслаждения.</AddText>
			<if hascock="false">Тем временем, струйки из её сосков стекают по ногам, вниз на пол.</if>
			<if hascock="true">Струйка спермы вытекает из её члена.</if>
			<BlankLine/>
			<AddText>Как только шприцы пустеют, Коровки удаляют иглы. Крошечное струйки микстуры вытекают из её сосков. Чтобы драгоценная жидкость не пропала, Зума и Зула зажимают соски #slave, своими пальцами. Она стонет от удовольствия.

			Счастливый граф садиться на стул и разглядывает #slave, его член стоит колом. Он приказывает его Коровкам завязать соски небольшими лентами, это надежно удерживает жидкость внутри.

			Граф Госсэм приказывает Зуме поддержать его, так как он хочет использовать её грудь в качестве подголовника. Зула начинает отсасывать у него. Он снимает очки, но, кажется, без них он чувствует себя не комфортно. В таком положении граф ждёт окончания процедуры.</AddText>
			<DoEvent>BEEvent3pt2</DoEvent>
		</BEEvent3>
		<BEEvent3pt2>
			<SetText>#slave всё ещё привязана к деревянной стойке. Через несколько минут ей удаётся оправиться от сильных оргазмов, которые она получила после ввода микстуры. 

Но дышит она всё ещё тяжело и с тревогой ожидает изменений в своём теле.

Ее грудь стала немного меньше, но всё еще вполне большая, поскольку жидкость до сих пор находиться внутри. Слабый, но тревожный зуд появляется в сосках, из-за него рабыня всё сильнее хочет сжать их.</SetText>
			<if hascock="false">Поскольку зуд усиливается, ее киска снова намокает, и она начинает страстно постанывать.</if>
			<if hascock="true">Поскольку зуд начинает усиливаться, у неё вновь торчком встает член, и она начинает издавать сладострастные стоны.</if>
			<BlankLine/>
			<AddText>#slave рассматривает себя и замечает, как ее грудь начинает увеличиваться. Она растёт медленно, но с каждым вдохом становиться чуть больше, чем прежде.

Грудь рабыни, успевает увеличиться как минимум на один размер, зуд в сосках сводит её с ума. Она просит графа и двух его служанок оттрахать ее, или, по крайней мере, поласкать. С большим сожалением они вынуждены отказать.

К настоящему времени грудь #slave увеличилась на два размера, и она кончает, без прикосновений, просто от того, что её грудь стала слишком чувствительной и постоянно растёт. Ее соски становятся красными и твёрдыми как камень.

Наконец ее грудь прекращает увеличиваться. #slave разглядывает себя, ее тело дрожит после последнего оргазма. Она уверена, что ее грудь стала, по крайней мере, на три размера больше. 

Зума и Зула хотят подойти к #slave, но граф останавливает их,</AddText>
			<PersonSpeak person="Граф Госсэм">Стойте! Это ещё не всё!</PersonSpeak>
			<AddText>#slave интересно, что же граф Госсэм имел в виду, и она ждёт в течение некоторого времени, испытывая страстное желание по трахаться и подёргать свою грудь. Через некоторое время она вновь чувствует в ней тяжесть. С удивлением она замечает, что её грудь начинает увеличиваться, но уже немного по другому - в силу вступает ещё один эффект микстуры. Она чувствует, что её грудь потяжелела, появляется ощущение полноты. Соски напряжены настолько, что ленты не могут их удерживать и соскальзывают.

Тут же из её сосков вылетаю тонкие струйки молока. Оно попадает на графа и его служанок, которые, по видимому, наслаждаются этим "душем". В это же время #slave испытывает череду сильных, непрерывных оргазмов, дико крича от удовольствия.

Зума и Зула подходят к ней. Сначала они собирают ее молоко в две серебряные чаши, а затем присоединяют два изящных приспособления для доения к её соскам.

Наконец граф поднимается со стула и подходит к #slave, его член напряжён и находится в полной боевой готовности.

Оставшуюся часть ночи, они непрерывно трахаются и доят грудь #slave. Граф, похоже, влюбился в эти две дойки и ни как не может прекратить их ласкать.

Каждые несколько минут одна из служанок заменяет наполненную молоком бутылку, пустой. Когда пустые сосуды заканчиваются, они в растерянности останавливаются. Наконец Зула пожав плечами, берёт шланг от устройства в рот, не забывая делиться и с Зумой. Когда они обе чувствуют себя сытыми, они предлагают шланг графу. Он слишком увлечён сексом и Зала просто засовывает его в рот #slave. Будучи связанной, она не способна его вытащить и вынуждена пить своё молок. Поколебавшись, она начинает глотать его залпом. К тому времени, когда Зума возвращается с новыми бутылками, живот #slave уже порядком выпирает, а объём выпитого молока тянет на десяток бутылок.

#slave доят ещё несколько раз, пока эффект зелья не проходит и грудь не пустеет. Ее соски и грудь воспалены из-за работы устройства доения.

Зума и Зула умывают #slave водой из горячего источника. Потом пытаются её одеть, но испытывают затруднения из-за того, что грудь не влезает в старое платье.</AddText>
			<if chance="50%">
				<AddText>Но после первого вдоха, ткань трещит по швам и её грудь аккуратно вываливается.</AddText>
			</if>
			<BlankLine/>
			<AddText>Вечером её привозят к вам. Она настолько вымотана, что засыпает ещё в повозке.

Вы аккуратно кладёте её на кровать, решая позволить ей отдохнуть до Дневного обучения. Грудь рабыни величественно вздымается и, похоже, она стала намного больше. Будет трудно терпеть до вечера, чтобы получше исследовать её.

Вы недоумеваете, почему ее живот кажется заполненным...</AddText>
			<Points>10, 0, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 2, -5, 10, 1, -10, 0, 10, 0, 0, 0</Points>
			<if bust="110+">
				<ChangeBustSize>1.3</ChangeBustSize>
				<else/>
				<ChangeBustSize>1.2</ChangeBustSize>
			</if>
			<ChangeMilkEffects lactation="8" breastfixation="5"/>
		</BEEvent3pt2>
	</VisitCount>
	<LendCount>
		<VisitFirst>Вы должны, хотя бы раз привести #slave к графу Госсэму, прежде чем попытаться одолжит ему #slave.</VisitFirst>
		<LendArranged>Вы одалживаете #slave графу Госсэму, надеясь на то, что он научит её правильно вести себя в высшем обществе. Но говорят, что он - человек страстей, так что...</LendArranged>
		<LendArrangedBE>Вы хотите одолжить #slave графу Госсэму, но не уверенны в последствиях. Вы надеетесь,  что он хотя бы побеседует с #slavehimher о дворце и знати. Несмотря на то, что графу только тридцать, он довольно опытный политик, в конце концов.</LendArrangedBE>
		<NormalLendFemale>
			<AddText>Граф заявляет, что рассматривает #slave только как партнёра для секса.  Все это время они трахаются, причем граф предпочитает секс между грудей. 
Иногда меняя позицию, он всё равно держится за грудь #slave.</AddText>
		</NormalLendFemale>
		<NormalLendMale>
			<AddText>Граф проводит время, обсуждая с #slave жизнь во дворце и вопросы этикета. Через некоторое время к нему на колени садиться большегрудая рабыня и он неосознанно хватает её за грудь.</AddText>
		</NormalLendMale>
	</LendCount>
	<!-- Person: Lady Farun -->
	<VisitLadyFarun>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit Lady Farun -->
			<AddText>Вы решили посетить Леди Фарун, Красивую придворную даму, и взяли с собой #slave узнать побольше о дворце. По крайней мере, именно по этой причине вы пошли.</AddText>
			<BlankLine/>
		</VisitIntroduction>
		<RejectVisit>
			<!-- Lady Farun cannot be visited yet -->
			<Backgrounds place="outside" frame="1"/>
			<AddText>У входа в дом Леди Фарун вас встретила ее главная горничная,</AddText>
			<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="main" align="3" frame="3"/>
			<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Моя дорогая Леди Фарун не принимает проходимцев. Даже если она и приняла бы ее здесь нет, она выдающаяся леди при двое и торговец экзотических рабов, она проводит большую часть своего времени при дворе, а иногда и в доках присматривая за экзотическими рабами.
			
			Пожалуйста, уходите, я не могу позволить вам увидеть Леди Фарун без приглашения.</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<Unavailable>
			<!-- Lady Farun is unwell or just not receiving visitors -->
			<Backgrounds place="outside" frame="1"/>
			<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="main" align="3" frame="3"/>
			<AddText>У входа в дом Леди Фарун вас встретила ее главная горничная,</AddText>
			<if flagladyfarun-69="true">
				<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Моя дорогая Леди Фарун еще не оправилась от страшного происшествия, которое недавно произошло. Она не принимает посетителей, кроме близких друзей, которые помогут ей отвлечься от инцидента.</PersonSpeak>
				<AddText>Горничная немного краснеет, странно смотрит на #slave, и продолжает говорить,</AddText>
				<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Моя дорогая Леди Фарун сказала мне, что #slave и вы можете пройти, но я не думаю, что сегодня подходящее время. Пожалуйста, вернитесь в другой день.</PersonSpeak>
				<else>if</else>
				<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Моя дорогая Леди Фарун еще не оправилась от страшного происшествия, которое недавно произошло. Сегодня она не принимает посетителей. Пожалуйста, вернитесь в другой день.</PersonSpeak>
			</if>
		</Unavailable>
		<VisitStart>
			<!-- Visiting Lady Farun normally, start of text -->
			<if visittotal="1+">
				<!-- later visits after the first time -->
				<AddText>Вы решили, еще раз посетить Леди Фарун, Красивую придворную даму, и взяли с собой #slave чтобы узнать побольше о дворце.
				
				Вас встретила ее горничная Лара и проводила в комнату Леди Фарун.
				
				</AddText>
				<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="0" align="3" frame="3"/>
				<if pregnancygestation-ladyfarun="1">
					<!-- about to give birth -->
					<Backgrounds place="bedroom" frame="7"/>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Pregnant 1.jpg" place="main" align="center"/>
					<AddText>Вы видите леди Фарун стоящую голой рядом со своей кроватью, ее живот очень большой, похоже, именно это называется поздней стадией беременности. Покачивая его, она садиться на кровать и похоже испытывает некий дискомфорт. В это время горничная быстро поправляет всю постель и взбивает подушки для удобства Леди Фарун. А она, в свою очередь мягко постанывая, говорит,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Похоже во время того инцидента в доках, существо сделало то, что собиралось и я теперь вынашиваю его потомство. А-а-а-ах, ЭТО снова двигается. Лара, пожалуйста, помогите мне.</PersonSpeak>
					<AddText>Лара садиться позади леди Фарун и приобнимает её, положив одну руку на её киску, а другой начинает массировать грудь. Она ласкает её клитор и сильно сжимает один из сосков. Леди Фарун стонет от удовольствия, быстро приближаясь к оргазму, но Лара останавливается до того как он наступает. Отдышавшись, леди Фарун объясняет,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Когда я возбуждена, ЭТО успокаивается, но сегодня я очень чувствительна и быстро достигаю оргазма. После него существо становиться очень активно, а это не слишком приятно.

					#slave вы не хотели бы помочь бедной Ларе, и уделить немного внимания моей груди?</PersonSpeak>
					<AddText>Лара продолжает ласкать леди Фарун, а #slave в это время играется с её грудью, тщательно её массируя.

					Вы замечаете, что Лара раздражённо смотрит, как #slave гладит и облизывает грудь и соски леди Фарун. Лара продолжает ласкать киску леди, а та внезапно выкрикивает,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Лара, медленнее...аааааааххххх</PersonSpeak>
					<AddText>Леди Фарун отстраняется от Лары и начинает кончать с такой интенсивностью, что вы удивлены и немного завидуете. Её бедра содрогаются в то время как её оргазм усиливается, по животу проходит дрожь и вы замечаете, что из её киски выплескивается сок. Масса щупалец выскальзывает из леди Фарун во время оргазма, её тело содрогается и выталкивает их как при родах.

					Через несколько минут после родов леди Фарун падает в обморок. Лара быстро и ловко подхватывает тентакля и прижимает его к груди. Она смущенно смотрит и обращается к вам.</AddText>
					<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Сейчас вам нужно уйти, пожалуйста, возьмите #slave и уходите. Я останусь с моей дорогой леди Фарун и позабочусь об "этом".</PersonSpeak>
					<AddText>Она коротко взглянула на #slave,</AddText>
					<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Вам лучше не приходить несколько дней, что бы дать моей дорогой леди немного времени отдохнуть и прийти в себя.</PersonSpeak>
					<AddText>Она позвала другую горничную, и приказала ей проводить вас из особняка.</AddText>
					<SetPersonDetails person="Lady Farun" unavailable="2"/>
					<SetVar pregnancygestation-ladyfarun="0"/>
					<DoEvent now="true">8399</DoEvent>
					<DoEvent>8398</DoEvent>
					<else>if</else>
					<if chance="flagladyfarun_sm / 2">
						<DoXML>LadyFarunMasturbate</DoXML>
						<DoEvent>VisitStart3</DoEvent>
						<else>if</else>
						<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="people" align="right" frame="3"/>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Chore - Discuss" place="main" align="left" frame="random5"/>
						<Backgrounds place="bedroom" frame="7"/>
						<AddText>Леди Фарун ждет когда вы войдете в комнату, выглядит она прекрасно и соблазнительно, как всегда. Горничная Лара стоит позади леди Фарун.</AddText>
					</if>
				</if>
				<else>if</else>
				<!-- first time ever actually visiting Lady Farun -->
				<Backgrounds place="outside" frame="1"/>
				<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="1" align="3" frame="3"/>
				<DoXML>VisitIntroduction</DoXML>
				<if flagladyfarun-69="true">
					<AddText>У ворот вас встречает горничная леди Фарун, которая сопровождала её во время инцидента в Доках. Она заинтересованно смотрит на #slave , а затем на себя.</AddText>
					<else>if</else>
					<AddText>У ворот особняка вы встретили одну из горничных леди Фарун.</AddText>
				</if>
				<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Моя дорогая, Леди Фарун ждет тебя, пожалуйста, следуй за мной.</PersonSpeak>
				<AddText>Она ведет вас через сад особняка, с прекрасно расставленными статуями мифических существ в чувственных позах и в основном обнаженных.

				Особняк - старое здание, которое, вероятно, было построено еще до основания Королевства Миойя из старой Империи Дансэйни. Империя была большой конфедерацией небольших стран, свободно связанных правлением Императоров. Миойя была значительным герцогством в Империи, которая была всегда лояльна Императору. Нынешний Лорд ведет свою родословную от древнего рода герцогов Дансэйни. Он очень гордится своим происхождением и сохранил титул Лорда в знак уважения к своим предкам, бывших всегда верными империи Дансэйни. Три века назад Империя распалась на части, одни из которых вошли в состав других империй, а другие обрели независимость и стали новыми королевствами, как Айзен или страна Фэйри. Миойя принадлежала ко второму типа и благодаря работорговле снискала славу богатой и устойчивой страны.

				Горничная проводит вас в особняк через недлинные коридоры и вы восхищаетесь ее изящному спокойствию. Вы находите немного странным ее обращение &apos;моя дорогая Леди Фарун&apos; к Леди Фарун, а не просто Госпожа или Леди, ибо именно так зачастую обращаются рабы к своим хозяевам.

				Вы отводите взгляд от горничной и замечаете с каким изысканным, художественным вкусом отделаны коридоры, и, вне всякого сомнения, что эти декорации были исполнены лучшими в своем деле ремесленниками и мастерами. В отделке и декорациях вы слабо угадываете тонкий намек на возбуждающую эротичность. Вы останавливаетесь возле чудесной статуи, искусно вырезанной из белого мрамора. Она исполнена в образе смутно знакомой обнаженной пары, целующейся в объятиях друг друга.</AddText>
				<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Моя дорогая Леди Фарун очень любит это изваяние, интерпретируя его как божественного Изанаги и его сестру жену Изанами, готовящихся вдохнуть новую жизнь в этот мир.</PersonSpeak>
				<AddText>Вы замечаете легкий румянец, проступивший на ее щеках, и она проводит вас в комнату,</AddText>
				<PersonSpeak person="Горничная Леди Фарун">Моя дорогая Леди Фарун ожидает вас внутри.</PersonSpeak>
				<DoEvent>VisitStart2</DoEvent>
			</if>
		</VisitStart>
		<VisitStart2>
			<!-- Visiting Lady Farun the first time, enter her room -->
			<if flagladyfarun-69="true">
				<DoXML>FirstVisitAfterRescue</DoXML>
				<else>if</else>
				<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="main" align="right" frame="3"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Chore - Discuss 5.png" place="main" align="left"/>
				<Backgrounds place="bedroom" frame="7"/>
				<AddText>Вы проходите в комнату в сопровождении #slave и видите леди Фарун, элегантно одетую, как будто она только вернулась из Дворца.

				Она встречает вас сидя в роскошном кресле и предлагает вам и #slave присесть. Её служанка стоит за её спиной, полностью сосредоточена на своей леди. Вы чувствуете намного ревности из-за того, что леди Фарун пригласила сперва сесть #slave ,а затем вас. Леди Фарун смотрит на служанку.</AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Лара, чтобы было понятно, если придет #slave или #slavemakername увидеть меня, проведи их ко мне незамедлительно.</PersonSpeak>
				<AddText>Она поворачивает голову, её внимание сосредоточено на #slave.</AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Лара очень милая и верная слуга, и я доверяю ей, зная, что она точно истолкует и выполнит все мои приказы. Правда, она чрезмерно заботливая и иногда отшивает моих посетителей, но я уверена, что делает она это из лучших побуждений. 

				Теперь же скучное время, проведенное при дворе, осталось позади и я намерена немного развлечься. Прошу вас, давайте поговорим как хорошие друзья.</PersonSpeak>
				<AddText>Все ее внимание сосредоточено на #slave, но она переводит взгляд на вас и улыбкой дает понять, что о вас она вовсе не забыла, как могло сперва показаться. Но все равно ясно, что она просто очарована #slave.

				</AddText>
			</if>
			<DoEvent now="true">8299</DoEvent>
		</VisitStart2>
		<VisitStart3>
			<HideImages/>
			<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="1" align="fill" frame="2"/>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="1" align="left" frame="12"/>
			<ShowDress place="0"/>
			<DoEvent now="true">8299</DoEvent>
		</VisitStart3>
		<LadyFarunMasturbate>
			<Backgrounds place="bedroom" frame="7"/>
			<if flagladyfarun-67="true">
				<Alternatives>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 1.jpg" place="1" align="1"/>
						<AddText>#slave входит и видит Леди Фарун совершенно голой она быстро трахает себя пальцами одной руки в зад. Она двигала бедрами и изгибалась, а ее клитор терся о пол.
						
						Она бросила взгляд через плечо на #slave разворачивается к ней и останавливается, глядя на нее хмурым взглядом.</AddText>
					</Alternate>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 2.jpg" place="1" align="1"/>
						<AddText>#slave входит и видит Леди Фарун почти голой она лежит посреди комнаты	на спине и быстро трахает себя рукой в зад. Ее бедра двигаются когда она засовывает руку в себя, ее киска мокрая но она не трогает ее.
						
						Она смотрит на #slave и останавливается, глядя на нее хмурым взглядом.</AddText>
					</Alternate>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 3.png" place="1" align="left"/>
						<AddText>#slave входит и находит Леди Фарун сидящей на стуле и ласкающей сою киску и клитор. Она так увлечена, что не заметила как #slave вошла в комнату.
						
						 Когда #slave подошла к ней она остановилась и посмотрела на нее хмурым взглядом.</AddText>
					</Alternate>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 4.jpg" place="1" align="1"/>
						<AddText>#slave входит и видит Леди Фарун сидящую на корточках посреди комнаты и ласкающею сою киску и клитор. Другой рукой она ласкала свою грудь, ее глаза были закрыты, она была полностью поглощена процессом.

						Она так увлечена, что не заметила как #slave вошла и продолжала мастурбировать.

						Когда #slave подошла к ней она остановилась и посмотрела на нее хмурым взглядом.</AddText>
					</Alternate>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 5.jpg" place="1" align="1"/>
						<AddText>#slave  входит и видит Леди Фарун is wearing very little and she is lying on her bed. She is working a large dildo in and out of her pussy and she is concentrating hard on her passionate masturbation.
						
						Когда #slave подошла к ней она остановилась и посмотрела на нее хмурым взглядом.</AddText>
					</Alternate>
				</Alternatives>
				<if lendperson="0">
					<AddText>Горничная Лара помогает своей хозяйке накинуть халат и замирает позади.

					Леди Фарун выглядит недовольной и очень расстроенной,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я просто не могу... Неважно как я это делаю и что воображаю. Мне необходимо мое зелье.</PersonSpeak>
					<AddText>#slave делает все возможное, чтобы успокоить Леди Фарун, и спустя некоторое время она расслабляется и начинает улыбаться.</AddText>
				</if>
				<else>if</else>
				<Alternatives>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 1.jpg" place="1" align="1"/>
						<AddText>#slave входит и видит Леди Фарун совершенно голой она быстро трахает себя пальцами одной руки в зад. Она двигала бедрами и изгибалась #slave думает что ее клитор трется о пол.

						Она бросила взгляд через плечо на #slave и громко застонала, двигая бедрами, она вызвала у себя оргазм.</AddText>
					</Alternate>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 2.jpg" place="1" align="1"/>
						<AddText>#slave входит и видит как Леди Фарун быстро трахает себя рукой в задницу. Ее бедра раскачиваются в такт движениям, и, кажется, что она совсем позабыла о своей киске, полностью сосредоточившись на своем анусе.</AddText>
					</Alternate>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 3.png" place="1" align="left"/>
						<AddText>#slave входит и находит Леди Фарун, сидящую на стуле и исступленно натирающую свою киску и клитор. Она, кажется, ничего не замечает вокруг и даже не делает замечания #slave по поводу проникновения в ее комнату.

						Спустя мгновение она кричит в сильном оргазме, который длится и длится.</AddText>
					</Alternate>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 4.jpg" place="1" align="1"/>
						<AddText>#slave входит и видит Леди Фарун, сидящую на корточках и отчаянно натирающую свою киску и клитор. Ее глаза закрыты, другой рукой она ласкает свою грудь, и, кажется, она полностью отдалась во власть похоти, целиком сосредоточившись на своих ощущениях, даже не заметив вошедшую #slave.

						Спустя мгновение она испускает протяжный стон и ее накрывает мощный оргазм, который, кажется, длится очень и очень долго.</AddText>
					</Alternate>
					<Alternate>
						<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Masturbate 5.jpg" place="1" align="1"/>
						<AddText>#slave входит и видит обнаженную Леди Фарун, лежащую на кровати. Она работает большим дилдо у себя между ног, сосредоточившись на его движениях.

						Она откидывается назад и сводит колени, пытаясь продлить очень сильный оргазм, и еще некоторое время продолжает трахать себя фаллоимитатором.</AddText>
					</Alternate>
				</Alternatives>
				<if lendperson="0">
					<AddText>

				Когда Леди Фарун закончила свой длинный оргазм, горничная Лара снова подошла и помогла ей встать и накинуть халат, потом встала за ней.

				Леди Фарун улыбнулась #slave, но не упоминала о том, что она делала.</AddText>
				</if>
			</if>
			<BlankLine/>
		</LadyFarunMasturbate>
		<FirstVisitAfterRescue>
			<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="0" align="3" frame="3"/>
			<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Item - Lingerie 1.jpg" place="1" align="1"/>
			<SetFlags flagladyfarun-69="false"/>
			<AddText>В сопровождении #slave вы входите в комнату и видите лежащую на кровати Леди Фарун. Ее одежда прикрывает тело немного больше, чем обычное женское белье. Она выглядит очень соблазнительно, немного покрасневшая и с учащенным дыханием.

Она встает и с непринужденным видом подходит к #slave, тепло обнимает #slavehimher, и говорит,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Спасибо, спасибо вам, мои дорогие, за смелое спасение. Я навсегда в долгу перед вами.</PersonSpeak>
			<AddText>После некоторой заминки Леди Фарун страстно целует #slave в губы, после чего отстраняется и при помощи горничной облачается в более скромную одежду.</AddText>
			<if flagladyfarun-65="true">
				<AddText>Она переводит взгляд с #slave на вас,</AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">И вам спасибо, храбрый #slavemakername, я видела, как ты мужественно сражался за меня с этим чудовищем.</PersonSpeak>
				<AddText>Она улыбается вам, а затем оглядывается на #slave.</AddText>
			</if>
			<AddText>

#slave видит, как возбуждена Леди Фарун. Это заметно по ее возбужденным соскам, которые маленькими бугорками проступают сквозь кружевную ткань бюстгальтера и особенно по блестящим влагой трусикам.

Леди Фарун садится в роскошное кресло и жестом приглашает вас и #slave присоединится. Ее горничная занимает место позади, сконцентрировав все свое внимание на своей госпоже. Вы испытываете легкую ревность, видя, что приглашение в первую очередь было адресовано #slave, а потом уже вам.  #slave замечает, как ерзает в кресле Леди Фарун и интересуется удобно ли ей. Леди Фарун выглядит немного смущенной или, по крайней мере, делает такой вид, и берет маленькую пустую бутылочку,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Начиная с этого &apos;инцидента&apos; у меня появились некоторые проблемы, вызванные воспоминаниями, которые я чувствовала во время этого ... события.

Мой хороший друг, дворянин, предоставил мне это естественное в природе зелье, известное как Слеза Нимфы. Это чудесное снадобье воздействует на человеческий разум так, что тот, кто выпьет его, будет чувствовать небывалый сексуальный подъем в течение всего дня. В последнее время я и моя хорошая подруга употребляли этот препарат ежедневно, предаваясь наслаждению и страсти. Она разрисовала мое тело так, что оно спокойно могло сойти за одежду, что вы и видели, когда только-только вошли сюда, но моя Лара настояла на том, чтобы я все-таки носила обычную одежду. К сожалению, у нее сегодня были дела при Дворе, так что я в попытках развлечь себя совсем потеряла счет времени. Я только что кончила, перед тем, как Лара доложила мне о посетителях,</PersonSpeak>
			<AddText>Она смотрит на горничную,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Лара, слушай меня, в любое время, когда #slave или #slavemakername приходят, проводи их ко мне немедленно.</PersonSpeak>
			<AddText>Она осматривается, ее внимание сосредоточено на  #slave,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Лара очень милая и верная слуга, и я доверяю ей, зная, что она точно истолкует и выполнит все мои приказы. Правда, она чрезмерно заботливая и иногда отказывает в аудиенции моим посетителям, но я уверена, что она делает это из лучших побуждений.

Теперь, давайте оставим позади эти вопросы и поговорим как хорошие друзья.</PersonSpeak>
			<AddText>Все ее внимание сосредоточено на #slave, но она переводит взгляд на вас и улыбкой дает понять, что о вас она вовсе не забыла, как могло сперва показаться. Но все равно ясно, что она просто очарована #slave.

</AddText>
		</FirstVisitAfterRescue>
		<OfferFavour>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Благодарю тебя, #slave,за спасение. Позволь мне как-нибудь отблагодарить тебя.

Я являюсь членом судейства конкурсов, которые регулярно проводятся здесь, в Мардукане. У меня много друзей и единомышленников при дворе, готовых предоставить мне свою помощь. Я обладаю приличным богатством и могу предложить вам его частичку, чтобы с его помощью вы стали одной из прекраснейших рабынь.

Вы можете в любое время обратиться ко мне и я сделаю все, что в моих силах.</PersonSpeak>
			<AddText>Вы замечаете на лице Лары быстро пробежавшую волну ревности. Вы тоже слегка ревнуете, потому что Леди Фарун полностью занята #slave и платит ей, а не вам.</AddText>
		</OfferFavour>
		<NormalVisit>
			<AddText>#slave говорит с Леди Фарун о сплетнях, людях или событиях во Дворце.
			
			Через некоторое время Леди Фарун спрашивает #slave о чем она хотела поговорить,</AddText>
			<AskQuestions caption="О чем должна спросить #slave?">
				<Question event="TalkExoticSlaves">Экзотические Рабы</Question>
				<Question event="TalkCourt">Дворец</Question>
				<if flagruins-0="true" flagruins-44="false">
					<if flagruins-32="true">
						<Question event="TalkRuinsAndMine">Знаете ли вы о руинах?</Question>
						<else>if</else>
						<if flagruins-0="true">
							<Question event="TalkMine">Знаете ли вы о шахте?</Question>
						</if>
					</if>
				</if>
				<if flag1-17="true">
					<Question event="TalkFavour">О Интересах</Question>
				</if>
				<if flagladyfarun-72="false">
					<Question event="TalkMaid">Отношениях с горничной</Question>
				</if>
			</AskQuestions>
		</NormalVisit>
		<TalkExoticSlaves>
			<Points>0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<SetText>#slave спрашивает об экзотических рабах, которыми торгует Леди Фарун, а у леди полно забот судя по ее лицу,</SetText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун"> Вы уверены, что вы хотите обсудить рабов и рабство моя дорогая?</PersonSpeak>
			<AddText>#slave уверяет ее, что #slaveheshe интересно,</AddText>
			<Choices>
				<Choice flagladyfarun-1="false">
					<SetFlags flagladyfarun-1="true"/>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я занимаюсь только прислугой или спальными рабами для богатых. Другие работорговцы сосредоточены на воспитании рабов, которых можно использовать в качестве охраны или бойца на Арене, но лично я не желаю иметь с этим ничего общего.

					Я испытываю особый интерес к невольникам из народа Фей. Кажется, им даже нравится быть в неволе, если к ним хорошо относятся и слегка потакают их прихотям. Как вам должно быть известно, в своих лесах они совсем маленькие, размером с человеческую ладонь, но при желании могут превращаться в обычных размеров человека. Хотя, хочу заметить, что не все феи способны на это, там все дело в зелье или в какой-то ягоде, при помощи которой они и совершают трансформацию.

					Большинство из народа Фей очень раскрепощены в сексуальном плане и охотно готовы заняться любовью где угодно и с кем угодно. Связывание и доминирование кажутся их любимой игрой, но только игрой, не более.

					Они очень выгодные рабы, но все-таки существует одна небольшая проблема. Некоторые приверженцы Старой Веры считают, что феи благословлены их богом, Охотником Хёрном. Ради их свободы староверцы готовы использовать как законные, так и не законные методы.</PersonSpeak>
				</Choice>
				<Choice flagladyfarun-2="false" tentacles="true">
					<SetFlags flagladyfarun-2="true"/>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Так же я имею дела с тентаклями, которые весьма опасны своей звериной формой. Эти хитрые создания способны довести женщину до сногсшибательного и очень сильного оргазма. Тем не менее, некоторые из моих клиентов все-таки приобретают этих созданий для своих рабынь.

					Я слышал, что некоторые используют зверей, для развлечения гостей, используя горничных или рабынь, чтобы существо трахало их. Некоторые владельцы делают все возможное, чтобы предотвратить оплодотворение существами женщин, путем ограничения доступа к ним...

					Я знаю, одну леди, которую восхищают беременные слуги. У нее женский персонал, и они регулярно берут зверей, чтобы обеспечить их почти постоянную беременность. К счастью, леди очень богата и платит ее сотрудникам очень хорошо.</PersonSpeak>
				</Choice>
				<Choice flagladyfarun-3="false">
					<SetFlags flagladyfarun3="true"/>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я предпочитаю иметь дело c более человеческими расами, вроде расы лесных и темных эльфов. Я хотела бы иметь Настоящую Девушку-Кошку, но они очень редки, как рабы, и очень дорогие.</PersonSpeak>
				</Choice>
				<Choice flagladyfarun-4="false">
					<SetFlags flagladyfarun4="true"/>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Рабы Фурии, антропоморфные существа весьма ценны и я стараюсь работать с ними, когда могу.

					Они довольно популярны и их трудно получить, так что работаю я с ними редко.</PersonSpeak>
				</Choice>
			</Choices>
			<AddText>Леди Фарун немного поговорила о рабах и торговле, говоря о более приятных аспектах жизни в качестве раба.</AddText>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</TalkExoticSlaves>
		<TalkCourt>
			<Points>0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<SetText>#slave просит Леди Фарун побольше рассказать о Королевском Дворце и она счастлива, что может больше говорить о Дворце.
			</SetText>
			<Choices>
				<Choice flagladyfarun-10="false">
					<SetFlags flagladyfarun-10="true"/>
					<AddText>Леди Фарун некоторое время говорит о Дворце и искусстве общения с придворными. Хотя она никогда об этом не говорила, ясно что сексуальные услуги являются популярной &apos;валютой&apos; при Дворе, и что Леди Фарун хорошо разбирается в этой экономике.</AddText>
				</Choice>
				<Choice flagladyfarun-11="false" tentacles="true">
					<SetFlags flagladyfarun-11="true"/>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я с большим уважением отношусь к Лорду и правителю Миойя. Он очень добрый и справедливый человек, и он очень любил свою погибшую жену. Он не одобрял интимный обмен во Дворце, пока его жена была жива. Думаю, он чувствовал, что обязан быть в любви и сексе только с ней. Не уверена, что понимаю его отношение, но я уважаю его.

					С её смерти он был сдержан, но вел переговоры с послом Тачиба. Она довольно красивая женщина, к сожалению, до сих пор у меня не было с ней никаких отношений, и никакого взаимовыгодного сотрудничества.</PersonSpeak>
				</Choice>
				<Choice flagladyfarun-12="false">
					<SetFlags flagladyfarun12="true"/>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Полагаю, вы слышали о дочери Лорда, принцессе Фионе. Думаю, было бы нескромно сплетничать о ней, и я определенно назвала бы её развратной шлюхой, как и некоторые другие придворные.

					Предупреждаю вас, если она предложит &lt;i&gt;что-нибудь&lt;/i&gt; сделать, лучше всего согласиться. У неё есть верные слуги, и если вы откажитесь - они будут настаивать сильнее. Не бойтесь, в ней есть что-то и от отца, она не делает ничего насильственного и кровавого.
					</PersonSpeak>
					<AddText>Необычная Горничная Лара говорит,</AddText>
					<PersonSpeak person="Лара">Позвольте сказать, моя дорогая Леди Фарун не считает развлечением использование зажимов, веревок, порки, просто это очень приятно.</PersonSpeak>
					<AddText>Леди Фарун мягко улыбнулась.</AddText>
				</Choice>
			</Choices>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</TalkCourt>
		<TalkRuinsAndMine>
			<Points>0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<SetFlags flagruins-44="true"/>
			<SetText>#slave говорит, что #slaveheshe ищет шахту рядом с руинами, там #slavehisher подругу схватил грязный, отвратительный человек.

Леди Фарун задумчиво смотрит и говорит,</SetText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Вокруг руин есть много старых храмов и других развалин, построенных еще во времена Империи Дансэйни, а некоторые и еще раньше. Даже на территории моего особняка есть старинные статуи, которые застали времена Империи, а может и Падения.

Есть несколько руин, о которых они могли говорить, но скорее всего - это развалина храма Древних Богов. Я никогда не слышала о шахте, хотя это место наводнено призраками и монстрами. Мало кто может посещать это место, лишь несколько известных охотников и военных чиновников.

В Миойя не так много шахт, думаю несколько есть в горах.

Позвольте мне немного подумать. Хотя идите за мной, я покажу вам свои древние статуи.</PersonSpeak>
			<DoXML>ShowStatues</DoXML>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="0" frame="1"/>
			<if flag1-17="true">
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я думаю, что смогу разузнать об этой шахте, а так же получить для вас доступ к руинам Храма. Это будет сложно, и займет немало времени.

Вижу, моя дорогая #slave, что для вас это важно, так что я сделаю это в обмен на свой долг перед вами.

Это займет несколько дней, точно не знаю. Зайдите ко мне через день или два.</PersonSpeak>
				<SetFlags flag1-17="false"/>
				<SetFlag flagladyfarun-custom2="3 + difficulty"/>
				<DoXML>AfterTalk</DoXML>
				<else>if</else>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я думаю, что смогу разузнать об этой шахте, а так же получить для вас доступ к руинам Храма. Это будет сложно, и займет немало времени.

Вижу, моя дорогая #slave, что для вас это важно, но я должна получить что-то взамен. #slavemakername, нет необходимости предлагать деньги, они мало меня интересуют, как и то, что еще вы можете мне предложить.

Я считаю, что моя дорогая #slave может кое-что сделать для меня, в обмен на эту услугу, но пока не знаю что.</PersonSpeak>
				<if flagladyfarun-74="false">
					<AddText>Она смотрит на Вас и улыбается,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун"> Чем больше я думаю, мне кажется, что вы, #slavemakername, можете быть полезны мне когда-нибудь. В конце концов, дворец это выгодное место для сделок.

Я сделаю это для своего дорогого #slave, если Вы, #slavemakername обещаете помочь мне в будущем, поэтому я спрашиваю.</PersonSpeak>
					<YesNoQuestion event="TalkFavour">Вы согласны?</YesNoQuestion>
					<else>if</else>
					<AddText>Она смотрит на Вас и улыбается,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">К сожалению, #slavemakername, Вы уже задолжали мне, поэтому, мы не можем рассмотреть такую форму оплаты.</PersonSpeak>
					<DoXML>AfterTalk</DoXML>
				</if>
			</if>
		</TalkRuinsAndMine>
		<TalkMine>
			<Points>0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<SetFlags flagruins-44="true"/>
			<SetText>#slave говорит, что #slaveheshe искала шахту вблизи руин, ведь #slavehisher друг был схвачен там грязным, отвратительным человеком.

Вы говорите Леди Фарун, что у вас есть разрешение посетить Разрушенный Храм Старых Богов и у вас есть подозрения, что шахта может быть там. Вы считаете оскорбительным, что кто-то может разбойничать там, прикрываясь старым храмом.

Леди Фарун задумчиво посмотрела и говорит,</SetText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун"> есть много старых руин и храмов вокруг, зданий со дней старой империи Дансэйни, а может и старше. Есть даже ряд очень старых статуй на территории моего особняка, которые вероятно были построены до возникновения Империи, и возможно даже до Падения.

Существует не так много шахт в Миойя, я думаю, что несколько есть в горах, но не очень много.

Разрешите мне немного подумать. Следуйте за мной, к моим древним статуям.</PersonSpeak>
			<DoXML>ShowStatues</DoXML>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="0" frame="1"/>
			<if flag1-17="true">
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я думаю, что могу узнать больше об этой шахте. Это будет очень трудно и займет некоторое время.

Я вижу моя дорогая #slave, что это важно для вас, поэтому, я сделаю это для вас, чтобы вернуть долг.

Потребуется несколько дней, трудно сказать сколько именно, пожалуйста, приходите снова через день или два.</PersonSpeak>
				<SetFlags flag1-17="false"/>
				<SetFlag flagladyfarun-custom2="3 + difficulty"/>
				<DoXML>AfterTalk</DoXML>
				<else>if</else>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Думаю, я смогу разузнать побольше об этой шахте. Но это будет непросто и займет немало времени.

Вижу, моя дорогая #slave, что для вас это важно, но я должна получить что-то взамен. #slavemakername, нет необходимости предлагать деньги, они мало меня интересуют, как и то, что еще вы можете мне предложить.

Я считаю, что моя дорогая #slave может кое-что сделать для меня, в обмен на эту услугу, но пока не знаю что.</PersonSpeak>
				<if flagladyfarun-74="false">
					<AddText>Она посмотрела на Вас и улыбнулась,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я всё больше думаю что вы, #slavemakername, сможете мне когда-нибудь помочь. В конце концов, Дворец - это место одолжений и сделок.

Я сделаю это для моей дорогой #slave, если вы #slavemakername, пообещаете помочь мне в будущем.</PersonSpeak>
					<YesNoQuestion event="TalkFavour">Вы согласны?</YesNoQuestion>
					<else>if</else>
					<AddText>Она посмотрела на Вас и улыбнулась,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">К сожалению, #slavemakername, вы уже должны мне за одну услугу, так что это не пойдёт.</PersonSpeak>
					<DoXML>AfterTalk</DoXML>
				</if>
			</if>
		</TalkMine>
		<TalkFavourYes>
			<SetText>Вы соглашаетесь на условия Леди Фарун, обещая помочь ей в будущем. Надеюсь, вы не пожалеете об этом, когда она попросит об услуге.</SetText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Решено, я буду искать шахту для вас, в надежде что мне за это воздастся.

Это займет несколько дней, трудно сказать как долго, пожалуйста, приходите снова через день или два. </PersonSpeak>
			<AddText>Она наклоняется и нежно целует тебя в щеку,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Наше соглашение скреплено..</PersonSpeak>
			<SetFlags flagladyfarun-74="true"/>
			<SetFlag flagladyfarun-custom2="3 + difficulty"/>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</TalkFavourYes>
		<TalkFavourNo>
			<SetText>Вы отказываетесь, сомневаясь в открытости ее вопроса. Она выглядит разочарованной, </SetText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Очень хорошо тогда давайте не будем больше об этом говорить.</PersonSpeak>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</TalkFavourNo>
		<ShowStatues>
			<SetFlags flagladyfarun-73="true"/>
			<AddText>Горничная Лара приводит Вас и #slave в заднюю часть особняка, к запертой двери. Она отпирает ее, и выведите большой хорошо сохранившийся частный сад. Много деревьев окружают сад, и разбросанные повсюду древние руины.</AddText>
			<HideImages/>
			<if dickgirls="true">
				<ShowImage image="Images/Statues - Three Genders.jpg" place="main" align="center"/>
				<AddText>
				
				В центре есть три статуи, мужчина, женщина и гермафродит, все потертые и разъедаемые течением времени. Леди Фарун говорит, </AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">, Посмотрите на представителей этих трех полов, они сделаны очень хорошо и довольно реалистично. Замете, что гермафродит - сохранился лучшее...

Несмотря на их внешность, они имеют вполне гладкую поверхность и на ощупь кажутся удивительно теплыми. Они сделаны из какой-то странной породы, которую я не видела используемой прежде в скульптурах.</PersonSpeak>
				<else>if</else>
				<ShowImage image="Images/Statues - Two Genders.jpg" place="main" align="center"/>
				<AddText>

В центре есть две статуи, мужчина и женщина, потертые и разъедаемые течением времени. Леди Фарун говорит, </AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">, Посмотрите на представителей этих двух полов, они сделаны очень хорошо и довольно реалистично...

Несмотря на их внешность, они имеют вполне гладкую поверхность и на ощупь кажутся удивительно теплыми. Они сделаны из какой-то странной породы, которую я не видела используемой прежде в скульптурах.</PersonSpeak>
			</if>
			<AddText>Леди Фарун прошлась и встала перед статуями,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Ко мне часто приходят люди, просящие увидеть эти статуи, и однажды священник, просящий рез решить помолиться им, утверждая, что они - какие то древние боги.

Я отказала всем им, я чувствую, что они не хотят быть обеспокоенными, предпочитая мир этого сада.

Я много думала об этой шахте, я помню странного дворянина, который посещал Дворец. Я уже не помню его имени, но у него, казалось, были там какие-то влиятельные друзья. Я приблизилась к нему, чтобы представиться и услышала как он спрашивал о шахте. Он видел меня и прекратил говорить, выглядя смущенным. Тогда я подумала, что он был опьянен моей красотой, но теперь я думаю, что это из-за разговора о шахте.</PersonSpeak>
			<AddText>Вы говорите, что вполне разумно было подумать, что он был опьянен вашей красотой Леди Фарун! Леди Фарун улыбается.</AddText>
		</ShowStatues>
		<TalkFavour>
			<Points>0, 0, 0, 0, -1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<AddText>Леди Фарун улыбается и спрашивает, что она может сделать для #slave,</AddText>
			<AskQuestions>
				<Question event="FavourContest">По правилам соревнования я выигрываю</Question>
				<Question event="FavourMoney">Деньги</Question>
				<if flagruins-0="true">
					<Question event="FavourMines">Мне нужно попасть в руины</Question>
					<else>if</else>
					<if flagruins-32="true">
						<Question event="FavourMines">Вы можете найти шахту?</Question>
					</if>
				</if>
				<Question event="FavourNothing">Сейчас ничего</Question>
			</AskQuestions>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</TalkFavour>
		<TalkMaid>
			<Points>0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<SetFlags flagladyfarun-72="true"/>
			<SetText>#slave спрашивает о ней служанку Лару, о её странном отношении ко времени, и почему она называет Леди Фарун &apos;дорогая&apos;.

Вы заметили румянец на лице служанки Лары, видно ей стало неловко.
Леди Фарун посмотрела на нее и слегка улыбнулась,</SetText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Есть вещи, о которых не стоит говорить открыто. Лара очень дорога мне и её дело, выражать это или нет.</PersonSpeak>
			<AddText>#slave смотрит на горничную Лару, она выглядит неловко,</AddText>
			<PersonSpeak person="Лара">Моя дор.. Леди Фарун очень важна для меня как мой работодатель, и как прекрасная женщина. У меня не может быть никаких чувств, кроме как поддерживать её во все времена.</PersonSpeak>
			<AddText>Леди Фарун встает, подходит к Ларе, и мягко целует её в щеку, а затем в губы. Лара вновь краснеет, но выглядит счастливой.</AddText>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</TalkMaid>
		<AfterTalk>
			<if catslavetrainer="1+">
				<if flag1-48="false" isdresscatears="false" isdresscattail="false">
					<ifor itemowned-23="false" itemowned-24="false">
						<DoEvent>AfterLadyFarunCatItems</DoEvent>
						<EndEvent/>
					</ifor>
				</if>
			</if>
			<ifor chance="flagladyfarun_sm / 2" flagladyfarun-68="true">
				<DoEvent>AfterLadyFarunSex</DoEvent>
				<else>if</else>
				<DoEvent now="true">8399</DoEvent>
			</ifor>
		</AfterTalk>
		<FavourNothing>
			<AddText>#slave теперь не может ни о чем думать. Леди Фарун говорит, что предложение остается в силе.</AddText>
		</FavourNothing>
		<FavourMoney>
			<AddText>#slave говорит, что #slaveheshe может думать, поэтому просит немного денег взамен.

Леди выглядит немного разочарованной и соглашается, давая #slavehimher 1000GP.</AddText>
			<SetFlags flag1-17="false"/>
			<Money>1000</Money>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</FavourMoney>
		<FavourContest>
			<Points>0, 0, 0, 0, -2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<AddText>#slave просит Леди Фарун изменить следующий конкурс, в котором #slaveheshe участвует, что бы #slaveheshe победила, несмотря на сомнительную нравственность этого.

Леди безоговорочно соглашается на это.</AddText>
			<SetFlags flag1-19="true"/>
			<SetFlags flag1-17="false"/>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</FavourContest>
		<FavourMines>
			<AddText>#slave напоминает Леди Фарун о #slavehisher обещании помочь Сарет и её подозрительному новому владельцу. Леди Фарун с пониманием говорит, что поспрашивает во Дворце, но это может занять несколько дней, и просит #slave ежедневно приходить к ней, пока что-нибудь не прояснится.</AddText>
			<SetFlags flag1-17="false"/>
			<SetFlag flagladyfarun-custom2="3 + difficulty"/>
			<DoXML>AfterTalk</DoXML>
		</FavourMines>
		<LadyFarunGossip>
			<Alternatives>
				<Alternate>
					<AddText>Разыскивая Леди Фарун, вы подслушали отрывок разговора, но разобрали только слова 'Фарун' и 'шлюха'. Вы поворачиваетесь чтобы возразить, но не можете понять кто это сказал. Вы заметили, что многие люди смотрят на вас, некоторые робко улыбаются.</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate AND="false" customflag6-Mariya="1" loveaccepted-Matsurika="1" loveaccepted-mariyaandmatsurika="1">
					<AddText>В поисках Леди Фарун, вы подслушали разговор двух дворян, один из них также ищет Леди Фарун.\r\rДругой дворянин сказал "Должно быть, эта шлюха трахается с Карлой прямо сейчас".
					
					Вы собирались высказать дворянину за его грубое заявление, но вас остановила служанка прежде чем вы что-либо сделали, она сказала, что оно лучше не устраивать сцену, мы все любим Леди Фарун, но Леди Карла не очень популярна, очень мало кто оценил бы ваши действия. Вы разочарованно посмотрели на служанку и ушли.</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<AddText>Вы немного поговорили с придворными, и спросили, не видели ли они Леди Фарун. Придворный улыбнулся, и посоветовал вам проверить одну из спален.</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<AddText>Вы спросили молодую дворянку, не видела ли она Леди Фарун. Её лицо сильно покраснело и она сказала, что никогда в жизни не встречала Леди Фарун. Когда она ушла, вы услышали шепот &lt;i&gt;она закрывает глаза, когда лижет и сосет киску Леди&lt;/i&gt;</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<AddText>Вы спросили молодого дворянина, не видел ли он Леди Фарун, он выглядел немного сердитым и сказал что недавно видел её, и она отказалась общаться с ним. Человек выглядел простым и от него странно пахло, не удивительно что она отказалась. Когда он ушел, вы услышали шепот &lt;i&gt;Сомневаюсь, что у него хватает аргументов для удовлетворения её потребностей в общении&lt;/i&gt;</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<AddText>Вы спрашиваете у прислуги, не видели ли они Леди Фарун, они сказали что у неё сложная деловая встреча. Вы немного подождали, и услышали шепот &lt;i&gt;сложная для её задницы&lt;/i&gt;</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<AddText>Вы спросили у служанки, не видела ли она Леди Фарун, на что та ответила, что она недавно ушла от Леди. Леди была очень требовательной, заставляя служанок оказывать ей определенные &apos;услуги&apos; снова и снова. Она нервно облизнула губы. Очень утомительно, но довольно приятно. Служанка слегка покраснела и указала вам направление.</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<AddText>Вам показалось, что вы увидели Леди Фарун, коснулись её плеча и произнесли её имя. Женщина повернулась, оказалось это не она, просто еще одна похожая на неё. Женщина выглядела сердитой, повернулась и ушла, произнеся: "Я не эта шлюха!".

Вы хотите остановить её и защитить честь Леди Фарун, но придворный остановил вас и прошептал: "Мы все любим Леди Фарун, но она действительно шлюха. Прекрасная, обаятельная женщина, но все же шлюха". Вы посмотрели на придворного, но не смогли ему возразить, оставшись немного сердитым.</AddText>
				</Alternate>
			</Alternatives>
		</LadyFarunGossip>
		<LadyFarunFound>
			<Alternatives>
				<Alternate>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Lesbian 1.jpg" place="1" align="1"/>
					<AddText>Вы находите Леди Фарун разговаривающую с другой Дамой из Дворца. Леди Фарун выглядит упоительно прекрасной, когда смеется над комментарием Дамы, с которой говорит.\r\rОни замечают вас, Леди Фарун улыбается, наклоняется и страстно целует женщину. Она прерывает поцелуй, нежно проводит рукой по лицу Дамы, затем встает и идет поговорить с вами.</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Chore - Discuss" place="1" align="1" frame="random3 + 1"/>
					<AddText>Вы находите Леди Фарун разговаривающую с каким-то мелким аристократом, она наклонилась очень близко к нему, их губы почти соприкасаются. Леди Фарун прекрасно выглядит, она смотрит мужчине прямо в глаза. Аристократ всецело сосредоточен на ней и однозначно одурманен ей.\r\rВы уже собираетесь уходить, когда Леди Фарун замечает вас, она наклоняется что-то шепчет на ухо дворянке. Она отрывается от аристократа, затем встает и идет поговорить с вами, аристократ наблюдает за ней, как будто в комнате больше никого нет.</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Chore - Discuss 2.jpg" place="1" align="1"/>
					<AddText>Вы находите сидящую Леди Фарун, рядом с ней слуга с кувшином вина</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Lesbian 1.jpg" place="1" align="1"/>
					<AddText>Вы находите Леди Фарун в отгороженной части сада. Кусты блокируют обзор, но вы видите, что ее глаза закрыты, и она сильно сосредоточена. Вы делаете еще один шаг и видите элегантно одетую аристократку, сидящую на корточках между колен Леди Фарун, и быстро и умело лижущую ее киску. Леди Фарун немного напряглась, ее глаза открылись, и она посмотрела прямо на вас. Ее бедра немного трясутся, как при оргазме, и она смотрит прямо в ваши глаза.

					Чуть позже она быстро целует аристократку и что-то шепчет ей на ухо. Аристократка уходит, и Леди Фарун движением руки приглашает вас присоединиться к ней.</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<Background colour="0"/>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Fuck 1.jpg" place="1" align="1"/>
					<AddText>Вы находите Леди Фарун в отгороженной части сада. Кусты блокируют обзор, но вы видите, как она легко движется, вы подходите ближе и видите аристократа за ней, быстро трахающего ее. Леди Фарун смотрит на вас и улыбается, аристократ продолжает ее трахать. Леди Фарун по-прежнему разглядывает вас, а аристократ стонет и кончает.

					Чуть позже она быстро целует аристократа и что-то шепчет ему. Аристократ уходит, и Леди Фарун движением руки приглашает вас присоединиться к ней.</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Sex Act - Anal 1.jpg" place="1" align="1"/>
					<AddText>Вы находите Леди Фарун в отгороженной части сада. Кусты блокируют обзор, но вы видите, как она легко движется, вы подходите ближе и видите аристократа за ней, который грубо ее трахает, удерживая за талию. Леди Фарун смотрит на вас и слегка улыбается, с напряженным выражением на лице. Аристократ продолжает грубо ее трахать, скорее всего, в задницу. Леди Фарун по-прежнему разглядывает вас, а аристократ стонет и кончает.

					Немного погодя она целует дворянина и шепчет что-то ему на ухо. Дворянин уходит и Леди Фарун жестом подзывает вас. Когда вы подошли она сказала,</AddText>
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Некоторые люди уделяют мало внимания комфорту других или навыку "переговоры"</PersonSpeak>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Chore - Discuss 7.jpg" place="1" align="1"/>
					<AddText>Вы находите сидящую Леди Фарун, которая мило расслаблена, она смотрит на вас и, кажется, рада вас видеть.</AddText>
				</Alternate>
			</Alternatives>
			<BlankLine/>
			<if isaccessible-ladyfarun="false" flagladyfarun-65="true">
				<SetPersonDetails person="ladyfarun" met="true" accessible="true"/>
				<AddText>Леди Фарун смотрит на вас с широкой улыбкой,</AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я сомневаюсь, что должным образом поблагодарила вас за сражение за меня во время того "инцидента" в доках.</PersonSpeak>
				<AddText>Она наклоняется и очень страстно целует вас. Чуть позже, к сожалению, прерывает поцелуй и говорит,</AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Пожалуйста, приходите и &lt;b&gt;посетите&lt;/b&gt; меня как-нибудь в моем доме</PersonSpeak>
			</if>
			<AddText>Некоторое время вы говорите с Леди Фарун, она очаровательный и восхитительный собеседник.</AddText>
			<if chance="50%">
				<if loveaccepted-mariyaandmatsurika="1">
					<PersonSpeak person="Леди Фарун">Мэтсурика и Мария, я очень счастлива за Вас троих.</PersonSpeak>
					<else>if</else>
					<if loveaccepted-Matsurika="1">
						<PersonSpeak person="Леди Фарун">Пожалуйста хорошенько позаботьтесь о Мэтсурике.</PersonSpeak>
					</if>
				</if>
			</if>
		</LadyFarunFound>
		<LadyFarunNotFound>
			<AddText>К сожалению, вы не можете ее найти, она, должно быть пошла в другое место по делам.</AddText>
		</LadyFarunNotFound>
		<PermitHelpNeeded>
			<AddText>Леди Фарун, кажется, немного взволнована. Она заговорила с вами первой, что необычно,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">У меня возникли некоторые трудности с предоставлением вам доступа к руинам. Это место за пределами города, которое когда-то было центром поклонения Старым Богам. Я думаю, место было заброшено из-за какого-то странного или постыдного события. С тех пор руины стали запретным местом и прибежищем для демонов и монстром. Я иногда посылаю туда охотников за головами, чтобы добыть кое-каких экзотических рабов, но все же это запретная зона - я не могу предоставить проход для людей без определенных привилегий: туда могут попасть только охотники за головами и подобные люди. #slavemakername, я не смогла добиться сочувствия к нам во Дворце по нашему вопросу, и была не в состоянии получить разрешение на вход. Я могла бы использовать вашу помощь, если бы вы нанесли визит во Дворец - мы бы могли работать вместе, чтобы убедить чинуш дать нам то, что мы желаем.</PersonSpeak>
			<SetFlags flagladyfarun-custom2="-1"/>
		</PermitHelpNeeded>
		<PermitCourtLooking>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="1" align="1" frame="8"/>
			<AddText>Вы видите прекрасную Леди Фарун, она ослепительна во всем: умна, обаятельна и элегантна. Она некоторое время говорит с вами и шепчет, что она ищет информация, которую ищет #slave.

Она наклоняется так близко, шепча, что вы могли бы легко ее поцеловать. Вы сознательно ищете ее взгляд, а она целует вас в щеку.

Она поглаживает вашу щеку и соблазнительно уходит.</AddText>
		</PermitCourtLooking>
		<VisitPermitLooking>
			<AddText>Леди Фарун говорит, что продолжает расспрашивать, и что люди по какой-то причине умалчивают о руинах или шахтах.</AddText>
			<SetFlags flagladyfarun_custom2="flagladyfarun_custom2 - 1"/>
		</VisitPermitLooking>
		<PermitPleaseHelp>
			<if isaccessible-ruins="false">
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">#slavemakername, пожалуйста, помогите мне во Дворце, когда сможете. Все мои попытки получить доступ к руинам рубятся на корню. Ваша помощь была бы очень кстати.</PersonSpeak>
				<else>if</else>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">#slavemakername, пожалуйста, помогите мне во Дворце, когда сможете. Несколько человек, кажется, знают о шахтах, но не говорят об этом. Ваша помощь была бы кстати, для получения этой информации.</PersonSpeak>
			</if>
		</PermitPleaseHelp>
		<PermitCourtHelp>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="1" align="1" frame="8"/>
			<if isaccessible-ruins="false">
				<AddText>Вы видите прекрасную Леди Фарун, ослепляющую всех своим остроумием, шармом и элегантностью. Она говорит со служащим Дворца, кажется, они о чем-то спорят.

Вы подходите - они спорят о доступе к руинам, Леди заметила вас и улыбнулась. Она наклоняется и целует вас в щеку, после чего вы вместе стали выступать за временный доступ к руинам.

Спустя немало времени, служащий нехотя, но все-таки соглашается, правда при условии личной аудиенции у Леди Фарун.

Она улыбнулась и согласилась, попросив вас позже зайти за разрешением.</AddText>
				<else>if</else>
				<AddText>Вы видите прекрасную Леди Фарун, ослепляющую всех своим остроумием, шармом и элегантностью. Она говорит с придворным, который выглядит очень настороженным.

Когда вы подошли, она спросила его о шахте, на что он заявил что ничего не знает, но кажется, он что-то скрывает. Леди Фарун заметила вас и улыбнулась, она наклонилась и поцеловала вас в щеку, после чего вы вместе стали расспрашивать придворного.

После долгих разговоров, он все же согласился рассказать о местоположении шахты. Он дал понять, что скажет только после личной аудиенции у Леди Фарун, и грубо упоминает "Помещение за задней дверью"

Леди Фарун улыбается и соглашается, она просит вас прийти позже за информацией.</AddText>
			</if>
			<SetFlags flagladyfarun-custom2="-2"/>
			<if flagladyfarun_sm="1+">
				<SetFlags flagladyfarun-67="true"/>
			</if>
		</PermitCourtHelp>
		<VisitNeedingPotion>
			<AddText>Леди просит и умоляет #slave,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Пожалуйста, найдите мою микстуру, я не могу кончить должным образом без нее. Пожалуйста...</PersonSpeak>
		</VisitNeedingPotion>
		<VisitGotSupply>
			<HideImages/>
			<AddText>#slave дает Леди Фарун бутылку микстуры Слез "Нимфы" и говорит, где их можно достать. Леди вне себя от радости и немедленно выпивает бутылку микстуры.

Она выглядит очень счастливой и настаивает, чтобы #slave тоже выпила. #slave начинает отказываться, но видя панику на лице Леди выпивает. Похоть выпирает из нее, но она в состоянии управлять ей.

Она говорит Леди Фарун о наставниках, предупреждающих о микстуре.</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я хочу иметь возможность быть распутной когда хочу. Это неплохой способ продвинутся при Дворе</PersonSpeak>
			<AddText>Она описывает способы 'повлиять' на некоторых дворян во Дворце...</AddText>
			<BlankLine/>
			<ifor flagruins-41="true" flagdockslavepens-35="true">
				<SetFlags flagladyfarun-custom2="0"/>
				<if flag1-17="false">
					<AddText>Позже она предлагает другую благодарность за эту услугу. #slave может поговорить с ней в любое время.</AddText>
					<SetFlags flag1-17="true"/>
				</if>
				<else>if</else>
				<DoXML>VisitGotPermits</DoXML>
			</ifor>
			<Backgrounds place="bedroom" frame="6"/>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="main" align="2" frame="4"/>
			<SetFlags flagladyfarun-68="true"/>
		</VisitGotSupply>
		<VisitGotPermits>
			<SetFlags flagladyfarun-custom2="0"/>
			<SetFlags flagruins-32="false"/>
			<SetFlags flagruins-1="true"/>
			<if isaccessible-ruins="true">
				<AddText>Леди Фарун говорит #slave точное место, где расположена шахта, находящаяся в руинах.</AddText>
				<else>if</else>
				<SetFlags flagruins-2="true"/>
				<AddText>Леди Фарун рассказывает #slave, что руины находятся на северо-востоке от города, указывая точное местоположение. Там опасно, и постоянно ходят патрули. Я могу дать вам лишь разовый доступ туда. Покажите этот пропуск, и она дала вам документ.</AddText>
			</if>
		</VisitGotPermits>
		<VisitNymphsTearQuest>
			<if flagladyfarun_sm="1+">
				<SetFlags flagladyfarun-67="true"/>
			</if>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="main" align="fill" frame="1"/>
			<if isaccessible-ruins="true">
				<AddText> Леди Фарун рассказала  о местонахождении шахты, но ...

Она кажется более возбужденной и чувственной, чем когда-либо, и немного смущенной. </AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я знаю, что обещала дать вам полезную информацию, но во Дворце были обеспокоены моими расспросами, и больше я там не желанный гость. По правде говоря, встреча с одним придворным прошла не очень хорошо, у него были трудности... в "разговоре" со мной. Я прокомментировала это, и он убежал.

Кроме ваших визитов и помощи моих служанок, единственная радость для меня - зелье "Слёзы Нимфы". Придворная дама, жена придворного, с которым я 'говорила', отказалась иметь со мной дело, и у меня больше нет этого зелья!

Пожалуйста, найдите его для меня, в обмен я дам вам необходимую информацию.</PersonSpeak>
				<else>if</else>
				<AddText>Леди Фарун говорит, что у нее есть одноразовое разрешение для #slave на доступ к руинам, но...

Она кажется более возбужденной и чувствительной, чем раньше, и она немного смущена.</AddText>
				<PersonSpeak person="Леди Фарун">Я знаю, что обещала вам разрешение на вход в руины в качестве услуги, но мои контакты во дворце были обеспокоены моими запросами, и я оказалась в опале. По правде говоря, встреча с чиновником прошла не слишком удачно, у него были трудности... в разговоре со мной: с ним просто не о чем было поговорить. Я указала на это, и он выбежал, смутившись.

Кроме ваших визитов и услуг моих горничных, единственная моя радость - это зелье "Слезы Нимфы". Дама во Дворце, которая снабжала меня,- жена того чиновника, с которым я "говорила", отказывается видеться со мной - и у меня больше не осталось зелья!

Пожалуйста, вы можете добыть для меня некоторый запас? Если вы сделаете это, то я решу вашу проблему.</PersonSpeak>
			</if>
			<AddText>Леди выглядит возбужденной и, кажется, очень нуждается в зелье. #slave соглашается найти ей его источник.</AddText>
			<if flaglake-33="true">
				<AddText>
				
				#slave вспомнила частного преподавателя, который предлагал #slavehimher похожее зелье.</AddText>
				<else>if</else>
				<AddText>
				
				Леди также упоминает, что она слышала о женщине по имени Астрид, которая занимается изготовлением зелий, но она не занимается их распространением.</AddText>
			</if>
			<SetFlags flag1-20="true"/>
		</VisitNymphsTearQuest>
		<AfterLadyFarunCatItems>
			<HideImages/>
			<ShowSlaveMaker/>
			<SetVar flag1-48="true"/>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="main" align="1" frame="11"/>
			<Backgrounds place="bedroom" frame="6"/>
			<AddText>Перед уходом вы расспрашиваете Леди Фарун о тренировке Рабынь-кошечек и необходимых им кошачьих ушках и хвосте. Она, кажется, удивилась, затем вызвала горничную. Горничная незамедлительно вошла в комнату, они шептались некоторое время, а затем вышли из комнаты. Несколько минут спустя они обе вошли в комнату, они обе надели кошачьи ушки. Вы видите Леди Фарун, покачивающую бедрами и размахивающую со свистом хвостом. Они обе смеются и горничная протягивает вам набор: ушки и хвост. Леди улыбается,</AddText>
			<PersonSpeak person="Леди Фарун">Добро пожаловать в наш клуб, к сожалению, весь этот реквизит довольно дорогой: 800GP за пару. Хотя, не будем сейчас о деньгах - ничего, вернете, когда захотите.</PersonSpeak>
			<YesNoQuestion event="23">Вы хотите это купить?</YesNoQuestion>
		</AfterLadyFarunCatItems>
		<AfterLadyFarunSex>
			<!-- show event on leaving-->
			<HideImages/>
			<ShowSlaveMaker/>
			<ShowPerson person="Lady Farun" place="main" align="1" frame="random3 + 4"/>
			<Backgrounds place="bedroom" frame="6"/>
			<Alternatives>
				<Alternate>
					<AddText>С некоторой неохотой Вы и #slave покидаете Леди. Вы слышите, что Леди говорит с горничной Ларой и пока дверь закрывается #slave видит, как Леди раздвинула ноги и горничная, встав на колени, приблизилась к ее киске ...</AddText>
				</Alternate>
				<Alternate>
					<AddText>С некоторой неохотой Вы и #slave покидаете Леди. Вы слышите, что Леди говорит с горничной Ларой и пока дверь закрывается #slave видит, как горничная надевает страпон в то время как Леди облизывает губы...</AddText>
				</Alternate>
			</Alternatives>
			<DoEvent now="true">8399</DoEvent>
		</AfterLadyFarunSex>
	</VisitLadyFarun>
	<LendLadyFarun>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны представить #slave Леди Фарун, прежде чем пытаться одолжить ей #slave.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все обеспечите, чтобы передать #slave прекрасной Леди Фарун во временное пользование, хотя вы предпочли бы оказаться на месте #slave... Вы чувствуете, что они дружески побеседуют, и что #slave, вероятно, узнает больше о Дворце.</AddText>
		</LendArranged>
		<LendStart>
			<!-- Lending to Lady Farun normally, start of text -->
			<!-- later visits after the first time -->
			<AddText>Вы сопровождаете #slave в резиденцию Леди Фарун, но вы разочарованы, когда ее горничная, Лара, встретила вас у ворот и отвела #slave внутрь.

			Она выглядит расстроенной, но делает все возможное, чтобы скрыть это, и сообщает вам, что Леди Фарун ожидала, что #slave сопроводит слуга, поэтому она больше никого не примет.

			Вы разочарованы, но понимаете и уходите.

			Лара отводит #slave в комнату Леди Фарун.

			</AddText>
			<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="0" align="3" frame="3"/>
			<if chance="flagladyfarun-sm">
				<DoXML>LadyFarunMasturbate</DoXML>
				<DoEvent now="true">8299</DoEvent>
				<else>if</else>
				<ShowPerson person="Lady Farun's Maid" place="people" align="right" frame="3"/>
				<ShowImage image="Images/Cities/Mardukane/People/Lady Farun/Item - Lingerie 1" place="main" align="center"/>
				<Backgrounds place="bedroom" frame="7"/>
				<AddText>Леди Фарун ждет #slave, лежа на кровати, на ней надето лишь нижнее белье. Она улыбается,</AddText>
			</if>
		</LendStart>
		<NormalLend>
			<AddText>Леди Фарун пригласила #slave лечь на свою кровать, и затем страстно поцеловала #slavehimher, ее руки, ясно показывают ее желания. Они страстно занимаются любовью в течение часа, лишь только горничная Леди иногда доставляла закуски. #slave видит, как горничная кинула в #slavehimher сторону ревнивый взгляд. После этого Леди Фарун, улыбнувшись, приглашает горничную присоединиться к ним ...</AddText>
			<if flagladyfarun-67="true">
				<AddText>
				
				#slave чувствует, как Леди Фарун отчаянно пытается пробудить в ней страсть: она испытала только парочку довольно вялых оргазмов - полное разочарование.</AddText>
				<else>if</else>
				<if flagladyfarun-sm="1+">
					<AddText>
					
					
					#slave поражена страстью и мастерством Леди Фарун: она испытала множество сильнейших оргазмов.</AddText>
				</if>
			</if>
		</NormalLend>
	</LendLadyFarun>
	<!--
		Person: Maid, Sumi
	-->
	<VisitMaid>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit Sumi -->
			<AddText>Вы взяли #slave чтобы сходить к Суми, доброй и нежной горничной. Вы мало знаете о ней, но она дружит с #slave, кажется очень квалифицированной и вы думаете, что она может научить #slave домоводству.
			
			Когда вы пришли в свой скромный дом недалеко от озера вы увидели, что она не плохая служанка, дом хороший, чистый и ухоженный. Суми приветствует вас и #slave, вы поражены насколько она красива, с прекрасной фигурой и большой грудью. Вы немного с ней поговорили, она иногда отпускала тонкие и озорные шутки, а однажды умеренный комментарий о том, что рабство неправильно, мы должны служить нашим любимым, потому что хотим.</AddText>
			<BlankLine/>
		</VisitIntroduction>
		<NakedResponse>
			<!-- slave is naked and not wearing an apron -->
			<PersonSpeak person="Суми">Вы должны хотя бы надеть фартук! Вернись одетыми более уместно.</PersonSpeak>
		</NakedResponse>
		<RejectVisit>
			<!-- Sumi cannot be visited -->
			<PersonSpeak person="Суми">Я не хочу говорить с человеком у которого камень вместо сердца.</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<Unavailable>
			<!-- Sumi is unwell or just not receiving visitors -->
			<PersonSpeak person="Суми">Сожалею, но мне что-то нехорошо сегодня, не могли бы вы прийти в другой день.</PersonSpeak>
		</Unavailable>
		<VisitedEnough>
			<!-- No more benefit in visiting Sumi -->
			<PersonSpeak person="Суми">Теперь вы должны обратиться к другим людям.</PersonSpeak>
		</VisitedEnough>
		<NormalVisit>
			<!-- Standard visit -->
			<AddText>#slave говорит с горничной о том, как вести домохозяйство.</AddText>
			<if naked="true" itemworn-13="true">
				<PersonSpeak person="Суми">Я вижу, вы носите ТОЛЬКО фартук!</PersonSpeak>
			</if>
		</NormalVisit>
		<AskMine>
			<AddText>#slave спрашивает горничную, слышала ли она о месте под названием руины. Горничная качает головой и говорит, что нет.</AddText>
		</AskMine>
	</VisitMaid>
	<LendMaid>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз посетить горничную Суми вместе со #slave, прежде чем пытаться одолжить ей раба.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите к передаче #slave горничной, с которой она подружилась, во временное пользование. Вы чувствуете, что она сделает #slave лучше во многих сферах. Но вы не думаете, что произойдет что-то связанное с сексом.</AddText>
		</LendArranged>
		<NormalLend>
			<AddText>Суми проводит время, болтая с #slave и расслабляясь.

Позже, она немного застенчиво намекает, что хотела бы попробовать что-то более "энергичное"...</AddText>
		</NormalLend>
	</LendMaid>
	<!--
	Person: Lord
	-->
	<VisitLord>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit the Lord -->
			<AddText>Вы договорились о встрече - и вместе с #slave наносите визит Лорду, главе города Мардукана и Королю Миойя, которого официально именуют "Лорд". Он довольно молод, но у него есть дочь-подросток, готовящаяся к взрослой жизни. Он овдовел, его жена умерла много лет назад, и сейчас у него нет невесты. Он популярный в народе человек, справедливый и беспристрастный, но часто игривый, даже непредсказуемый.\r\rДля встречи с ним вас проводили в опочивальню, он, кажется расслабленным, счастливым - несомненно, он рад отдохнуть от обязанностей.</AddText>
			<ifor smadvantages-0="true" smadvantages-1="true">
				<AddText>
				
				Лорд приглашает вас во Дворец и говорит, что вы и ваши рабы вольны посещать его в любое время.</AddText>
			</ifor>
			<BlankLine/>
		</VisitIntroduction>
		<DayResponse>
			<!-- slave is visiting in the day -->
			<AddText>Лорд очень занятой человек, в дневное время у него куча дел, - днем его не застать.</AddText>
		</DayResponse>
		<RejectVisit>
			<!-- Lord cannot be visited -->
			<PersonSpeak person="Стражник">У девушки с улицы не может быть дела к нашему Лорду.</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<VisitedEnough>
			<!-- No more benefit in visiting Lord -->
			<PersonSpeak person="Лорд Широ">Я благодарен за ваш визит, но я думаю, что вам стоит встретиться с кем-нибудь еще.</PersonSpeak>
		</VisitedEnough>
		<NormalVisit>
			<!-- Standard visit -->
			<AddText>#slave разговаривает с Лордом, который дает #slavehimher парочку советов: о том как стать красивее и как вести себя во Дворце.</AddText>
			<if naked="true">
				<AddText>
				
				Лорд похвалил прекрасное обнаженное тело #slave.</AddText>
			</if>
		</NormalVisit>
		<AskMine>
			<AddText>#slave спрашивает Лорда, слышал ли он что-нибудь о месте под названием Руины. В ответ он говорит, что существует давным-давно сожженный древний храм Старой веры. Со времен пожара он стал пристанищем для очень опасных вещей. И он отправил патрули, чтобы ограничить к нему доступ.

#slave просит разрешения сходить туда и объясняет свое желание. Он отказывает, в конце концов, #slave всего лишь раб, легально купленный раб.</AddText>
		</AskMine>
	</VisitLord>
	<LendLord>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз посетить Лорда вместе со #slave, прежде чем пытаться одолжить ему раба.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите к передаче #slave Лорду во временное пользование. Он, несомненно, научит #slave всяким придворным штучкам и расскажет ей о жизни. В общем, он игривый, но немного ветреный. Хотя, он может сделать со #slavehimher все что угодно.</AddText>
		</LendArranged>
		<NormalLendFemale>
			<AddText>Лорд проводит время в разговорах со #slave, мило беседуя с #slavehimher о политике и о многих других вещах.

Спустя некоторое время он отводит #slave в опочивальню и предупреждает #slavehimher, что они сейчас будут заниматься сексом. Он очень энергичный и требовательный любовник, но при этом внимателен и к желаниям #slave. Кажется, что для него нет ничего запретного...</AddText>
		</NormalLendFemale>
		<NormalLendMale>
			<AddText>Лорд проводит время в разговорах со #slave, мило беседуя с #slavehimher о политике и о многих других вещах. Спустя некоторое время он усаживает к себе на колени большегрудую рабыню и бессознательно начинает поглаживать ее грудь.</AddText>
		</NormalLendMale>
	</LendLord>
	<!--
	Person: Knight Shan
	-->
	<VisitKnight>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit Shan -->
			<AddText>Вместе со #slave вы наносите визит опытному рыцарю - Шеню, с которым вы познакомились на тренировочной площадке. Он живет в скромном, но, несмотря на это большом доме, ненавязчиво обставленном прекрасно вписывающимися в интерьер предметами высочайшего качества. Также в доме располагается множество символов войны: оружие, доспехи, стяги и т.п. Все предметы подлинные, на каждом из них есть следы использования.

Он некоторое время говорит с вами, но он не слишком хороший собеседник, за исключением тех случаев, когда разговор касался битв и рыцарства. В эти моменты он сиял, был возбужден, знающ и полон энтузиазма.</AddText>
			<ifor smadvantages-0="true" smadvantages-1="true">
				<AddText>
				
				Рыцарь вежливо приветствует вас и говорит, что вы и ваши рабы вольны посетить его в любое время.</AddText>
			</ifor>
			<BlankLine/>
		</VisitIntroduction>
		<NakedResponse>
			<!-- slave is naked -->
			<PersonSpeak person="Рыцарь">Я не хочу видеть разнузданную шлюху. Оденься!</PersonSpeak>
		</NakedResponse>
		<RejectVisit>
			<!-- Knight cannot be visited -->
			<PersonSpeak person="Рыцарь">У меня нет времени на уличную шлюху.</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<VisitedEnough>
			<!-- No more benefit in visiting Shan -->
			<PersonSpeak person="Рыцарь">Разве вы не должны сейчас попробовать использовать мой совет?</PersonSpeak>
		</VisitedEnough>
		<NormalVisit>
			<!-- Standard visit -->
			<AddText>#slave разговаривает с Рыцарем о праведной доблести, и тот дает #slavehimher несколько советов о поведении в обществе.</AddText>
		</NormalVisit>
		<AskMine>
			<AddText>#slave спрашивает рыцаря, слышал ли он о месте под названием руины. Он говорит, что есть запретное место, к которому Лорд запретил приближаться. Он отказывается говорить что-то еще.</AddText>
		</AskMine>
	</VisitKnight>
	<LendKnight>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз взять #slave на прием к рыцарю Шеню, прежде чем пытаться одолжить #slave ему.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите для передачи #slave Рыцарю во временное пользование. Вы чувствуете, что он обучит #slave рыцарству. Вряд ли они будут заниматься сексом или чем-то подобным.</AddText>
		</LendArranged>
		<LendStart>
			<AddText>Рыцарь Шень немного смущен тем фактом, что одолжил #slave, и некоторое время не знает, что делать с #slavehimher.

			</AddText>
		</LendStart>
		<TrainingLend>
			<Points>0, 0, 0, 3, 1, 3, 0, 0, 1, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 5, 0, 0, 0</Points>
			<AddText>Рыцарь дает #slave тренировочный меч, проводит время в спарринге и обсуждает боевые техники.</AddText>
		</TrainingLend>
		<SexLend>
			<Points>0, 0, 0, 3, 1, 3, 0, 0, 1, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 5, 0, 0, 0</Points>
			<AddText>Он краснеет и начинает снимать одежду. #slave видит, что он желает #slavehimher - они занимаются любовью. Он неловкий, но внимательный любовник.</AddText>
		</SexLend>
	</LendKnight>
	<!--
	Person: Barmaid, Sora
	-->
	<VisitBarmaid>
		<GainAccess>
			<ShowPerson person="Sora" place="main" align="2" frame="6"/>
			<Backgrounds colour="0"/>
			<AddText>Девушка, одетая в фартук на голое тело, представляется как Сора; она объясняет свое прозвище - это производное от ее имени. Она и #slave мило болтают, когда Сора не обслуживает клиентов. #slave видит перед собой веселую, энергичную и опытную девушку. Позже, Сора предлагает #slave навестить ее в одном из мест, где она иногда работает. Она дает список этих заведений. Она машет на прощание, в то время как стоит на коленях перед клиентом мужского пола...</AddText>
		</GainAccess>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit Sora -->
			<AddText>Вы вместе со #slave решили посетить Официантку, с которой она встречалась ранее. Вы слышали, что она работает в солидном баре в центре города. Когда вы приходите, #slave указывает на девушку. Она одета в костюм кролика - необычная одежда для "обычного" бара. Девушка очень энергична, и она также очень умелая официантка: флиртует с клиентами, как с мужчинами, так и с женщинами. Вы садитесь за столик, оставив #slave наедине с ней для разговора.
			
			</AddText>
			<BlankLine/>
		</VisitIntroduction>
		<NakedResponse>
			<!-- slave is naked -->
			<PersonSpeak person="Сора">Вы должны что-то надеть: это вам не стриптиз бар! Возвращайтесь в одежде.</PersonSpeak>
		</NakedResponse>
		<RejectVisit>
			<!-- Sora cannot be visited -->
			<PersonSpeak person="Сора">#slave, понятия не имею, как можно воспользоваться человеком, который не может поддержать разговор. Пожалуйста, просто посиди там: пока вы не должны возвращаться к вашему тренеру.</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<Unavailable>
			<!-- Sora is unwell or just not receiving visitors -->
			<PersonSpeak person="Сора">Я сожалею, что-то мне не очень хорошо сегодня, можете ли вы вернуться в другой день?</PersonSpeak>
		</Unavailable>
		<VisitedEnough>
			<!-- No more benefit in visiting Sora -->
			<AddText>Сора берет перерыв, садится и разговаривает с #slave о множестве вежей, но она знает еще кое-что, чему может научить #slave.</AddText>
			<PersonSpeak person="Сора">Мне очень нравится говорить с вами, но вам следует поискать других учителей..</PersonSpeak>
		</VisitedEnough>
		<NormalVisit>
			<!-- Standard visit -->
			<Points>1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0 , 0, 0, 0, 0, 0, conversation / 10, 0, 0, 0, 0</Points>
			<AddText>Сора берет перерыв, садится и разговаривает с #slave о множестве вежей, но в основном о том, как стать очаровательнее и интереснее. Она наслаждается своей работой и стремится помочь #slave со схожим занятием.

Спустя немного времени она улыбается и намекает на готовность #slave предоставлять 'другие' виды развлечений для клиентов.</AddText>
		</NormalVisit>
		<AskMine>
			<AddText>#slave спрашивает Сору, слышала ли она о месте под названием руины. Сора немного задумывается, но качает головой.</AddText>
		</AskMine>
		<QuestionSora>
			<AskQuestions caption="О чем #slave должна спросить ее?">
				<Question event="AskSora-Yourself">Расскажи мне о себе</Question>
				<Question event="8001">'Другие' Развлечения</Question>
				<Question event="8002">Слухи</Question>
				<Question event="8398">Ничего</Question>
			</AskQuestions>
		</QuestionSora>
		<AskSora-Yourself>
			<AddText>Официантка краснеет и немного рассказывает о себе. Она, кажется, очень решительной и преданной женщиной. Она желает быть лучшей во всем, что делает: в выступлениях, в пении, в танцах, эммм... 'других' вещах.</AddText>
			<Points>0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0</Points>
			<DoEvent now="true">8399</DoEvent>
		</AskSora-Yourself>
	</VisitBarmaid>
	<LendBarmaid>
		<VisitFirst>
			<ShowPerson person="Sora" place="main" align="center" frame="1"/>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз взять #slave на прием к официантке Соре, прежде чем пытаться одолжить #slave ей.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<ShowPerson person="Sora" place="main" align="center" frame="1"/>
			<AddText>Вы все подготовите для передачи #slave официантке Соре во временное пользование. Кто знает, как она будет использовать раба?..</AddText>
		</LendArranged>
		<NormalLend>
			<AddText>Сора берет #slave на работу с ней в различные бары, и в обычные и в сомнительные.

#slave видит, что она очень энергична и все готова сделать для клиента. Того же она ждет от #slave.</AddText>
		</NormalLend>
	</LendBarmaid>
	<!--
	Person: Bounty Hunter, Irina
	-->
	<VisitBountyHunter>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit Irina -->
			<AddText>Вы, в сопровождении #slave, решили нанести визит Ирине - прекрасной охотнице за головами, которая сдружилась со #slave. Встречи по договоренности обычно проходят не в доме Ирины, а в приватном зале таверны, расположенной рядом с Рынком Рабов, которую на самом деле вы иногда посещали. Ирина ожидает там вас и #slave, похоже, она немного нервничает, но обрадовалась, когда вы оба пришли. Вы тотчас же видите, как ее внимание переключается на #slave, но она очень вежлива и вовлекает вас в происходящий разговор. Ирина покупает напитки и еду на всех, она очень доброжелательна к бармену и официанткам - они напоминают семью.
			
			</AddText>
			<BlankLine/>
		</VisitIntroduction>
		<Unavailable>
			<!-- Irina is unwell or just not receiving visitors -->
			<PersonSpeak person="Ирина">Я сожалею, что-то мне не очень хорошо сегодня, можете ли вы вернуться в другой день.</PersonSpeak>
		</Unavailable>
		<NormalVisit>
			<!-- Standard visit -->
			<AddText>Ирина мило болтает о некоторых аспектах своей работы и просто о своей жизни в целом. Она также спрашивает #slave, а иногда и вас, о #slavehisher интересах и прошлом. Ирина может быть временами очень напористой и самоуверенной, но никогда не переходит границы.</AddText>
		</NormalVisit>
		<AskMine>
			<AddText>Чуть позже #slave спрашивает Ирину, слышала ли она о месте под названием руины. Она говорит, что да - она часто ходит туда: руины являются пристанищем для нескольких беглецов и монстров. Она говорит, что там очень опасно, и когда #slave просит отвести ее туда, она выглядит расстроенной. Ирина печально объясняет, что возможность посещения руин ограничена, и она не может отвести туда кого-то еще.</AddText>
		</AskMine>
	</VisitBountyHunter>
	<LendBountyHunter>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз взять #slave на прием к охотнице за головами Ирине, прежде чем пытаться одолжить #slave ей.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите для передачи #slave охотнице за головами Ирине во временное пользование. Она, кажется, хорошо относится к #slave - вам кажется, что они прекрасно проведут время вместе.</AddText>
		</LendArranged>
		<NormalLend>
			<AddText>Ирина нежно занимается любовью с #slave.</AddText>
		</NormalLend>
	</LendBountyHunter>
	<!--
	Person: Cute Lesbian, Tena
	-->
	<VisitCuteLesbian>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit Tena -->
			<AddText>Вместе со #slave вы решили посетить Тину,- милую лесбиянку - чтобы поговорить там о любви и женщинах. Подойдя к ее дому, вы видите, что это большая квартира в стильном районе. У дверей ждет совершенно голая девушка-раб - только лишь пирсинг, с большими драгоценными камнями, на сосках и клиторе украшает ее тело. Она сопровождает вас в спальню Тины, в которой она расслабляется,</AddText>
			<PersonSpeak person="Тина">Привет, #slave и #slavemakername, это Анти - моя рабыня. Она не такая милашка, как #slave, но она очень талантлива и ценна для меня. Недавно она плохо себя вела - посмела прикоснуться к мужчине! Тем не менее, несмотря на это, она моя дорогая любовница.</PersonSpeak>
			<BlankLine/>
		</VisitIntroduction>
		<RejectVisit>
			<!-- Tena cannot be visited -->
			<PersonSpeak person="Тина">Сожалею, но я сегодня слишком занята, чтобы разговаривать с мужчинами.</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<Unavailable>
			<!-- Tena is unwell or just not receiving visitors -->
			<PersonSpeak person="Тина">Я сожалею, что-то мне не очень хорошо сегодня, можете ли вы вернуться в другой день?</PersonSpeak>
		</Unavailable>
		<AskMine>
			<AddText>Позже #slave спрашивает Тину, слышала ли она о месте под названием руины. Она задумалась, но сказала, что не знает.</AddText>
		</AskMine>
		<HaveSexNo>
			<AddText>Тина разочарована, но все понимает.

Они продолжают гулять и смеяться.</AddText>
		</HaveSexNo>
	</VisitCuteLesbian>
	<LendCuteLesbian>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз взять #slave на прием к Тине, прежде чем пытаться одолжить #slave ей.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите для передачи #slave Тине - милой лесбиянке - во временное пользование. </AddText>
			<if slavefemale="true">
				<AddText>Вы знаете, что она научит #slave, как правильно любить женщину.</AddText>
				<else>if</else>
				<AddText>Вы не совсем уверены на счет того, что она будет делать с рабом мужского пола...</AddText>
			</if>
		</LendArranged>
		<NormalLend>
			<AddText>Тина непринужденно говорит #slave, в то время как она наслаждается ее компанией, что сейчас все, что она хочет от #slave - секс, много-много секса. Она страстно целует #slave, а затем #slave чувствует другие губы, целующие #slavehisher шею. #slave посмотрела и увидела подругу Тины - Анти, целующую ее...</AddText>
		</NormalLend>
	</LendCuteLesbian>
	<!--
	Person: High Class Prostitute, Lady Okyanu
	-->
	<VisitHighClassProstitute>
		<RejectVisit>
			<!-- Lady Okyanu cannot be visited -->
			<PersonSpeak person="Леди Окяну">#slave, пожалуйста, приходите в другой раз, когда вы узнаете, как, не стесняясь показать себя в обществе.</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<Unavailable>
			<!-- Lady Okyanu is unwell or just not receiving visitors -->
			<PersonSpeak person="Леди Окяну">Я сожалею, что-то мне не очень хорошо сегодня, можете ли вы вернуться в другой день.</PersonSpeak>
		</Unavailable>
	</VisitHighClassProstitute>
	<LendHighClassProstitute>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз взять #slave на прием к Леди Окяну, прежде чем пытаться одолжить #slave ей.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите для передачи #slave Леди Окяну во временное пользование. Сложно сказать, как она будет использовать #slave...</AddText>
		</LendArranged>
		<NormalLend>
			<AddText>Леди Окяну нужен ассистент, который бы сопровождал ее некоторое время. Ей нужен раб для выполнения кое-каких более "необычных" запросов.</AddText>
		</NormalLend>
	</LendHighClassProstitute>
	<!--
	Person: Prostitute, Miss N
	-->
	<VisitProstitute>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit Miss N -->
			<AddText>Вместе с #slave вы посещаете известную проститутку, которая работает в самых разных местах, а не в каком-то одном борделе. Она очень умелая и энергичная любовница, готовая на все - за определенную цену, конечно. Она никогда не говорит о своем прошлом - никому даже своего имени не говорила. Люди стали называть ее просто Мисс N, вместо Мисс-Без-Имени, но она не отзывается на это имя. Из-за того, что она очень умела, вы иногда пользуетесь ее услугами, конечно, для обучения рабов. Со временем вы стали с ней дружить - она рада поговорить с вашими рабами о ее делах, сексе или просто посплетничать. Она то, кто она есть, поэтому она берет плату в 1GP за визит.</AddText>
			<BlankLine/>
		</VisitIntroduction>
		<RejectVisit>
			<!-- Miss N. cannot be visited -->
			<AddText>У вас недостаточно денег, чтобы оплатить визит. Вы с #slave можете прийти в другой раз.</AddText>
		</RejectVisit>
		<Unavailable>
			<!-- Miss N. is unwell or just not receiving visitors -->
			<PersonSpeak person="Мисс N.">Я сожалею, что-то мне не очень хорошо сегодня, можете ли вы вернуться в другой день?</PersonSpeak>
		</Unavailable>
	</VisitProstitute>
	<LendProstitute>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз взять #slave на прием к Мисс N, прежде чем пытаться одолжить #slave ей.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите для передачи #slave Мисс N во временное пользование. Вы ожидаете, что #slave будет участвовать во множестве сексуальных актов вместе с Мисс N</AddText>
		</LendArranged>
	</LendProstitute>
	<!--
	Person: Merchant, Rinno
	-->
	<VisitMerchant>
		<NakedResponse>
			<!-- slave is naked -->
			<PersonSpeak person="Ринно">Оденьтесь, здесь вам не бордель! Возвращайтесь в другое время.</PersonSpeak>
		</NakedResponse>
		<RejectVisit>
			<!-- Rinno cannot be visited -->
			<PersonSpeak person="Ринно">#slave, уходи, мне нужен симпатичный помощник, чтобы привлечь клиента, очаровать его и заставить покупать, а ты недостаточно хороша для этого.</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<Unavailable>
			<!-- Rinno is unwell or just not receiving visitors -->
			<PersonSpeak person="Ринно">Я сожалею, что-то мне не очень хорошо сегодня, можете ли вы вернуться в другой день.</PersonSpeak>
		</Unavailable>
	</VisitMerchant>
	<LendMerchant>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, раз взять #slave на прием к купцу Рино, прежде чем пытаться одолжить #slave ему.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите для передачи #slave купцу Рино во временное пользование. Скорее всего, он использует  #slavehisher для работы в своем магазине, но у него есть и другие желания...</AddText>
		</LendArranged>
	</LendMerchant>
	<!--
	Person: Pony Mistress, Mistress Epona
	-->
	<VisitPonyMistress>
		<VisitIntroduction>
			<!-- first time ever trying to visit Misresss Epons -->
			<AddText>Вы посещаете Госпожу Эпону в сопровождении #slave, и когда вы подходите к ее дому то, видите, что он огромный и величественный - либо она высокого происхождения, либо очень богата. К вам подходит безукоризненно одетый слуга, чтобы сопроводить вас к своей Госпоже. Вы видите различные символы и статуи, которые указывают на то, что Госпожа Эпона - последователь Старых Богов, но они умело скрыты множеством других мастерски исполненных статуй и картинами лошадей. Вы входите в зал и видите Госпожу, сидящую на спине девушки, которая как бы запряжена - связана и с кляпом во рту.</AddText>
			<PersonSpeak person="Госпожа Эпона">Здравствуйте, #slavemakername, прежде чем вы спросите, скажу, что сегодня это моя лошадка: она не рабыня, она просто жаждет служить мне и Госпоже Эпоне - и нет лучшего способа, чем стать пони. Я последовательница Старых Богов и воздаю хвалу Богине, отказавшись от своего имени и действуя только в ее честь. Некоторые, возможно, подумают, что это странно, почти кощунственно, но Старые Боги носят множество имен и не привязаны к обозначениям, что мы даем им. И пока мы поклоняемся им, они не обратят на это внимания. Сейчас же вы хотите узнать, как создать раба-пони; прежде всего я не одобряю создания пони из рабов: они должны хотеть такой жизни - так что вы должны помочь им найти удовольствие в такой жизни, во всех ее частях. Они будут упражняться, бегать, трахаться, прыгать, лизать, тянуть телеги. Что ж, наш урок сейчас начнется, задавайте вопросы, если вам это необходимо. Ваш раб должен не проронить ни слова!</PersonSpeak>
		</VisitIntroduction>
		<RejectVisit>
			<!-- Mistress Epona cannot be visited -->
			<PersonSpeak person="Госпожа Эпона">Я не могу найти применение этому рабу, так что присылайте мне только рабов-пони!</PersonSpeak>
		</RejectVisit>
		<Unavailable>
			<!-- Mistress Epons is unwell or just not receiving visitors -->
			<PersonSpeak person="Госпожа Эпона">Я сожалею, что-то мне не очень хорошо сегодня, можете ли вы вернуться в другой день.</PersonSpeak>
		</Unavailable>
	</VisitPonyMistress>
	<LendPonyMistress>
		<VisitFirst>
			<AddText>Вы должны, по крайней мере, взять #slave на прием к Госпоже Эпоне, прежде чем пытаться одолжить #slave ей.</AddText>
		</VisitFirst>
		<LendArranged>
			<AddText>Вы все подготовите для передачи #slave Госпоже Эпоне во временное пользование. Вы уверены, что она будет заниматься фитнесом с рабом, но не знаете, что еще может произойти.</AddText>
		</LendArranged>
	</LendPonyMistress>
</Visits>

</Language>
<!-- 
Переведено на Нотабеноиде
http://notabenoid.com/book/36557/131205

Переводчики: WysiWYG, maho, Caecitas, kuchizuke

Tuan, Whitecorvin, myfatis, IAD

S1nc, DeadWind, Linalinaya 

Редактура и адаптация для версии 3.4: Kromarty  -->
